[{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2afa48f093006d2f5959d6bf8051fef98\/zukunftarbeit","tags":["Infrastruktur","europa","Digitalisierung"],"title":"10 Punkte Plan fu\u0308r Europa. Die europ\u00e4ische Wirtschaft digital auf den Weg bringen.","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2020-06-23 15:21:17","authors":[{"first":"","last":"Bundesverband_der_deutschen_Industrie_(BDI)"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a9a31f0b275e1b67b3e916605e3760a6\/meneteqel","tags":["europa","eurokrise","deutschland","demokratie","finanzmarktkrise"],"title":"Ein Europa der Deutschen w\u00e4re kein demokratisches Europa. Sozialethische Anmerkungen zum EU-Gipfel, Juni 2012","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-10-20 18:31:10","authors":[{"first":"Friedhelm","last":"Hengsbach"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d9d692b3156b93792b7801a851bbf71a\/fbw_hannover","tags":["Europa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Soziales_System"],"title":"Lohnverhandlungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Daniel","last":"Vaughan-Whitehead"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282614344"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f455b508604476f1c4779ea168b0e8b2\/jensws","tags":["imported"],"title":"Europa","user":"jensws","description":"Europa: Amazon.de: Tim Parks: Englische B\u00fccher","date":"2010-02-05 14:30:25","authors":[{"first":"Tim","last":"Parks"}],"publisher":"Martin Secker & Warburg Ltd","isbn":"0436202131"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f1f53879c8a25af773a69afff94b21c4\/fbw_hannover","tags":["Europa_<Geographie>","Jugendliche","Wirtschaftsunion","Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","Landeskunde","Europa","Osteuropa","EU-Staaten","Statistische_Schl\u00fcsselzahlen"],"title":"Hallo Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282845028"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21aba9dd446716c5215df4adb0d001490\/francorau","tags":["jfmh"],"title":"Bildung in Europa","user":"francorau","description":"Bildung in Europa - Springer","date":"2014-04-29 17:30:37","authors":[{"first":"Lynne","last":"Chisholm"}],"publisher":"VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften","isbn":"978-3-531-15481-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23e82a981212300b43b8fe637e2b7bc01\/meneteqel","tags":["europa","demokratie","Europ\u00e4ische_Union","apuz"],"title":"\u00dcber die Demokratie in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-05-04 09:55:53","authors":[{"first":"Andreas","last":"Vo\u00dfkuhle"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2beeb3e95eb7f47535033b001fde325e5\/fbw_hannover","tags":["Europa_<Geographie>","Jugendliche","Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Europ\u00e4ische_Union","Landeskunde","Europa","L\u00e4nderforschung","EU-Staaten"],"title":"Hallo Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282899012"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29dd54ebee39b0702c48761eac44274b3\/meneteqel","tags":["myown","Interessenvertretung","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Hans-B\u00f6ckler-Stiftung","Aufsichtsrat","Mitbestimmung"],"title":"Ein starkes St\u00fcck Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2014-05-14 17:54:44","authors":[{"first":"Norbert","last":"Kluge"},{"first":"Stefan","last":"L\u00fccking"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20f88b1e1b9e8bf5a1dbd15b2caa61128\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Integration","EU-Politik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Europa - woher, wohin?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":null,"publisher":"Europ. Informations-Zentrum","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/236b1bf64494cd215b26833363029ec77\/meneteqel","tags":["Politische_Philosophie","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Krise","Finanzmarktkrise","Wirtschaftskrise","Krisenpolitik"],"title":"Europa: Krise und Ende?","user":"meneteqel","description":"","date":"2016-07-22 10:02:34","authors":[{"first":"\u00c9tienne","last":"Balibar"}],"publisher":"Westf\u00e4lisches Dampfboot","isbn":"978-3-89691-842-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2add4d6c4a1f8d494ddb63d9395a6bd65\/francorau","tags":["jfmh","bildung"],"title":"Bildung in Europa","user":"francorau","description":"Bildung in Europa - Springer","date":"2014-04-29 17:28:58","authors":[{"first":"Lynne","last":"Chisholm"}],"publisher":"VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften","isbn":"978-3-531-17138-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a242ce90d28f3503fc40d03226a9c103\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","Europa"],"title":"F\u00f6deralstaatliche Entwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789022594"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dbb16c1b455021ba49133044cfb25777\/vitalylinnik","tags":["europa","ploetz"],"title":"Europa-Ploetz","user":"vitalylinnik","description":"","date":"2013-10-05 13:51:48","authors":null,"publisher":"Ploetz","isbn":"3451405067"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cc78b1cc2c04050ecde83df1847b7ccc\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Philosophie_und_Theorie_der_Volkswirtschaft","Gemeinschaftsaufgaben","Europ\u00e4ische_Integration","Kulturelle_Aspekte_von_Wirtschaft_und_Arbeitswelt_<Volkskunde>","Zukunft","Europa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Europa imaginieren","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Springer","isbn":"354055565X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/245c5df885bcb3be5ad3984b531283511\/fbw_hannover","tags":["Europa","Mitbestimmung"],"title":"Mitbestimmung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:30:14","authors":[{"first":"Karl Otto","last":"Hondrich"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25ce67a0e92197f6b42f75af987b37049\/fbw_hannover","tags":["Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Datenverarbeitung","Europa","Arbeitsmarkt","Beruf"],"title":"Der Arbeitsmarkt f\u00fcr Datenverarbeitungsfachleute in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":"9282612287"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21b70c1717333fa9fdb260dc5d784d39e\/fbw_hannover","tags":["B\u00fcrokommunikation","Sozialer_Wandel","Europa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"B\u00fcrokommunikation und soziale Ver\u00e4nderungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"T.","last":"Hubert"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282637565"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ff22cf1c60aceaea590e6c205e3990c6\/wegeinsauslandspraktikum","tags":["Gro\u00dfbritannien","Auslandspraktikum","Frankreich","Bewerbung","Spanien","Europa","Italien","L\u00e4nder"],"title":"Das Bewerbungshandbuch f\u00fcr Europa: Effektive Strategien f\u00fcr die Arbeitssuche in Gro\u00dfbritannien, Frankreich, Italien und Spanien. Die wichtigsten ... Tipps f\u00fcr die gezielte Online-Jobsuche","user":"wegeinsauslandspraktikum","description":"","date":"2009-09-22 23:04:45","authors":[{"first":"Dirk","last":"Neuhaus"},{"first":"Karsta","last":"Neuhaus"}],"publisher":"ILT-Europa Verlag","isbn":"3930627000"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22dad19fcf07ef9d73513fa043b57dbe2\/alltagsverstand","tags":["Zivilgesellschaft","Europ\u00e4ische_Integration","Demokratie","Gerechtigkeit","Politische_Bildung","Transnationalisierung"],"title":"Gesellschaftsentwurf Europa. Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein gerechtes Gemeinwesen","user":"alltagsverstand","description":"","date":"2017-09-04 12:00:39","authors":[{"first":"Oskar","last":"Negt"}],"publisher":"Steidl","isbn":"978-3-86930-494-6"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25dd263eeb701e8c0b0f3466b1bb2295c\/zukunftarbeit","tags":["Wandel_von_Mitbestimmung","Standards_f\u00fcr_digitale_Arbeitsformen"],"title":"Transnationale Kollektivvereinbarungen \u2013 Baustein eines sozialen Europa?","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2020-11-26 17:30:51","authors":[{"first":"Sonja","last":"Mangold"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e0b6193337445c2cf8de0920f2e3572a\/meneteqel","tags":["Zivilgesellschaft","Europ\u00e4ische_Integration","Demokratie","Gerechtigkeit","Politische_Bildung","Transnationalisierung"],"title":"Gesellschaftsentwurf Europa : Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein gerechtes Gemeinwesen","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-04-22 09:58:29","authors":[{"first":"Oskar","last":"Negt"}],"publisher":"Steidl","isbn":"978-3-86930-494-6"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26c82d23182807f0fcc26a74a641406bc\/meneteqel","tags":["Deutschland","Krise","Europa","Fl\u00fcchtlingspolitik"],"title":"Hass und Hoffnung : Deutschland, Europa und die Fl\u00fcchtlinge","user":"meneteqel","description":"","date":"2018-03-03 13:38:45","authors":[{"first":"Markus","last":"Metz"},{"first":"Georg","last":"See\u00dflen"}],"publisher":"Bertz + Fischer","isbn":"978-3-86505-737-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22a9173818b1880dc5101a8d23a46e9e1\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsbeziehungen","Europa","Arbeitnehmervertreter","Gewerkschaft"],"title":"In Europa Arbeitnehmervertreter und ihre Befugnisse im Unternehmen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":null,"publisher":"EGKS-EG-EAG","isbn":"9282760758"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b170c0a58fa4df05ce3f2f7226a3a43a\/meneteqel","tags":["Soziales_Europa","Soziale_Ungleichheit","Fl\u00fcchtlinge","Angela_Merkel","Demokratie","Europ\u00e4ische_Union","Governance"],"title":"\"Was ist los mit Dir, Europa?\" : f\u00fcr mehr Gerechtigkeit, Frieden und Solidarit\u00e4t!","user":"meneteqel","description":"","date":"2017-08-25 10:53:37","authors":[{"first":"Friedhelm","last":"Hengsbach"}],"publisher":"Westend","isbn":"978-3-86489-166-3 3-86489-166-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d6643e4424c2cf4997937b4047b630a0\/meneteqel","tags":["2019","Europawahl","Europ\u00e4isches_Parlament"],"title":"Europa w\u00e4hlt","user":"meneteqel","description":"","date":"2019-03-07 16:43:13","authors":[{"first":"Claus","last":"Leggewie"},{"first":"Nicolai von","last":"Ondarza"},{"first":"Felix","last":"Schenuit"},{"first":"Gisela","last":"M\u00fcller-Brandeck-Bocquet"},{"first":"Bernd","last":"Schlipphak"},{"first":"Oliver","last":"Treib"},{"first":"Jan Georg","last":"Plavec"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29dc79415fec5aa0a36b0ec7a730c1f77\/derpaedagoge","tags":["Berufsbildungssystem","Berufsmobilit\u00c3\u00a4t","Bildung","Durchl\u00c3\u00a4ssigkeit","Bildungstr\u00c3\u00a4ger","Mobilit\u00c3\u00a4t","Berufliche_Bildung","Vergleichbarkeit","Transparenz","Deutschland","Europ\u00c3\u00a4isierung","Europ\u00c3\u00a4ische_Dimension","Europa","Berufsbildung","Internationalisierung","Berufliche_Qualifikation","Auswirkung","Export","Bildungssystem"],"title":"Die Europ\u00c3\u00a4isierung der Berufsbildung und ihre Auswirkungen auf die deutsche Tr\u00c3\u00a4gerlandschaft","user":"derpaedagoge","description":"","date":"2010-12-20 15:28:43","authors":[{"first":"Herbert","last":"Loebe"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/251d8b3bcf3638fe6bc1deace0368eb7a\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsreform","Wirtschaftsbeziehungen","Osteuropa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Chancen f\u00fcr ein gr\u00f6\u00dferes Europa: Ost-Europa auf dem Weg in die EG","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789028177"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/273252c3efe6a59c341616eaf4b4e6d92\/powidl","tags":["Erneuerbare_Energien","Regenerative_Energien","Alternativenergien","Stromversorgung","Europa","Elektrizit\u00e4tsversorgung"],"title":"Strom ohne Grenzen : gr\u00fcner Saft f\u00fcr ganz Europa","user":"powidl","description":"","date":"2008-09-20 18:39:12","authors":[{"first":"Horst","last":"Hamm"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a46abb72d8fbffafc6a247dfc653efb8\/meneteqel","tags":["Islam","Europa","Fundamentalismus"],"title":"Die islamische Herausforderung. Religion und Politik im Europa des 21. Jahrhunderts","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-11 14:51:35","authors":[{"first":"Bassam","last":"Tibi"}],"publisher":"Wiss. Buchges.","isbn":"3-534-20067-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26ce44d6e60af972a429492130078537d\/derpaedagoge","tags":["Normativit\u00c3\u00a4t","Imperialismus","Europa","Bologna-Prozess","Europ\u00c3\u00a4ischer_Bildungsraum","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"derpaedagoge","description":"","date":"2010-12-20 15:28:43","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27f2d5e7b4e417d7ec64f1da7f715fb46\/dr.suffel","tags":["europa","zivilmacht","friedensmacht"],"title":"Europa - Macht - Frieden?","user":"dr.suffel","description":"HEIDI","date":"2013-01-24 10:37:30","authors":null,"publisher":"Nomos","isbn":"3-8329-0224-4 ; 978-3-8329-0224-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f546d316b9d6b5a25deb9cd012dc5ed3\/joeriben","tags":["MarotzkiWinfried"],"title":"Symposion 9. Demokratie und Erziehung in Europa","user":"joeriben","description":"","date":"2007-04-08 18:07:26","authors":[{"first":"Lutz","last":"Koch"},{"first":"Winfried","last":"Marotzki"},{"first":"Helmut","last":"Peukert"}],"publisher":"Beltz","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/270f51a9c0818c9a4d94d3adce8c99643\/pedocs","tags":["Zukunft","Gestaltung","Paradigma","Politik","Europ\u00e4ische_Union","Jugendpolitik","Jugendbericht","Jugendlicher","Kooperation","Lebensbedingungen","Netzwerk","Europa","Bestandsaufnahme","Koordination"],"title":"Die Gestaltung von Lebensbedingungen junger Menschen als gemeinsame Aufgabe von Jugendpolitik in Europa. Bestandsaufnahme und Ausblick der jugendpolitischen Zusammenarbeit in Europa","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:29:00","authors":[{"first":"Hans-Georg","last":"Wicke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2361e2f03251972ce4c3f420dc8356533\/evapousa","tags":["traducci\u00f3n","elementos_culturales"],"title":"La traduccio\u0301n cultural en la Europa moderna","user":"evapousa","description":"","date":"2015-11-19 12:17:54","authors":[{"first":"Peter","last":"Burke"}],"publisher":"Akal","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/292277a1988418e9aecc0717e84c06466\/vademecum","tags":["Eurabia","Herrschaft","Islam","Islamisierung","Europa","Kalifat"],"title":"Europa und das kommende Kalifat.\r\nDer Islam und die Radikalisierung der Demokratie","user":"vademecum","description":"Europa und das kommende Kalifat","date":"2013-05-30 19:25:11","authors":[{"first":"Bat","last":"Ye\u2019or"}],"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e009838d0bc452dbca0dcf035ec39ac3\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa-Leitfaden","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Walhalla-u.-Praetoria-Verl.","isbn":"3802986911"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a0ad056474ba1c5db280b5ebc9609e63\/fbw_hannover","tags":["EU-Politik","EU-Staaten"],"title":"Europa wohin?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Nieders. Staatskanzlei","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25afebfc01e56f0db3d7be8bf848c292f\/sofiagruiz92","tags":["Futuro","Terminolog{\\'{\\i}}a","Europa"],"title":"El futuro de la terminolog\\'\u0131a en Europa","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Annelise","last":"Grinsted"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/256f72c7c8d000e0007e9f95d83ee0e91\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa-Leitfaden","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Walhalla u. Praetoria Verl.","isbn":"3802986911"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2620132441b76f894551449eb53226009\/fbw_hannover","tags":["Personalwesen","Bewerbung","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Das Bewerbungshandbuch f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Dirk","last":"Neuhaus"},{"first":"Karsta","last":"Neuhaus"}],"publisher":"ILT-Europa-Verl.","isbn":"3930627000"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a84071af0cbfa9ba7f30886931679798\/zettel","tags":["B\u00fchne","germanistik","Mode","film","Bibliothek1","Plastik","architecture","Literatur","Malerei","Musik"],"title":"Europa Almanach","user":"zettel","description":"Herausgeber Carl Einstein und Paul Westheim","date":"2008-03-02 12:33:51","authors":[{"first":"Carl","last":"Einstein"},{"first":"Paul","last":"Westheim"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21ab508dc1aa7697f80b601f5718e6404\/meneteqel","tags":["Aufsatzsammlung","Mindestlohn","USA","Europa"],"title":"Mindestl\u00f6hne in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-11 14:51:35","authors":null,"publisher":"VSA-Verlag","isbn":"3-89965-154-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e8853c42e9a86f99c8af16619e19b4e3\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsmarktdiskriminierung","Geschlechterdiskriminierung","Diskriminierung","Minderheitenpolitik","Menschenrechtspolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Diskriminierungsverbot"],"title":"Europa gegen Diskriminierung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289436328"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ae7eb9e2ee7b9984aeec50113a9aac93\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":[{"first":"Klaus","last":"L\u00f6ffler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27cd7a658a928212edd3958acf531b633\/fbw_hannover","tags":["Niedersachsen","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Erweiterung","EU-Staaten","Bremen_<Geschichte>","Erweiterung"],"title":"Europa wird bunter","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Nieders. Staatskanzlei","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b43ea8c567128fb941fe5564f207187b\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsstruktur","Europa"],"title":"Der \"Europa\"","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:28:26","authors":[{"first":"Franz","last":"Holzheu"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Wirtschaftswiss. der Techn. Univ.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29b202d75064cf09fa6ff45c9eff410f9\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","EU-Binnenmarkt","Internationale_Wirtschaftspolitik","Europapolitik","Wirtschaftliche_Integration","Europ\u00e4ische_Union","Europa","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789023159"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2772b0fc18c5cbe5e5e5b8b2a5548139d\/powidl","tags":["Erneuerbare_Energien","Supergrid","Hochspannungsgleichstrom\u00fcbertragung","Regenerative_Energien","Alternativenergien","Stromnetz","Stromversorgung","Europa","Elektrizit\u00e4tsversorgung","Elektrizit\u00e4tsversorgungsnetz","HG\u00dc"],"title":"Verkabelt Europa!","user":"powidl","description":"","date":"2011-06-05 09:39:03","authors":[{"first":"Burkhard","last":"Stra\u00dfmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24aab10dfe4f619dce1959d9c57de54ba\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Kulturelle_Prozesse_<Soziologie>","Europa","Demographie_<Geographie>","Internationale_Migration"],"title":"Wanderungsraum Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Ed. Sigma","isbn":"3894041404"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a1ace1f4afcc6a8d8b1d6f81432a9cb\/fbw_hannover","tags":["Kooperation","Europapolitik","Europa_<Geographie>","Raumordnung","Regionalwirtschaft","Europ\u00e4ische_Union","St\u00e4dtebau:_Allgemeines","Europa","Raumentwicklung"],"title":"Europa 2000+","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282690970"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/251db93ccb59ba06321e7b666bdadacad\/fbw_hannover","tags":["Rechtswissenschaft","Organisationen_<Betriebswirtschaft>","Studium","Europa","Ausbildung","Wirtschaftswissenschaften","Beruf","Organisationen_<Volkswirtschaft>","Organisationen_<Recht>"],"title":"Studienf\u00fchrer Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Raabe","isbn":"3886493105"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ebcd72d78a99929255769f54f0fc293d\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Begriff"],"title":"Europa denken","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Edgar","last":"Morin"}],"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593345145"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/225f577b34917f6c039fb067b53f5daba\/meneteqel","tags":["Lebensmittelwirtschaft","Europ\u00e4ische_Integration","Landwirtschaft","1945-2010","Arbeitsbeziehungen","Geschichte","European_Federation_of_Food","Agriculture_and_Tourism_Trade_Unions","Europa","Tourismusindustrie","Gewerkschaftspolitik"],"title":"F\u00fcr ein soziales Europa : der Agrar-, Lebensmittel- und Tourismusbereich in der europ\u00e4ischen Gewerkschaftspolitik seit der Gr\u00fcndung der Europ\u00e4ischen Wirtschaftsgemeinschaft","user":"meneteqel","description":"","date":"2016-07-22 10:30:00","authors":[{"first":"Rainer","last":"Fattmann"}],"publisher":"Westf\u00e4lisches Dampfboot","isbn":"978-3-89691-940-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ef3d4afd2e1be35e14b4f17c4642c1e3\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Niedersachsen w\u00e4hlt Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ. Informations-Zentrum Niedersachsen","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dd8c62920f76d309afcd8f8d7440bc8b\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dferschulische_Bildung"],"title":"Europa f\u00fcr mich","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ. Informations-Zentrum Niedersachsen","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28fd0992bf0ab419e0ac8fea682a184af\/meneteqel","tags":["europa","deutschland","betriebsrat","interessenvertretung","arbeitsbeziehungen","internationaler_vergleich","krise","europ\u00e4ische_union","industrielle_beziehungen"],"title":"Mitbestimmung an den Grenzen? Arbeitsbeziehungen in Deutschland und Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-09 15:05:58","authors":null,"publisher":"Hampp","isbn":"3-87988-603-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/288cc7b9d9c54468e78f2b05245a97666\/archaeopath","tags":["myown","Knochenschnitzerei","Spiel","Spielb\u00fccher","Europa","Arch\u00e4ologie","Druck","Grafik","Domino"],"title":"Die Kenntnis des Dominospiels in Europa: Arch\u00e4ologie, Geschichte, Bibliographie","user":"archaeopath","description":"","date":"2017-08-30 10:13:08","authors":[{"first":"Ingram","last":"Braun"}],"publisher":"de Gruyter","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/292b423399c4787bcd2e37b29b7784081\/meneteqel","tags":["wirtschaftspolitik","europa","besch\u00e4ftigung","sozialstaat","neoliberalismus","iaq","arbeitsmarkt"],"title":"Ein Triumph gescheiterter Ideen. Warum Europa tief in der Krise steckt \u2013 zehn L\u00e4nder-Fallstudien","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-04-17 14:51:18","authors":null,"publisher":"VSA","isbn":"978-3-89965-511-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22c8df90db70836a6c44659730895ef95\/fbw_hannover","tags":["Sch\u00fcler","Auszubildende","Studierende","Auslandsaufenthalt","EU-Staaten"],"title":"Lernort Niedersachsen - Lernort Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23d68dd9d7ae26930bf237a759d3c44af\/fbw_hannover","tags":["Qualifikationsanforderung","Europ\u00e4ische_Union","F\u00fchrungskraft","Vergleich","Deutschland","Frankreich","Multinationales_Unternehmen","Anforderungsprofil","F\u00fchrungskr\u00e4fte","Unternehmensf\u00fchrung","Europa","Finnland","F\u00fchrungskr\u00e4fteausbildung","Personalpolitik","F\u00fchrungskr\u00e4fteentwicklung"],"title":"F\u00fchrungskr\u00e4fte in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"Laila Maija","last":"Hofmann"}],"publisher":"Gabler","isbn":"3409117040"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/281670e65bdc03cd24ea2498ed64adeed\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","USA","Stiftungsrecht","Europa","Allgemeiner_Teil_des_BGB"],"title":"Stiftungsrecht in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":null,"publisher":"Heymanns","isbn":"3452249425"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e087c794d5a7e3f5a964832470ebfb6\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Wirtschaftsunion","W\u00e4hrungsunion","Zukunft","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Wirtschaft"],"title":"Europa im Umbruch","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Jacques","last":"Delors"}],"publisher":"Komm. der Europ. Gemeinschaften, Vertretung in der Bundesrepublik Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26e22b703c4d2a07fc97ccb2ab97a2709\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dfenwirtschaftspolitik","USA","Wirtschaftshilfe","Europa","Marshall-Plan"],"title":"Dollardiplomatie in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Ute","last":"Daniel"}],"publisher":"Droste","isbn":"3770006135"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28852a3626b5001a040b68bd955000d25\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bcb96914c244779c918a5938deb57075\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa gegen den Krebs","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/252358e2267107f2678f73712973872c4\/fbw_hannover","tags":["Unternehmenskooperation","Bank","Allfinanzkonzern","Wettbewerbsstrategie","Versicherungen","Europa","Finanzdienstleistung","Branchenentwicklung","Strategische_Allianz","Banken"],"title":"Allfinanzkooperationen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"Samy","last":"Amara"}],"publisher":"Haupt","isbn":"3258069123"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/259f4b6542784055d341032e0ce9a1f42\/fbw_hannover","tags":["Einwanderung","Internationale_Wanderung","\u00d6ffentlicher_Haushalt","Migration","Demographie_<Geographie>","Soziale_Integration","Deutschland","Auswanderung","Arbeitsmarktpolitik","Ethnische_Beziehungen","Europa","Osteuropa","Arbeitsmarkt","Minderheitenproblem"],"title":"Migration in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428106474"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/225e11d1a27d829bf93c1b06e27137cc7\/s_tuy97r","tags":["europa","lehrerbildung"],"title":"Lehrer\/-innenbildung in Europa, Konferenzband, Wien, 8. und 9. Mai 2008","user":"s_tuy97r","description":"Gefunden im HeBIS-Portal: http:\/\/www.portal.hebis.de\/","date":"2011-02-13 11:45:00","authors":[{"first":"P\u00e4dagogische Hochschule Wien (Hg.). Gesamtred.","last":"und Layoutierung: Renate Seebauer"}],"publisher":"LIT","isbn":"3-8258-1274-X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2df1cec505c719f24bfa10a42ce050354\/powidl","tags":["Barack_Obama","USA","Europa","Internationale_Politik"],"title":"Obama und Europa","user":"powidl","description":"","date":"2010-06-26 19:53:15","authors":[{"first":"Daniel S.","last":"Hamilton"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fad8f8a0733f7406bf345b4922a0cc74\/pedocs","tags":["Netzwerk","Schule","Sch\u00fcler","Europ\u00e4ische_Dimension","Sch\u00fcleraustausch","Tagungsbericht","Europa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaft","Internationaler_Austausch","Erfahrungsaustausch","Jugendaustausch","Multikulturelle_Erziehung"],"title":"Europa und Schueleraustausch","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:33:37","authors":[{"first":"Christoph","last":"Kodron"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b26896ce7dfb85ea79d5e23f65c58965\/fbw_hannover","tags":["Tarifpolitik","Westeuropa","Europ\u00e4ische_Union","Korporatismus","Standortwettbewerb","Theorie","Besch\u00e4ftigungspolitik","Kongress","Besch\u00e4ftigung","Besch\u00e4ftigungseffekt","Deutschland","Konjunktur","Arbeitsmarktflexibilisierung","Arbeitsmarktpolitik","Einkommen","Europa","Arbeitsmarkt","Systemvergleich"],"title":"Besch\u00e4ftigungspolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":null,"publisher":"Frankfurter Inst. - Stiftung Marktwirtschaft und Politik","isbn":"3890150829"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d0b74b64d0867444c001f08efb52e3d4\/fbw_hannover","tags":["Stadtplanung","Europa","kommunale_Planung"],"title":"Planungskulturen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"VWP, Verl. f\u00fcr Wiss. Publ.","isbn":"3922981801"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ccb2a83908e9fb696ff8560bd6391d03\/fbw_hannover","tags":["Rechtsvergleichung","Insolvenzrecht","Europa","Zwangsvollstreckung","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Insolvenzen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:21:56","authors":null,"publisher":"Economica-Verl.","isbn":"3870810580"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/229560c3eb7f9bcc8646b807d021e055c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Wirtschaftspolitik","Europa"],"title":"Wirtschaftspolitik f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:33:40","authors":null,"publisher":"Piper","isbn":"349202100X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/205adab6c90faed1f89c0e3281f4cbd2b\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Zukunft","Europ\u00e4ische_Union","Reform","Maastrichter_Vertrag"],"title":"Europa '96","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892041512"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2959c78f073d9e1599b33975b6a133d8f\/fbw_hannover","tags":["Wohnungsbauf\u00f6rderung","Deutschland","Westeuropa","Internationaler_Vergleich","Wohnungspolitik_<Soziologie>","Sachenrecht","Wohnungseigentum","Altersversorgung","Wohneigentumspolitik","Europa","Eigenheim","Wohneigentum"],"title":"Eigenheimf\u00f6rderung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"Ulrich","last":"Pfeiffer"},{"first":"Reiner","last":"Braun"}],"publisher":"Dt. Inst. f\u00fcr Altersvorsorge","isbn":"978-3-934446-27-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ffece052c5a236ed577457cb4cead0a6\/fbw_hannover","tags":["Insolvenzrecht","Europa"],"title":"Insolvenzen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":null,"publisher":"Economica-Verl.","isbn":"3870812419"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/212a971cf8908dee29f5a9e56b1daa873\/fbw_hannover","tags":["Kulturvergleich","Unternehmensf\u00fchrung","Europa","Management"],"title":"Managementstile in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"Alexej","last":"Schleinstein"}],"publisher":"VDM-Verl. M\u00fcller","isbn":"3936755841"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/242e309ee0256cb5d332551b698cb71ee\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa-Taschenbuch","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Claus","last":"Sch\u00f6ndube"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771301580"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20f106736476b5814c70a5d7b4c3634f2\/meneteqel","tags":["staatstheorie","unionsb\u00fcrgerschaft","Europ\u00e4ische_Union","marxismus","blue_card","frontex"],"title":"Staatsprojekt EUropa: Grundz\u00fcge einer materialistischen Theorie der Europ\u00e4ischen Union","user":"meneteqel","description":"","date":"2016-07-22 09:57:35","authors":[{"first":"Jens","last":"Wissel"}],"publisher":"Westf\u00e4lisches Dampfboot","isbn":"9783896918598 3896918591"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25f2f5c7933279910315327927f4df4ed\/meneteqel","tags":["Isfahan","Kaukasus","Iran","Europa","Literatur"],"title":"Entlang den Gr\u00e4ben : eine Reise durch das \u00f6stliche Europa bis nach Isfahan","user":"meneteqel","description":"","date":"2018-02-24 22:10:11","authors":[{"first":"Navid","last":"Kermani"}],"publisher":"C.H. Beck","isbn":"978-3-406-71402-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ad7bd122150712baab0a5fbd2adb314b\/meneteqel","tags":["tarifsystem","europa","tarifpluralit\u00e4t","tarifrecht","deutschland","tarifeinheit","vergleich"],"title":"Tarifeinheit \u2013 Tarifpluralit\u00e4t in Europa : Tarifrechtliche Probleme im europ\u00e4ischen Vergleich","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-11-23 10:46:09","authors":[{"first":"Reingard","last":"Zimmer"}],"publisher":"Hans-B\u00f6ckler-Stiftung","isbn":"978-3-86593-161-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dbb16c1b455021ba49133044cfb25777\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europa_<Geographie>","Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa-Ploetz","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Ploetz","isbn":"3451405067"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9958179e3b2f7f7f691b66be16ded96\/pedocs","tags":["Normativit\u00e4t","Imperialismus","Europa","Bologna-Prozess","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Europ\u00e4ischer_Bildungsraum","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:26:12","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c6d4b1d6ff06054fe3b1d066c1d25a77\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Grenz\u00fcberschreitende Sitzverlegung von Gesellschaften in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"de Gruyter","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fddd44145e9b7639aee563ba05e096ad\/svance","tags":["plumes;Gravitation;","effects;Earth","transfer;Tides;Stresses;Estimation;Thermal","Heat","(planet);Thermal"],"title":"Hydrothermal systems on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Robert P.","last":"Lowell"},{"first":"Myesha","last":"DuBose"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2150c1f615e55772de1dcb7ef3c0cb3d0\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","EU-Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Besser leben in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9279003437"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2622b4eb1209602e73913cf1e8e2528c7\/fbw_hannover","tags":["Anthropogeographie:_Allgemeines","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines","Geographie"],"title":"The Europa year-book","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europa Publications","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f8260578eb010116982d2b809fa5c0db\/torstenschuenemann","tags":["LW1","socialnetworking","Internet"],"title":"Das neue Europa","user":"torstenschuenemann","description":"","date":"2007-06-19 10:10:34","authors":[{"first":"Paul J. J.","last":"Welfens"}],"publisher":"EUL Verlag, Lohmar - K\u00f6ln","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9958179e3b2f7f7f691b66be16ded96\/derpaedagoge","tags":["Normativit\u00e4t","Imperialismus","Europa","Bologna-Prozess","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Europ\u00e4ischer_Bildungsraum","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"derpaedagoge","description":"","date":"2010-12-20 15:29:33","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/216d1ffa90e5d61d8835ef0f39d0904e3\/vanoucek","tags":["Ausstellung","Kunst","Etrusker","Berlin","Europa",";","Kulturkontakt","<1993>"],"title":"Die Etrusker und Europa","user":"vanoucek","description":"KUG Recherche-Portal","date":"2007-02-04 17:06:07","authors":[{"first":"","last":"Anonymus"}],"publisher":"Bertelsmann-Lexikon-Verl.","isbn":"3-570-10504-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e73c60bbcdb124df05c505224a3e8564\/novaesium","tags":["Europa","Stra\u00dfenwesen","Stra\u00dfe"],"title":"Auf R\u00f6merstra\u00dfen durch Europa","user":"novaesium","description":"","date":"2009-06-23 16:12:50","authors":[{"first":"Hermann","last":"Schreiber"}],"publisher":"List","isbn":"3-471-78724-0, 978-3-471-78724-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f87985d2b8acba3524da892f360135f8\/fbw_hannover","tags":["Berufsbildungspolitik","Geschichte_des_Bildungswesens","Europ\u00e4ische_Union","Geschichte","Europa","Berufsausbildung"],"title":"Berufliche Breitenausbildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"Wolf-Dietrich","last":"Greinert"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289604166"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/208466e2df479e69506d03e55eb3e1f74\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Wirtschaft"],"title":"Profi-Handbuch Wirtschaftsraum Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Walhalla","isbn":"3802986938"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a17cacd2ccd8eeb9719fd9ab35785a40\/svance","tags":["imported"],"title":"Habitats and taphonomy of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Jere H.","last":"Lipps"},{"first":"Sarah","last":"Rieboldt"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29dd54ebee39b0702c48761eac44274b3\/mitbestimmung","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Europa","Aufsichtsrat","Mitbestimmung"],"title":"Ein starkes St\u00fcck Europa","user":"mitbestimmung","description":"","date":"2014-05-22 12:58:09","authors":[{"first":"Norbert","last":"Kluge"},{"first":"Stefan","last":"L\u00fccking"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27118ceba633f444219652b1ad2aed04a\/powidl","tags":["Einwanderung","Europ\u00e4ische_Union","Immigration","EU"],"title":"Europa: Die Villa mit f\u00fcnf Sternen","user":"powidl","description":"","date":"2008-09-17 13:20:10","authors":[{"first":"Mely","last":"Kiyak"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/299028beac30ceebb3994f566d44feea7\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"\u00dcnternehmer in Europa\"","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282588424"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/230d8b8e359ae2f546879bba6bf1e9843\/pedocs","tags":["Multikulturalit\u00e4t","Erziehung","Europ\u00e4ische_Dimension","Lehrerausbildung"],"title":"Europa in Schule und multikultureller Gesellschaft","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:33:37","authors":[{"first":"Christoph","last":"Kodron"},{"first":"Ingelore","last":"Oomen-Welke"}],"publisher":"Fillibach","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26db0e0e341171f267d78b589293e6b07\/fbw_hannover","tags":["Fiskalpolitik","Europapolitik","\u00d6ffentlicher_Haushalt","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Recht","Finanzrecht","Gemeinschaftsaufgaben","W\u00e4hrungsunion","Konsolidierung","Stabilit\u00e4tspolitik","Haushaltsrecht","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Stabilit\u00e4tspakt f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:51:32","authors":[{"first":"Dieter","last":"Blumenwitz"},{"first":"Burkhard","last":"Sch\u00f6bener"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631319371"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f2fff873e963c1673c4b27f7e85574b7\/meneteqel","tags":["europa","euro","eurokrise","politikversagen","staatsverschuldung"],"title":"Scheitert der Euro? Strukturprobleme und Politikversagen bringen Europa an den Abgrund","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-01-31 10:55:26","authors":[{"first":"Klaus","last":"Busch"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22fcd529763b6d334c963d95ccb7afa93\/obbakilla","tags":["eurpope","etc","tourism","travel"],"title":"Tourismus Trends f\u00fcr Europa.","user":"obbakilla","description":"","date":"2010-04-10 15:45:29","authors":[{"first":"","last":"European Travel Commission"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29946a733987e08ed429becce590b3bc7\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Festung Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Wilhelm","last":"N\u00f6lling"}],"publisher":"W. N\u00f6lling","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ca19fbe57b9b477cc82f9fad92338b17\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung"],"title":"Auf dem Weg nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Dekanat des FB Wirtschaftswiss., Univ.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cecd2a58fb40d69cdada69ac7e346068\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa und die neuen Technologien","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Generalsekr. des Wirtschafts- u. Sozialausschusses","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23cd1226d4e07c43450650781d57ae505\/svance","tags":["SATELLITES;","PROCESSES;","STRESSES;","TECTONIC","POLAR","FRACTURE","PATTERNS;","TIDAL","WANDER;","FEATURES;","ROTATION;","GALILEAN","NONSYNCHRONOUS"],"title":"The rotation of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"P.","last":"Geissler"},{"first":"A.","last":"Sarid"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/299d14bf471ea457dd4f3bd0f56c3b291\/svance","tags":["imported"],"title":"Geologic mapping of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"P. H.","last":"Figueredo"},{"first":"D. A.","last":"Williams"},{"first":"F. C.","last":"Chuang"},{"first":"J. E.","last":"Klemaszewski"},{"first":"S. D.","last":"Kadel"},{"first":"L. M.","last":"Prockter"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"G. C.","last":"Collins"},{"first":"N. A.","last":"Spaun"},{"first":"R. J.","last":"Sullivan"},{"first":"J. M.","last":"Moore"},{"first":"D. A.","last":"Senske"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"T. V.","last":"Johnson"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"K. L.","last":"Tanaka"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22db5c9093e28d6546b4ecacfaacfb6e3\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Auf dem Weg nach Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Univ. Hannover, Fachbereich Wirtschaftswiss.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cc44b43d9b23063ce20312d10b54e463\/fbw_hannover","tags":["Besch\u00e4ftigung","Arbeitslosigkeit","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitsmarkt","EU-Staaten","Besch\u00e4ftigungspolitik"],"title":"Besch\u00e4ftigung in Europa 1999","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"928287785X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22043e4750e3c09949a610345249960d9\/svance","tags":["imported"],"title":"Europa: Initial Galileo geological observations","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"J.","last":"Klemaszewski"},{"first":"K.","last":"Homan"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"J.","last":"Veverka"},{"first":"B. E.","last":"Clark"},{"first":"T. V.","last":"Johnson"},{"first":"K. P.","last":"Klaasen"},{"first":"M.","last":"Belton"},{"first":"J.","last":"Moore"},{"first":"E.","last":"Asphaug"},{"first":"M. H.","last":"Carr"},{"first":"G.","last":"Neukum"},{"first":"T.","last":"Denk"},{"first":"C. R.","last":"Chapman"},{"first":"C. B.","last":"Pilcher"},{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"R.","last":"Tufts"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/278db269630cf6c81f1d29f9c1ff537be\/fbw_hannover","tags":["Wohlfahrt","Techniken_und_Organisation_der_sozialwissenschaftlichen_Forschung","Einstellung","Lebensbedingungen","Europ\u00e4ische_Integration","Methoden","Europa","Modernisierung","Gesellschaft_<Soziologie>","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Einstellungen und Lebensbedingungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593349698"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b73d17ecc35f197dc72e32feff708cca\/powidl","tags":["Arktis","Nordpolarmeer","N\u00f6rdliches_Eismeer","Meereis","Klimawandel","Europa","Klima\u00e4nderung","Nordpol"],"title":"Der Eisschwund l\u00e4sst Europa bibbern","user":"powidl","description":"","date":"2011-04-11 20:48:37","authors":[{"first":"Nils","last":"Ehrenberg"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/223c229835989a19457d7e77071c7719d\/fbw_hannover","tags":["Konzern","Europa","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Wem geh\u00f6rt was in Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"Michael","last":"Bonder"},{"first":"Thomas","last":"Student"}],"publisher":"Metropolitan-Verl.","isbn":"3896231162"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/238e205c87514c97008bd10d05eb7024a\/fbw_hannover","tags":["Internationaler_Vergleich","Frauenarbeit","Sex_role_--_Europe_--_Case_studies","Soziokultureller_Wandel","Frau_<Soziologie>","Women_--_Employment_--_Europe_--_Case_studies","Theorie","Vergleich","Frauenerwerbst\u00e4tigkeit","Kulturpsychologie","Deutschland","Niederlande","Deutschland_<Westliche_L\u00e4nder>","Berufst\u00e4tigkeit","Sozialer_Wandel","Europa","Geschlechtliche_Arbeitsteilung","Institutionalismus","Finnland","Sexual_division_of_labor_--_Europe_--_Case_studies","Geschlecht","International","Frau","Erwerbst\u00e4tigkeit"],"title":"Kultur und Frauenerwerbst\u00e4tigkeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"Birgit","last":"Pfau-Effinger"}],"publisher":"Leske + Budrich","isbn":"3810023175"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fc730e724ac1b78567860d31b9df28d2\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Westeuropa","Theorie_der_Wirtschaftspolitik","Wirtschaftspolitik","Europ\u00e4ische_Union","Wohlfahrtstheorie","Sozialdemokratie","Europa","Socialism_--_European_Union_countries_--_Congresses","European_Union_countries_--_Economic_policy_--_Congresses","Democracy_--_European_Union_countries_--_Congresses"],"title":"Perspektiven sozialdemokratischer Wirtschaftspolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":null,"publisher":"Metropolis-Verl.","isbn":"3895182931"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2de29ffb8422f1cce51f8e767906b9335\/fbw_hannover","tags":["Europa","Kreditwesen"],"title":"Das Bankwesen im gr\u00f6\u00dferen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:04","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378900099X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23a38c27cbcead89fddafc057e4b4541e\/fbw_hannover","tags":["Dezentralisierung","Europapolitik","Belgien","Regionalplanung_<Raumordnung>","Ungarn","Rum\u00e4nien","Europ\u00e4ische_Union","Spanien","Slowakei","Standortpolitik","EU-Staaten","Polen","Tschechische_Republik","Deutschland","Niederlande","Europa_<Geographie>","Regionalpolitik","Venetien","\u00dcbergangswirtschaft","Schweden","Europa","Italien","Osteuropa"],"title":"Standortpolitik und Regionalisierung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789060836"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a3ae17647d87f8d6eaa6bd6197e33eda\/fbw_hannover","tags":["Multinationales_Unternehmen","Organisation","Erfolgsfaktor","Theorie","Kontingenztheorie","Europa","Internationales_Marketing","Marketing","Vertrieb"],"title":"Marketingorganisation internationaler Unternehmungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Murielle","last":"Texeraud"}],"publisher":"Dt. Univ.-Verl. u.a.","isbn":"3824469790"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26a88505b8cdd51b7f0745a5379c88b72\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Wirtschaftsunion","Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Schumanplan","Europ\u00e4ische_Union","Frankreich_<Geschichte>","Politische_Integration","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Europa","EU-Staaten"],"title":"Ein neues Konzept f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282884619"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a3df7a354c5f553eff488ebcfa12454a\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Wirtschaftsintegration","Wirtschaftliche_Integration","Wirtschaftspolitik","Volkswirtschaft:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Europa","EU-Staaten","Wirtschaftsgeographie"],"title":"Wirtschaftsintegration und Wirtschaftspolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":null,"publisher":"Lucius und Lucius","isbn":"3828202071"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b34622dd4eff21c4163efeb65f0d7932\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Besch\u00e4ftigung","Deutschland","Besch\u00e4ftigungsf\u00f6rderung","\u00c4ltere_Arbeitskr\u00e4fte","\u00c4lterer_Arbeitnehmer","Arbeitsmarktpolitik","Einkommen","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Arbeitsmarkt","EU-Staaten"],"title":"Besch\u00e4ftigungsf\u00f6rderung \u00e4lterer Arbeitnehmer in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":null,"publisher":"IAB, Inst. f\u00fcr Arbeitsmarkt- und Berufsforschung der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2902e4589d461b923a1dcbe8e89f693ee\/mio","tags":["europa","PoCo"],"title":"Bilder von Europa im Mittelalter","user":"mio","description":"","date":"2014-04-11 10:38:39","authors":[{"first":"Klaus","last":"Oschema"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22685a6e2c195eec485be3c614cacbcdc\/kaefars","tags":["Europa"],"title":"Eliten und Macht in Europa","user":"kaefars","description":"OPAC-UNIBI","date":"2009-11-23 09:49:19","authors":[{"first":"Michael","last":"Hartmann"}],"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"978-3-593-38434-4, 3-593-38434-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2abbfd3bd0950e0a6a84f9d89dfb58f09\/fbw_hannover","tags":["Bildungs\u00f6konomie","Studienfinanzierung","Higher_--_Europe_--_Finance_--_Cross-cultural_studies","Studium","Europa","Education","EU-Staaten","Vergleich","Ausbildungskosten"],"title":"Studienkosten und Studienfinanzierung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"Stefanie","last":"Schwarz"},{"first":"Meike","last":"Rehburg"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631394969"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d2f3a29213441bb14431e10d496c7fa3\/gottfriedv","tags":["1945-1990","Migration","Kontext","1918-1945","Europa"],"title":"Migration in und nach Europa","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":[{"first":"Bernhard","last":"Santel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29a08ccf39edcfb939137bb897c3f645f\/antenor","tags":["Homo_sapiens","Sch\u00f6ningen","Evolution","Bilzingsleben","Homo_Heidelbergensis","Europa","Mensch","Fr\u00fchgeschichte","Homo_erectus","Hominisation","Vorzeit"],"title":"Die ersten Menschen in Europa","user":"antenor","description":"","date":"2016-01-09 18:26:05","authors":[{"first":"Dietrich","last":"Mania"}],"publisher":"Theiss","isbn":"3806212457"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bace5afd818a492c976277da34f5314a\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftspolitik","Alfred","Europa","M\u00fcller-Armack"],"title":"Auf dem Weg nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:33:40","authors":[{"first":"Alfred","last":"M\u00fcller-Armack"}],"publisher":"Wunderlich u.a.","isbn":"3805202024"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2092a8a258db1bf9f51590c57c30118d4\/fbw_hannover","tags":["Raumordnung","Landesplanung_<Raumordnung>","Europa"],"title":"Aspekte der Raumplanung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Verl. der Fachvereine an den Schweizerischen Hochschulen und Techniken","isbn":"3728117447"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/279a2114fa340ba981e3cde4fb0cb35b5\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Energietechnik:_Allgemeines","Elektrische_Energie\u00fcbertragung"],"title":"Zwischenstaatlicher Energieaustausch in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:35:02","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2916e39d0687a266619f65da18ff3e390\/svance","tags":["POLAR","EVOLUTION;","SHELL;","STATE","WANDER;","FEATURES;","ICE"],"title":"Chaos on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"P.","last":"Geissler"},{"first":"J.","last":"Riley"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29d040a927bdd9b84f64b4894dba36292\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Sieben Argumente f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"G\u00fcnther","last":"Gillessen"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2288ce5e71126194e6fa316407836d154\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa f\u00fcr Sicherheit und Gesundheitsschutz am Arbeitsplatz","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/234cee2951a1805b565d6d69f0e06795c\/meneteqel","tags":["Europ\u00e4ischer_Sozialdialog","Kollektivvereinbarungen","Transnationalisierung","Europ\u00e4ische_Unternehmensvereinbarungen"],"title":"Transnationale Kollektivvereinbarungen \u2013 Baustein eines sozialen Europa?","user":"meneteqel","description":"","date":"2020-08-17 13:15:16","authors":[{"first":"Sonja","last":"Mangold"}],"publisher":"Nomos Verlag","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21da1eb29aea752d3e182c177f3d4767b\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Au\u00dfenwirtschaft:_Sonstiges"],"title":"Wem geh\u00f6rt Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:17:58","authors":[{"first":"J\u00f6rg","last":"Huffschmid"}],"publisher":"Distel-Verl.","isbn":"3929348047"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d21cd51c9e1aca6fa4da7f4c063c44ac\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa von A - Z","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771303923"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2689c9d4b732b3510abefb7fd3e3e3ff0\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Kritik","Deutscher_Gewerkschaftsbund","Wirtschaftspolitik","Marktstruktur","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Branchenstruktur"],"title":"Marktaufteilung und Standortpoker in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"3766321897"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/270b16693846dc2aa0cec03c6be541745\/fbw_hannover","tags":["Innovation","Unternehmensgr\u00fcndung","Europa","Mittelstandspolitik"],"title":"Technologieorientierte Unternehmensgr\u00fcndungen und Mittelstandspolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Physica-Verl.","isbn":"3790812110"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/294e9aff1da33736c033c05d78ff945b8\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Wirtschaftsunion","Europ\u00e4ische_Union","Standortfaktor","EU-Staaten","Kraftfahrzeuge","Globalisierung","Internationale_Wirtschaftsbeziehungen","Kraftfahrzeugindustrie","Europa","Osteuropa","EU-Erweiterung","Internationaler_Wettbewerb","Erweiterung"],"title":"Europa als Wirtschaftsraum im globalen Kontext","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"Dirk","last":"Bonfert"},{"first":"Tobias","last":"Kropp"},{"first":"Andr\u00e9","last":"Ludwig"}],"publisher":"Jur. Seminar der Carl-von-Ossietzky-Univ.","isbn":"3933015049"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e7ed1518403b98291987c2a96e2ab7b\/powidl","tags":["Migration","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Remigration","R\u00fcckwanderung","Internationale_Migration","EU"],"title":"Entwicklungspotenziale einer zirkul\u00e4ren Migration in Europa","user":"powidl","description":"","date":"2008-09-07 10:42:01","authors":[{"first":"Heinz","last":"Fa\u00dfmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ab5d702416b64d880e852de141f51d6a\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Au\u00dfenwirtschaft:_Sonstiges"],"title":"Wem geh\u00f6rt Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:17:58","authors":[{"first":"J\u00f6rg","last":"Huffschmid"}],"publisher":"Distel-Verl.","isbn":"3929348039"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/269045bc6b2284a9ea0b15b8385ff89d6\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Soziale Integration in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:20:00","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428081927"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22465efaa9e75e97f08118d1bab07fd20\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Eine Verfassung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789010030"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23c66bd93467cafd1abbeaa3337342318\/meneteqel","tags":["Medienplattform","Europ\u00e4ische_Union","\u00d6ffentlichkeit"],"title":"Plattform Europa : Warum wir schlecht \u00fcber die EU reden und wie wir den Nationalismus mit einem neuen digitalen Netzwerk \u00fcberwinden k\u00f6nnen","user":"meneteqel","description":"","date":"2019-03-09 16:02:01","authors":[{"first":"Johannes","last":"Hillje"}],"publisher":"Dietz","isbn":"978-3-8012-0553-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f08930e515dcb00b5709b64452421925\/fbw_hannover","tags":["Liberalisierung","Umweltschutz","Risikomanagement","EU-Staaten","Internationales_Wirtschaftsrecht","Energiemarkt","Handel","Deutschland","Strahlenschutzrecht","Energiewirtschaftsrecht","Europa","Bergrecht","Deregulierung","Netzzugang","Elektrizit\u00e4tsrecht","Erdgaspolitik","Elektrizit\u00e4tswirtschaft","Energierecht","Energiewirtschaft"],"title":"Die Liberalisierung der Energiem\u00e4rkte in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3832901515"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2831d789a390309ab656045ff7192c4c4\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Energiepolitik","Wirtschaftssysteme:_Allgemeines","Ost-West-Kooperation","Europa"],"title":"Energie, Umwelt und Zusammenarbeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Springer","isbn":"3211819657"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/258e9b6285ec9e672f2f20a8f65ae293e\/meneteqel","tags":["europa","methodologie","standards","statistik","soziodemographie","internationaler_vergleich","demographie"],"title":"Soziodemographische Standards f\u00fcr Umfragen in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-05-21 09:51:25","authors":[{"first":"J\u00fcrgen H. P.","last":"Hoffmeyer-Zlotnik"},{"first":"Uwe","last":"Warner"}],"publisher":"Hampp","isbn":"978-3-86618-827-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/239b2eed61d867c27f002afb73f7ba4e0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Soziale Integration in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:17:10","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428077393"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/210ab33929ec10dfe149f3b5967901614\/fbw_hannover","tags":["Bodenpreis","Europa","Preisentwicklung"],"title":"Die Entwicklung von Bodenpreisen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Lang","isbn":"363148173X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27ce7d60f38cba756de11dfca821282d0\/powidl","tags":["Wiedereinb\u00fcrgerung","Europa","Wiederansiedlung","Wildtiere"],"title":"Wildes Europa : R\u00fcckkehr der gro\u00dfen Tiere","user":"powidl","description":"","date":"2012-03-15 20:41:39","authors":[{"first":"Anke","last":"Sparmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20593cb5a8062e9960e02494d7dae81c2\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Finanzwissenschaft","\u00d6ffentliche_Schulden","Debt_Management","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Europa","EU-Staaten","Internationale_wirtschaftspolitische_Koordination","Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Zur Koordinierung der Schuldenstruktur in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"Volker","last":"Anh\u00e4user"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631514255"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/211913f546098adeb0c7062cdad5cd072\/fbw_hannover","tags":["Internationaler_Vergleich","Motor_vehicles","Europe","Geb\u00fchr","Kraftfahrzeugsteuer","Vergleich","Finanzwissenschaft","Kraftfahrzeugverkehr","Stra\u00dfenverkehr","Taxation","Steuerbelastung","Europa","Abgabe"],"title":"Die Abgaben auf Kraftfahrzeuge in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428111435"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22e47848e6da06cf585536b02607b16dd\/climatewed","tags":["climatewed","Energiewende","Europa"],"title":"Die Energiewende in Europa: Eine Fortschrittsvision","user":"climatewed","description":"","date":"2019-09-23 19:39:17","authors":[{"first":"Peter","last":"Hennicke"},{"first":"Jana","last":"Rasch"},{"first":"Judith","last":"Schr\u00f6der"}],"publisher":"oekom verlag","isbn":"9783962381448"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aa059ceb118074122ec04ae60532d6dd\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Wasser in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:23:01","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282827569"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28a148b2fa4ce8d7e0004a1617141f923\/svance","tags":["D2O","OCEAN;","ATMOSPHERE;","SATELLITES;","SUBSURFACE","ELECTRON-STIMULATED","STRIKE-SLIP","ICE;","DESORPTION","SODIUM;","GEOLOGICAL","AMORPHOUS","DISSOCIATION;","FAULTS;","EVIDENCE;","WATER"],"title":"Brines exposed to Europa surface conditions","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"T. B.","last":"McCord"},{"first":"G.","last":"Teeter"},{"first":"G. B.","last":"Hansen"},{"first":"M. T.","last":"Sieger"},{"first":"T. M.","last":"Orlando"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2beca32bb7161f9f84583459036ec3180\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Rechtsvergleich","Arbeitsbeziehungen","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitnehmervertreter","Kollektivarbeitsrecht"],"title":"Arbeitnehmervertreter in Europa und ihre Befugnisse im Unternehmen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"Evelyne","last":"Pichot"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282763110"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f5e1c167a12dcaf37f7cdb234bca558d\/derpaedagoge","tags":["Berufliche_Kompetenz","Handlungskompetenz","Berufsbildungssystem","Leistungsvergleich","Bildungspolitik","Berufsausbildung","Einflussfaktor","Berufliche_Bildung","Erhebungsmethode","Messverfahren","Besch\u00c3\u00a4ftigungsstruktur","Bildungskonzept","Ausbildungssystem","Deutschland","Vergleichsuntersuchung","Vergleichende_Berufsbildungsforschung","Europa","Berufsbildung","Europ\u00c3\u00a4ischer_Bildungsraum"],"title":"Ein europ\u00c3\u00a4isches Berufsbildungs-PISA als politisches und methodisches Projekt","user":"derpaedagoge","description":"","date":"2010-12-20 15:28:43","authors":[{"first":"Martin","last":"Baethge"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aaac3bd8b490fc74c7cc5e4f71820e7e\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Szenario"],"title":"Die W\u00e4hrungsunion - Chance f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771305276"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/228f98ead42e47a9b67a5c804d7b61ce7\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:29:29","authors":[{"first":"Beate","last":"Kohler"},{"first":"Gert","last":"Schlaeger"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bb6baa70e1c73add15aac024569c1830\/fbw_hannover","tags":["Neue_Technologie","Europapolitik","Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","USA","Japan","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftswachstum","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten"],"title":"Technopoly - Europa im globalen Wettbewerb","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Werner","last":"Weidenfeld"},{"first":"J\u00fcrgen","last":"Turek"}],"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892041105"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a10d8cde58c12707a2edba557faf9d0b\/svance","tags":["imported"],"title":"Terrestrial sea ice morphology: Considerations for Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"M. D.","last":"Coon"},{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"J. M.","last":"Moore"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/266d95089988ec359cf6c2fedbd121f80\/svance","tags":["imported"],"title":"The heat flow of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Javier","last":"Ruiz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a0ea3dc18506fad760468838e8b83c1a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Zusammenwachsende Technologien f\u00fcr ein vielf\u00e4ltiges Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289443111"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21ef1d477691d66ed024a2d430fc720d5\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Organisationsentwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:12:59","authors":null,"publisher":"Haupt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29110ccf3f05553658a5ecf3c2c72996e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Organisationsentwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:12:59","authors":null,"publisher":"Haupt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22600de3866d86a9156d7dcd698677a19\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsverfassung","Wirtschaftliche_Integration","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa ringt um seine Wirtschaftsverfassung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771302439"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29453f329c66bd1cb957610d896e1d145\/fbw_hannover","tags":["Organisationen_<Betriebswirtschaft>","Bildungsberatung","Master_of_business_administration","Europa","Ausbildung","Studiengang","Beruf","Auslandsstudium","Ausbildungsberatung"],"title":"Europ\u00e4ische Studieng\u00e4nge und MBA-Programme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Birgit","last":"Giesen"},{"first":"Nicola","last":"Menezes"},{"first":"Kirstin","last":"Rappmund-Gerwers"}],"publisher":"Iba-Inst.","isbn":"3922132073"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e9148fc1efe67de43e5f7df533973a3\/powidl","tags":["Internationaler_Vergleich","Jugend","Europa"],"title":"Sie machen es anders! : Jugend in Europa","user":"powidl","description":"","date":"2013-05-03 19:40:36","authors":[{"first":"Amrai","last":"Coen"},{"first":"Malte","last":"Henk"},{"first":"J\u00fcrgen","last":"Schaefer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c3da139e0511d3c551e39a4dc9fc1160\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","W\u00e4hrungsunion","Wirtschaftspolitik","Europ\u00e4ische_Union","Subsidiarit\u00e4tsprinzip","Maastrichter_Vertrag"],"title":"Europa 2000 - Perspektive wohin?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Haufe","isbn":"3448029114"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28d769548ef2077ff69d97cbb4fc12ce5\/gottfriedv","tags":["1800-1871","Kontext","Europa","Gesamtdarstellung"],"title":"Europa zwischen Restauration und Revolution 1815 - 1849","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":[{"first":"Dieter","last":"Langewiesche"},{"first":"Jochen","last":"Bleicken"},{"first":"Lothar","last":"Gall"},{"first":"Hermann","last":"Jakobs"}],"publisher":"Oldenbourg","isbn":"978-3-486-49765-6"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a20fe0a691d61867806bb474f8b26f32\/meneteqel","tags":["wirtschaftspolitik","europa","eurokrise","finanzmarktkrise"],"title":"Europa am Scheideweg. Wege aus der Krise","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-06-12 10:04:07","authors":[{"first":"Klaus","last":"Busch"},{"first":"Dierk","last":"Hirschel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b690335e829886770e99055d8722962f\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Globale_Umweltprobleme","Umweltschutz","Europa","Umwelt\u00f6konomie","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Europa - globale Verantwortung in \u00d6konomie und \u00d6kologie","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Univ., FB Wirtschaftswiss.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28398cee929cfe92e9243633732d3ca11\/zukunftarbeit","tags":["Mitarbeiterkapitalbeteiligung","Europa","Soziale_Sicherung","Standards_f\u00fcr_digitale_Arbeitsformen","Mitbestimmung"],"title":"Verbreitung der Mitarbeiterkapitalbeteiligung in Deutschland und Europa.","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2020-12-21 17:40:26","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/265d5ac9d32cc8c9ffdd8ea7cfeb99001\/meneteqel","tags":["Deutschland","gewerkschaft","aufsichtsrat","Europ\u00e4ische_Union","mindeststandard","egb","mitbestimmung"],"title":"Mehr Mitbestimmung in Europa \u2013 Mitbestimmung in Deutschland sichern","user":"meneteqel","description":"","date":"2015-09-14 13:27:32","authors":[{"first":"Norbert","last":"Kluge"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bbd7176af68bcc8daad306a7f1a636c1\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Europarecht:_Allgemeines","Strategische_Wahl","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung"],"title":"Alternative strategies towards Monetary Union in Europe","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"Paul","last":"DeGrauwe"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24866a0ba0f84c559f2f91f13a0842eff\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Politische_Beteiligung","Geschlechter_und_ihr_Verhalten"],"title":"Frauen und M\u00e4nner im Europa der Gegenwart","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Janine","last":"Mossuz-Lavau"}],"publisher":"Komm. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/214ceb3ff62b8be4a361793ab04b22978\/svance","tags":["FRACTURE;","STRESSES;","PATTERNS","SEPARATION;","TIDAL"],"title":"Formation of cycloidal features on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"P. E.","last":"Geissler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a64bf884b780ab31f4dc26a825b06e72\/mbinotto","tags":["manifesto","comunicazione","rivoluzioni","rivoluzione","URSS","politica"],"title":"Manifesti rivoluzionari: Europa 1900-1940","user":"mbinotto","description":"Manifesti rivoluzionari: Europa 1900-1940 - Mario De Micheli - Google Libri","date":"2012-01-24 14:23:20","authors":[{"first":"M.D.","last":"Micheli"}],"publisher":"Fratelli Fabbri","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f1f3a378348b6c8e1e5fdfd2eea54064\/meneteqel","tags":["Sozialpolitik","Soziales_Europa","soziale_Indikatoren","Krisenpolitik","Europa_2020"],"title":"Zwischenbilanz und Verbesserungspotenziale der Europa-2020-Strategie","user":"meneteqel","description":"","date":"2017-04-27 10:27:57","authors":[{"first":"Janine","last":"Leschke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fca0fa47cac7297bd4f20e417aea2807\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa: von der Gemeinschaft zur Union","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Thomas","last":"Jansen"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771302625"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2164721135b6ba72f599d9767db77231c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration"],"title":"Europa - von der Wirklichkeit zur Utopie?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Reinhold","last":"Biskup"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771302242"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d1f5c17c62658e22ec9e27980b0a9ffe\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Wirtschaftsunion","W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","W\u00e4hrung","EU-Staaten","Integration_<Politik>","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines","Maastrichter_Vertrag"],"title":"Europa auf dem Wege zur politischen Union?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428088662"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/284c9392fe7859ce08e04cc4a269e2355\/fbw_hannover","tags":["Internationaler_Vergleich","Gesundheitswesen:_Allgemeines","Gesundheitswesen","Europa"],"title":"Gesundheitssysteme in Europa - Experimentierfeld zwischen Staat und Markt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"Susanne","last":"Tiemann"}],"publisher":"Akad. Verl.-Ges. Aka","isbn":"3898380718"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2222faf5e970b883ad20b1dffcd8c19c6\/powidl","tags":["Kind","Arbeit","Deutschland","Industrialisierung","Kinderarbeit","Geschichte","Europa"],"title":"Zur Geschichte der Kinderarbeit in Deutschland und Europa","user":"powidl","description":"","date":"2013-07-05 20:42:54","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"B\u00f6nig"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d00938b03500b556a64dbf6686178a8a\/svance","tags":["imported"],"title":"Evidence for non-synchronous rotation of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G.","last":"Hoppa"},{"first":"P.","last":"Helfenstein"},{"first":"A.","last":"McEwen"},{"first":"R.","last":"Pappalardo"},{"first":"R.","last":"Tufts"},{"first":"M.","last":"Ockert-Bell"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"T.","last":"Denk"},{"first":"B.","last":"Clark"},{"first":"J.","last":"Burns"},{"first":"J.","last":"Veverka"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23eb0a6802ca640d2534ea87e4d51824b\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Arbeitsbeziehungen","Ausgrenzung","Sozial_Schwache","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"F\u00fcr ein solidarischeres Europa: der Kampf gegen die soziale Ausgrenzung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Diana","last":"Robbins"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282659224"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e8c73d914597af485594d82956d97ad8\/fbw_hannover","tags":["EU-Recht","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europapolitik","Europe_--_Economic_integration_--_Congresses","Europ\u00e4ische_Union","Systemwettbewerb","EU-Staaten","European_Union_--_Congresses","Institutioneller_Wettbewerb","Osteuropa","EU-Erweiterung","European_Union_countries_--_Economic_conditions_--_Congresses","Rechtsvereinheitlichung","Erweiterung"],"title":"Europa zwischen Wettbewerb und Harmonisierung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789079715"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2911a6a1a0e67f668be7ff58d447f11ec\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftspolitik","International_economic_integration","USA","APEC-Staaten","Nordamerika","G-7-Staaten","Handelsregionalismus","Internationale_Handelspolitik","International_economic_relations","EU-Staaten","Globalisierung","Internationale_Wirtschaftsbeziehungen","Weltwirtschaftsordnung","Regionalism","NAFTA-Staaten","Asiatisch-pazifischer_Raum","International_cooperation","Europa","Regionalisierung","Internationale_Beziehungen:_Allgemeines"],"title":"Europa, Amerika und Asien zwischen Globalisierung und Regionalisierung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"Ralf","last":"Roloff"}],"publisher":"Sch\u00f6ningh","isbn":"3506772724"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21b9b077eec84a119b1a024abf725fa68\/powidl","tags":["Kind","Arbeit","Deutschland","Kinderarbeit","Geschichte","Europa"],"title":"Zur Geschichte der Kinderarbeit in Deutschland und Europa","user":"powidl","description":"","date":"2012-11-11 12:25:13","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"B\u00f6nig"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2556a9685e209701d0fd981c2665a8cdf\/svance","tags":["SHELL;","STATE","ICE","REGION;"],"title":"Distribution of chaotic terrain on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J.","last":"Riley"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"P.","last":"Geissler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28c1483346247b7cf3a34386732d18a43\/fbw_hannover","tags":["Sozialpolitik","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa auf dem Wege zur Sozialunion","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Walter","last":"Wellner"},{"first":"Gerhard","last":"Schmich"}],"publisher":"Europa-Union-Verl.","isbn":"3771303117"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ee8e5aa7ae0bc0d84e820f7dd5521ace\/fbw_hannover","tags":["Unternehmenskooperation","Deutschland","Klein-_und_Mittelunternehmen","Klein-_und_Mittelbetrieb","Unternehmensf\u00fchrung","Europa","EU-Staaten"],"title":"Kooperationen von kleinen und mittleren Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":null,"publisher":"Eul","isbn":"3899362063"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22e96885be36d32db456d54b9d99b63a7\/fbw_hannover","tags":["Familienstatistik","Arbeitsmarktstatistik","Bev\u00f6lkerungsstatistik","Demographie_<Geographie>","EU-Staaten","Kinderbetreuung","Erwerbst\u00e4tigkeitsstatistik","Ruhestand","Alternde_Bev\u00f6lkerung","Alterssicherung","Jugend","Europa","Familie","Geschlecht"],"title":"Das Leben von Frauen und M\u00e4nnern in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9e6abe55a9eeb21853b04c06be31094\/meneteqel","tags":["europarecht","europa","demokratie","mitbestimmung"],"title":"Mitbestimmung als Teil des demokratischen Prinzips in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2014-03-05 15:45:26","authors":[{"first":"Marie","last":"Seyboth"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/284e1c875dfbf83003c4c66b897af0ef8\/meneteqel","tags":["europa","unternehmensvereinbarung","transnational","arbeitsbeziehungen","rahmenabkommen"],"title":"Transnationale Unternehmensvereinbarungen : Zur Neuordnung der Arbeitsbeziehungen in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-29 11:58:29","authors":[{"first":"Stefan","last":"R\u00fcb"},{"first":"Hans-Wolfgang","last":"Platzer"},{"first":"Torsten","last":"M\u00fcller"}],"publisher":"Edition Sigma","isbn":"978-3-8360-8734-6"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2187a8141b30bf15b5a728acfb0fe3d2b\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Europa"],"title":"Europa als politische Idee und als rechtliche Form","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428076788"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c5e5ced2a42c37daed4e3bbc6931956e\/powidl","tags":["Gro\u00dfbritannien","Wirtschaftsentwicklung","\u00d6sterreich","Europa","Italien","Geschichte_1945-1960"],"title":"Aufschwung in Europa : das \"Wirtschaftswunder\" im europ\u00e4ischen Vergleich","user":"powidl","description":"","date":"2010-04-03 17:53:42","authors":[{"first":"Maximiliane","last":"Rieder"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27ebc95b5499212f2dd619619cef14906\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsrecht:_Allgemeines","Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Europarecht:_Allgemeines","Strukturwandel","Europa","Arbeitsmarkt","Arbeitsverh\u00e4ltnis"],"title":"Neue Formen und Bedingungen der Erwerbsarbeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789035076"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d7c7a817f38b51e9e62d2abf7b275ad5\/svance","tags":["imported"],"title":"An ice crystal model for Jupiter's moon Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"K. G.","last":"Schmidt"},{"first":"D.","last":"DahlJensen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ec322457dbfc0f4315d89fe99c639ac3\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Chancengleichheit und Tarifverhandlungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:20:32","authors":[{"first":"Brian","last":"Bercusson"},{"first":"Linda","last":"Dickens"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282778606"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f0352e09ac6ca3fad7cdcf011dd32a9f\/emineerkart90","tags":["europa","entwicklungen","erziehung","trends"],"title":"Hilfen zur Erziehung in Europa: Entwicklungen, Trends und Innovationen","user":"emineerkart90","description":"","date":"2012-11-12 23:11:11","authors":[{"first":"u. Josef Koch","last":"Nicaole Knuth"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26e1a79486dcf080fa64f5346e0fe04df\/teertinker","tags":["Sozialpolitik","Integration","Europa","Identit\u00e4t","EU"],"title":"Von europ\u00e4ischer Identit\u00e4t zu einem sozialen Europa? Eine empirische\r\n\tStudie zur europ\u00e4ischen Identit\u00e4t und deren Einfluss auf die Unterst\u00fctzung\r\n\teurop\u00e4ischer Sozialpolitik","user":"teertinker","description":"","date":"2013-03-21 08:33:13","authors":[{"first":"Felix","last":"Wilke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2275dc459b23bca690cfec00576d4f8da\/vanatteveldt","tags":["social","applied","ego","eu"],"title":"Toen Europa de dagbladen ging vullen","user":"vanatteveldt","description":"","date":"2006-03-08 19:52:29","authors":[{"first":"Jan","last":"Kleinnijenhuis"},{"first":"Janet","last":"Takens"},{"first":"Wouter","last":"van Atteveldt"}],"publisher":"Bert Bakker","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a57caef0bedd93ebc5929202ee5ce45d\/pedocs","tags":["Weiterbildung","Kritik","Hochschulabschluss","Internationaler_Vergleich","Investition","Zukunft","Effizienz","Bildung","Schulform","Qualit\u00e4t","Bildungspolitik","Sch\u00fclerleistung","Hochschule","Empfehlung","Deutschland","Sch\u00fcler","Europa","Leistung","Reform","TIMSS_(Third_International_Mathematics_and_Science_Study)"],"title":"Deutsche Bildungskompetenz in Europa. Wider die Konzeptionslosigkeit der Bildungspolitik","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:33:37","authors":[{"first":"Klaus","last":"Schleicher"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2690e654ee1d87ac10f696bff1d049790\/svance","tags":["OCEAN;","SATELLITES;","SUBSURFACE","VOLCANISM;","STATE;","CALIBRATION;","ICE","MIXTURES","SHELL;","TEMPERATURES;","PERFORMANCE;","FEATURES;","GALILEAN"],"title":"The search for current geologic activity on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"C. B.","last":"Phillips"},{"first":"A. S.","last":"McEwen"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"S. A.","last":"Fagents"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"J. E.","last":"Klemaszewski"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"K. P.","last":"Klaasen"},{"first":"H. H.","last":"Breneman"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d1ccb6437017532d15a68622d50b2d1d\/lukas.benedict","tags":["wachstum","wirtschaftspolitik","europa","koordination"],"title":"Mehr Wachstum in Europa durch eine Koordination der Wirtschaftspolitik?","user":"lukas.benedict","description":"HEIDI","date":"2012-04-28 02:18:31","authors":[{"first":"Alfred","last":"Boss"}],"publisher":"Springer","isbn":"3-540-23396-2 ; 978-3-540-23396-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/243b15ac94f5e20918b770fa0145397bf\/fbw_hannover","tags":["Public_Private_Partnership","Raumfahrt","Public-Private_Partnership","Flughafenbau","Projektfinanzierung","Verkehrsinvestition","Theorie","Europa","Luftverkehr","Private_Infrastrukturinvestition"],"title":"Public private partnership zur Finanzierung von Flughafenprojekten in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"Stephan","last":"Meeder"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631361084"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f70bcad1005f5d4fd7431efb21ae5eed\/antenor","tags":["Matriarchat","Megalithkultur","Indogermanen","Europa","Ur-_und_Fr\u00fchgeschichte"],"title":"Die Zivilisation der G\u00f6ttin: Die Welt des Alten Europa","user":"antenor","description":"","date":"2016-01-03 20:36:07","authors":[{"first":"Marija","last":"Gimbutas"}],"publisher":"Zweitausendeins","isbn":"3-86150-121-X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22e3f8972efc5aa57003a68fc9ec6a8c5\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Soziale_Situation","Jugend","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa '92: die Zukunft der jungen Generation","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Werner","last":"Weidenfeld"},{"first":"Anita","last":"Wolf"}],"publisher":"Europa-Union-Verl","isbn":"3771303869"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282db7fdb3198d3d42699613a09fa065a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Das Personalwesen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:13:58","authors":null,"publisher":"Hanstein","isbn":"3775662774"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b4f0fac9640b56767bd4950edceb3f30\/svance","tags":["imported"],"title":"Evidence for a subsurface ocean on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"M. H.","last":"Carr"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"C. R.","last":"Chapman"},{"first":"A. S.","last":"Davies"},{"first":"P.","last":"Geissler"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"A. S.","last":"McEwen"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"K. P.","last":"Klaasen"},{"first":"T. V.","last":"Johnson"},{"first":"J.","last":"Kaufman"},{"first":"D.","last":"Senske"},{"first":"J.","last":"Moore"},{"first":"G.","last":"Neukum"},{"first":"G.","last":"Schubert"},{"first":"J. A.","last":"Burns"},{"first":"P.","last":"Thomas"},{"first":"J.","last":"Veverka"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e2f3aab16f8e37edf8d4ebffc0560912\/agoh","tags":["USA,Tagebuchanalyse,Geschichte,Briefanalyse,Amerikanistik,Biographieforschung"],"title":"Individuelle Bew\u00e4hrung im Krieg. Amerikaner in Europa, 1914-1917.","user":"agoh","description":"","date":"2017-08-20 16:59:55","authors":[{"first":"Axel","last":"Jansen"}],"publisher":"Campus","isbn":"3-593-37285-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24e124106f4bec8ff8a4ef977f7aca38b\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Symposium \u00dcnternehmensfinanzierung und gesetzliches Garantiekapital in Europa\"","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Schmidt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b5a1a2be51b4c6d18beaeca6ce930b99\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Forschungs-_und_Technologiepolitik","Europarecht:_Sonstiges","Europ\u00e4ische_Union","Innovationspolitik","EU-Staaten","Forschungspolitik"],"title":"Europ\u00e4isches Technologieforum Innovationsstrategien f\u00fcr Europa am 7. September 1994 in Bonn","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/261c9527f2871165d30090df143e3d81f\/svance","tags":["imported"],"title":"Does Europa have a subsurface ocean? Evaluation of the geological evidence","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"H. H.","last":"Breneman"},{"first":"M. H.","last":"Carr"},{"first":"C. R.","last":"Chapman"},{"first":"G. C.","last":"Collins"},{"first":"T.","last":"Denk"},{"first":"S.","last":"Fagents"},{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"B.","last":"Giese"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"P.","last":"Helfenstein"},{"first":"G.","last":"Hoppa"},{"first":"S. D.","last":"Kadel"},{"first":"K. P.","last":"Klaasen"},{"first":"J. E.","last":"Klemaszewski"},{"first":"K.","last":"Magee"},{"first":"A. S.","last":"McEwen"},{"first":"J. M.","last":"Moore"},{"first":"W. B.","last":"Moore"},{"first":"G.","last":"Neukum"},{"first":"C. B.","last":"Phillips"},{"first":"L. M.","last":"Prockter"},{"first":"G.","last":"Schubert"},{"first":"D. A.","last":"Senske"},{"first":"R. J.","last":"Sullivan"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"E. P.","last":"Turtle"},{"first":"R.","last":"Wagner"},{"first":"K. K.","last":"Williams"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a118251c9791bb66d4dd6bee67d9c3c5\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Regionale_Umweltprobleme","Belgien","Naturkatastrophe","\u00d6sterreich","Elementarschadenversicherung","EU-Staaten","Versicherungspflicht","Schweiz","Versicherungsschutz","Deutschland","Niederlande","Schuldrecht","Europa","Staatsfonds"],"title":"St\u00fcrme, Fluten, Erdbeben - wie sich Europa gegen Naturkatastrophen versichern kann","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"978-3-428-13021-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ba71a723d4df9cdc73406aca06ea5e0c\/powidl","tags":["Klimaschutz","Kohlendioxidemission","Klimawandel","Europ\u00e4ische_Union","Europa","Fremdenverkehr","Klima\u00e4nderung","Tourismus","CO2-Emission","EU","Klimapolitik"],"title":"Globalisierung des Tourismus in Europa aus der Perspektive des Klimawandels","user":"powidl","description":"","date":"2012-10-05 10:58:44","authors":[{"first":"Stefan","last":"G\u00f6ssling"},{"first":"Tim","last":"Freytag"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d478961d7831ef37cb1ae92df06e4a49\/zbiwseminar02","tags":["Imperialismus","Europa","Bologna-Prozess","Europ\ufffdischer_Bildungsraum","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Normativit\ufffdt","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"zbiwseminar02","description":"","date":"2010-12-05 17:45:10","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e175c49285900e35fc9b4534e634060f\/svance","tags":["OCEAN;","SATELLITES;","TERRAIN;","SUBSURFACE","REGION","ORIGIN;","LIFE;","DEEP","GEOLOGICAL","SEA-ICE;","EVIDENCE;","CONVECTION;","ROTATION;"],"title":"Hydrothermal plume dynamics on Europa: Implications for chaos formation","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J. C.","last":"Goodman"},{"first":"G. C.","last":"Collins"},{"first":"J.","last":"Marshall"},{"first":"R. T.","last":"Pierrehumbert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25809dd13bc4e8b0b88064e57b3f1808a\/meneteqel","tags":["europa","deutschland","bodenverkehrsdienste","besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse","luftverkehrsbranche","arbeitsbeziehungen","eu-richtlinie"],"title":"Markt\u00f6ffnung der Bodenverkehrsdienste in Europa \u2013 Auswirkungen auf Arbeit und Besch\u00e4ftigung : zur besch\u00e4ftigungspolitischen Bedeutung einer neuen EU-Verordnung f\u00fcr die Bodenverkehrsdienste an Flugh\u00e4fen in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-10-25 10:13:04","authors":[{"first":"Thomas","last":"Braun"},{"first":"Martin","last":"Harsche"}],"publisher":"Detlev Reymann","isbn":"978-3-9815330-1-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25c863ec8ff629057e76edc514127ee1c\/svance","tags":["imported"],"title":"Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"S.","last":"Vance"},{"first":"J.","last":"Goodman"}],"publisher":"Arizona University Press","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29122090fa35f3b6fa5bbe42a8c6de6a1\/fbw_hannover","tags":["Agglomerationseffekt","EU-Staaten","Regionale_Disparit\u00e4t","Deutschland","Lernprozess","Innovation","Industrielle_Forschung","R\u00e4umliche_Verteilung","Innovationspotenzial","Business_Network","Forschung_und_Entwicklung_<Betriebswirtschaft>","Europa","Technologie","Regionale_Verteilung","Region"],"title":"Regionale Verteilung von Innovations- und Technologiepotentialen in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":null,"publisher":"ISI","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9958179e3b2f7f7f691b66be16ded96\/zbiwseminar03","tags":["Normativit\u00e4t","Imperialismus","Europa","Bologna-Prozess","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Europ\u00e4ischer_Bildungsraum","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"zbiwseminar03","description":"","date":"2010-12-05 17:58:41","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29a09823549985d8c5b18857e6568c84e\/zbiwseminar02","tags":["Imperialismus","Europ?cher_Bildungsraum","Europa","Normativit?","Bologna-Prozess","Globalisierung","Weltmacht","Norm","Geopolitik"],"title":"Europa als neue normative Weltmacht? Einsichten aus dem Bologna-Prozess","user":"zbiwseminar02","description":"","date":"2010-12-05 17:51:25","authors":[{"first":"Eva","last":"Hartmann"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f51727ff9a1f3e8c0bd9332eb88e954f\/meneteqel","tags":["europa","aufsichtsrat","unternehmensmitbestimmung","mitbestimmung"],"title":"Unternehmensmitbestimmung in Europa \u2013 Schutz erworbener Rechte im Wettbewerb der Rechtsordnungen","user":"meneteqel","description":"","date":"2014-01-31 11:01:50","authors":[{"first":"Sebastian","last":"Sick"}],"publisher":"Nomos","isbn":"978-3-8487-0182-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2880d5ea6865af18271652cc144c25e27\/fbw_hannover","tags":["Forschung_und_Entwicklung_<Betriebswirtschaft>"],"title":"Erster Europ\u00e4ischer Kongre\u00df Bildung - Erfindung - Innovation, Zukunft f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"DABEI","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/296f205ebb98dd88fbf85106e6179ba24\/sofiagruiz92","tags":["Lenguas","minoritarias","ling{\\\"{u}}{\\'{\\i}}stica","Europa","Pol{\\'{\\i}}tica"],"title":"Las pol\\'\u0131ticas ling\u00fc\\'\u0131sticas y la inserci\u00f3n de las lenguas minoritarias en el proceso de construcci\u00f3n de Europa","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Jos\u00e9 Mar\\'\u0131a","last":"Sanmarti Roset"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e8a7b8755ed2e1f63f07539868df470\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsrecht:_Allgemeines","Sozialpolitik","Internationales_Arbeitsrecht","Sozialrecht:_Allgemeines","Europarecht:_Allgemeines","Arbeitsrecht","Europa","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Internationales_Sozialrecht"],"title":"Fundstellen- und Inhaltsnachweis Arbeits- und Sozialrecht in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Schulz","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f46d590b868164d34c91ac5c30d0c533\/fbw_hannover","tags":["Europa","Osteuropa","Politische_Reform"],"title":"Die Gesellschaftskrise im Osten und die R\u00fcckkehr zum gemeinsamen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Giovanni","last":"Spadolini"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23690c9a196a98975ae0ddd1b56dae1dd\/gottfriedv","tags":["Kulturgeschichte","Kontext","Europa","Modernisierung"],"title":"\u00c4sthetische Moderne in Europa:  Grundz\u00fcge und Problemzusammenh\u00e4nge seit der Romantik","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":null,"publisher":"Fink","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2758d88e6a0c8c61d1a30753ba921c151\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Regionalpolitik","Wirtschaftsentwicklung","Regionalwirtschaft","Strukturwandel","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","Europa","Standortfaktor","Standortpolitik","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Der Wirtschaftsstandort Deutschland vor dem Hintergrund regionaler Entwicklungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":null,"publisher":"RWI","isbn":"3928739212"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b2314420c189e91266376e54f4c03fc0\/meneteqel","tags":["stabilisierung","bpb","tarifrecht","tarifpolitik","reichweite","gewerkschaften","apuz","tarifbindung"],"title":"Perspektiven des gewerkschaftlichen Kerngesch\u00e4fts: Zur Reichweite der Tarifpolitik in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2014-03-05 16:14:01","authors":[{"first":"Thorsten","last":"Schulten"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25dcdfc67ad1430d9702e70439d31fcfd\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Steuern in Europa, Amerika und Asien","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:19:10","authors":null,"publisher":"Verl. Neue Wirtschafts-Briefe","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2902fee53599b40475a92b9a55cae3bda\/svance","tags":["imported"],"title":"Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Mikhail","last":"Zolotov"},{"first":"Jeff","last":"Kargel"}],"publisher":"Univ. of Arizona Press","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b732085cc01d8bdb9be8a259dc79fdf3\/wegeinsauslandspraktikum","tags":["Auslandspraktikum","Bewerbung","SuUB","Europa"],"title":"Das  Bewerbungshandbuch f\u00fcr Europa: effektive Strategien f\u00fcr die Arbeitssuche in England, Frankreich, Italien, Spanien ; die wichtigsten Redewendungen f\u00fcr schriftliche Bewerbungen und Vorstellungsgespr\u00e4che in der Fremdsprache ; zahlreiche Musterbriefe und -lebensl\u00e4ufe ; Tipps f\u00fcr die gez","user":"wegeinsauslandspraktikum","description":"","date":"2009-09-16 17:38:54","authors":[{"first":"","last":"and Dirk Neuhaus; Karsta Neuhaus"}],"publisher":"ILT-Europa-Verl.","isbn":"978-3-930627-00-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b544b60c7938090f98c4a8d0953d5149\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Kapitalmarkt","Geld","Zentralbanksystem","Deutsche_Bundesbank","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Leitw\u00e4hrung","Europ\u00e4isches_W\u00e4hrungssystem","Deutsche_Mark"],"title":"Die D-Mark als Leitw\u00e4hrung in Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Gebhard","last":"Mayer"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631495307"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/202eab1aac3e3d0daddbe6ec3da3449c3\/nmheyder","tags":["digibib_export"],"title":"Europa","user":"nmheyder","description":"Datensatz exportiert aus der DigiBib (www.digibib.net)","date":"2009-06-19 14:06:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fb3ef08804d75520141f95dec95b93d2\/fbw_hannover","tags":["Strukturwandel","Eisen-_und_Stahlindustrie","Europa","Regionale_Disparit\u00e4t"],"title":"Die Eisen- und Stahlindustrie in Europa im strukturellen und regionalen Wandel","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Karl","last":"Eckart"},{"first":"Bronis\u00ff\u00b1aw","last":"Kortus"}],"publisher":"Dt. Univ.-Verl.","isbn":"3824402475"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/298d0188092f8e128a2d199d8d07dbaf4\/sallyw","tags":["reform","europa","welt","union","finanzkrise"],"title":"Europa in der Welt - von der Finanzkrise zur Reform der Union","user":"sallyw","description":"DigiBib","date":"2014-03-31 13:31:23","authors":[{"first":"Ingolf Hrsg.","last":"Pernice"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"978-3-8487-0462-0; 3-8487-0462-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/260558fa6199f2a000cd2ecec86ac5c13\/robotrecht","tags":["Datenwirtschaft","Datenrecht","Datenschutz","Europa","Herausforderungen","Umbruch"],"title":"Datenrecht im Umbruch. Aktuelle Herausforderungen von Datenschutz und Datenwirtschaft in Europa","user":"robotrecht","description":"","date":"2022-04-25 14:47:35","authors":[{"first":"Eric","last":"Hilgendorf"},{"first":"Paul","last":"Vogel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e454fd9716db15096c34d66d24f35566\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Forschung_und_Entwicklung"],"title":"Forschung und technologische Entwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:24:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282877078"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ba78f4d24f6b81fca4f83628077d0293\/svance","tags":["imported"],"title":"Internal structure of Europa and Callisto","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"O.L.","last":"Kuskov"},{"first":"V.A.","last":"Kronrod"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cef7fec5a004fb2545d320e4c7a747a7\/powidl","tags":["Islamfeindlichkeit","Islam","Islamophobie","Europa"],"title":"Kein Gesp\u00fcr f\u00fcr Rassismen : Islamfeindlichkeit in Europa und ihre gesellschaftlichen Folgen","user":"powidl","description":"","date":"2011-10-21 20:39:41","authors":[{"first":"Kai","last":"Hafez"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/230b83820826fabc2b2cdb6ba746810ba\/svance","tags":["imported"],"title":"Model constraints on the opening rates of bands on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Michelle M.","last":"Stempel"},{"first":"Amy C.","last":"Barr"},{"first":"Robert T.","last":"Pappalardo"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2032b576cb515aa2a87ada6a389fb72a5\/svance","tags":["imported"],"title":"Large impact features on Europa: Results of the Galileo nominal mission","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J. M.","last":"Moore"},{"first":"E.","last":"Asphaug"},{"first":"R. J.","last":"Sullivan"},{"first":"J. E.","last":"Klemaszewski"},{"first":"K. C.","last":"Bender"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"A. S.","last":"McEwen"},{"first":"E. P.","last":"Turtle"},{"first":"C. B.","last":"Phillips"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"K. B.","last":"Jones"},{"first":"C. R.","last":"Chapman"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"R. L.","last":"Kirk"},{"first":"D.","last":"Morrison"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f06e7d7a50fd4bfa3637ae7f28d3bd0d\/novaesium","tags":["Atlas","Vorgeschichte","Germanen","Eisenzeit","Karten","Kelten","Europa","Neolithikum","Arch\u00e4ologie","Bronzezeit","Steinzeit"],"title":"Atlas der Vorgeschichte : Europa von den ersten Menschen bis Christi Geburt","user":"novaesium","description":"","date":"2009-06-27 18:09:33","authors":null,"publisher":"Theiss","isbn":"978-3-8062-2105-3"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2398dc1c08a3a8b772fa8a19733e27a5c\/powidl","tags":["Geschichte_1806-1900","Verkehrsweg","Kunst","Japan","Asien","Europa","Japonismus"],"title":"Die verschlungenen Pfade der Inspiration : wie der Japonismus nach Europa kam","user":"powidl","description":"","date":"2013-06-23 11:35:54","authors":[{"first":"Otto","last":"Kr\u00e4tz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/295a228b72953bbfc3d5d01ffe22fe24f\/michagr","tags":["Online;","Lebenslanges","Qualit\u00e4t;","Globalisierung;","Erwachsenenbildung","Afrika","E-Learning;","Wissensgesellschaft;","Lernen;","Internet;","Weiterbildung;","Europa","Projekt;","OER","Erwachsenenbildung;","international"],"title":"eLearning f\u00fcr internationale M\u00e4rkte. Entwicklung und Einsatz von eLearning in Europa.","user":"michagr","description":"","date":"2015-02-28 16:54:35","authors":[{"first":"Gabriele","last":"Fietz"}],"publisher":"Bertelsmann","isbn":"3-7639-3115-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2955c0f9aea668eff6a3db6f928248dde\/sofiagruiz92","tags":["Espa{\\~{n}}a,Fraseolog{\\'{\\i}}a,Traducci{\\'{o}}n"],"title":"Las lenguas de Europa: estudios de fraseolog\\'\u0131a, fraseograf\\'\u0131a y traducci\u00f3n","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Jorge","last":"Rojo"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fa701c6b4f663a9bd4bc41d8804db327\/zukunftarbeit","tags":["Digitalisierung","Arbeit_der_Zukunft"],"title":"Was Europa \u00fcber Algorithmen wei\u00df und denkt: Ergebnisse einer repr\u00e4sentativen Bev\u00f6lkerungsumfrage","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2019-05-15 15:04:17","authors":[{"first":"","last":"Bertelsmann_Stiftung"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f8a3c349a039ffa61fd15420380ebe92\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Forschung_und_Entwicklung"],"title":"Forschung und technologische Entwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:21:55","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282810569"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2157e9e06d8e84baa8c1f78628d2832d4\/meneteqel","tags":["Soziales_Europa","Europ\u00e4ische_Union","Handlungsperspektiven"],"title":"Ein soziales und demokratisches Europa? Hindernisse und Handlungsperspektiven","user":"meneteqel","description":"","date":"2017-04-27 10:22:59","authors":[{"first":"Daniel","last":"Seikel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/227c6fa725c3ce7df122d7dfb16264bcb\/svance","tags":["imported"],"title":"Spectral comparison of heavily hydrated salts with disrupted terrains on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J.B.","last":"Dalton"},{"first":"O.","last":"Prieto-Ballesteros"},{"first":"J.S.","last":"Kargel"},{"first":"C.S.","last":"Jamieson"},{"first":"J.","last":"Jolivet"},{"first":"R.","last":"Quinn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/249f6a397eb4b52e8837c92fcbfaa83b0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Der Jahresabschlu\u00df von Aktiengesellschaften in Europa und USA","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:39:27","authors":null,"publisher":"Schmidt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/285b8a11696f777051a43d8ce48d786f0\/meneteqel","tags":["Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Gemeindehaushalt","B\u00fcrgerbeteiligung"],"title":"Der B\u00fcrgerhaushalt in Europa - eine realistische Utopie? : zwischen partizipativer Demokratie, Verwaltungsmodernisierung und sozialer Gerechtigkeit","user":"meneteqel","description":"","date":"2015-11-24 11:58:23","authors":[{"first":"Yves","last":"Sintomer"},{"first":"Carsten","last":"Herzberg"},{"first":"Anja","last":"R\u00f6cke"}],"publisher":"VS, Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften","isbn":"978-3-531-17083-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aa94c0073e1b90caf42b279a41082b10\/sofiagruiz92","tags":["Competencia","ling{\\\"{u}}{\\'{\\i}}stica","li","Pol{\\'{\\i}}tica","Pluriling{\\\"{u}}ismo"],"title":"Educaci\u00f3n multiling\u00fce en Europa: medidas pol\\'\u0131ticas","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Jos\u00e9 Manuel","last":"Vez"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/252494eec215ef8e00fbf27f97a26d677\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Europa: Efficient User Mode Packet Forwarding in Network Virtualization.","user":"dblp","description":"","date":"2018-04-21 00:00:00","authors":[{"first":"Yong","last":"Liao"},{"first":"Dong","last":"Yin"},{"first":"Lixin","last":"Gao"}],"publisher":"USENIX Association","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a78c7acc0279068943649cd13d06aff8\/meneteqel","tags":["europa","gewerkschaft","neue_mitgliedsl\u00e4nder","osterweiterung","otto-brenner-stiftung","Europ\u00e4ische_Union","obs"],"title":"In Br\u00fcssel angekommen? Die gewerkschaftliche Interessenvertretung der neuen Mitgliedsl\u00e4nder auf der EU-Ebene","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-01-23 15:02:06","authors":[{"first":"Heiko","last":"Pleines"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24b02c4414f0038eeee449d177cae2293\/powidl","tags":["Direktinvestition","Internationales_Unternehmen","Multinationales_Unternehmen","Auslandsinvestition","Transnationales_Unternehmen","Asien","Europ\u00e4ische_Union","Europa","EU"],"title":"Ausl\u00e4ndische Direktinvestitionen aus Asien in Europa : Motive, Ausma\u00df, Struktur und regionale Verteilung","user":"powidl","description":"","date":"2012-10-05 10:54:06","authors":[{"first":"Javier","last":"Revilla Diez"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26941123401b4aeeb767d0863dce5a9ce\/svance","tags":["SHELL;","TERRAIN;","REGION","STRIKE-SLIP","FAULTS;","FEATURES;","ICE","CHAOTIC"],"title":"Pits and uplifts on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"M. A.","last":"Leake"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cfe2b8724771b6bc596eebddf4fe32df\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Der Jahresabschlu\u00df von Aktiengesellschaften in Europa und USA","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:39:27","authors":null,"publisher":"Schmidt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2be2bf1cf9eea78d7a76bfad518e1e540\/svance","tags":["imported"],"title":"The chemical nature of Europa surface material and the relation to a subsurface ocean","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Thomas M.","last":"Orlando"},{"first":"Thomas B.","last":"McCord"},{"first":"Gregory A.","last":"Grieves"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f7cb8c810b5e74f74b50c9343fed7304\/maxgawlich","tags":["Mongolen","Europa","Kulturkontakt","Kulturkonflikt"],"title":"Der mongolische Augenblick in der Weltgeschichte:  Als Europa aus der Wiege wuchs","user":"maxgawlich","description":"","date":"2008-02-28 23:56:58","authors":[{"first":"Felicitas","last":"Schmieder"}],"publisher":"Akad.-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f8785f9f1d5c59a80f829765cdaaa759\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Steuern in Europa, USA, Kanada und Japan","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:16:03","authors":null,"publisher":"Verl. Neue Wirtschafts-Briefe","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ba0d130fa2e0a19907fee2979954d4b7\/gottfriedv","tags":["-1800","Innenpolitik","Kontext","Sozialgeschichte","Europa"],"title":"F\u00fcrst, B\u00fcrger, Mensch:  Untersuchungen zu politischen und soziokulturellen Wandlungsprozessen im vorrevolution\u00e4ren Europa","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":null,"publisher":"Oldenbourg","isbn":"3-486-48121-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/246692d146fcb7dacca6c739a44ea1124\/gottfriedv","tags":["Meldewesen","Kulturgeschichte","Kontext","Europa"],"title":"Der Schein der Person:  Steckbrief, Ausweis und Kontrolle im Europa des Mittelalters","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":[{"first":"Valentin","last":"Groebner"}],"publisher":"Beck","isbn":"3-406-52238-6"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dc7e52ab8d6ad756f898cec9c6c78406\/fbw_hannover","tags":["Agrarhandel","Land-_und_forstwirtschaftliche_Betriebslehre","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Agrarpolitik","Europa-Abkommen","Regionale_Land-_und_Forstwirtschaft","Agrarwirtschaft","Europ\u00e4ische_Union","Europa"],"title":"Die Auswirkungen der Europa-Abkommen mit den mitteleurop\u00e4ischen L\u00e4ndern auf den Agrarhandel","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":[{"first":"Bernhard","last":"Overberg"}],"publisher":"K\u00f6llen","isbn":"3885793008"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/253229fa6e72d3b3f233f5ccea483ed78\/meneteqel","tags":["T\u00fcrkei"],"title":"Nach Atat\u00fcrk. Die T\u00fcrken, ihr Staat und Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-11 14:51:35","authors":[{"first":"Perry","last":"Anderson"}],"publisher":"Berenberg","isbn":"3-937834-31-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24bf43e42d1741d775b1730952aeafc25\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","Politische_Integration","EU-Staaten"],"title":"Europa von der Zw\u00f6lfergemeinschaft zur Europa-Union","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Felipe Gonz\u00e1lez","last":"M\u00e1rquez"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b8d3258783c9aa765ce8736080a26e3e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa-Parlamentets beslutninger inden for milj\u00f8- og sundhedsanliggender og forbrugerbeskyttelsesomr\u00e5det","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europa-Parlamentet, Generalsekretariatet","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/210f4170fb25e781d8f1acce7acc53479\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Chance Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Univ.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b0c285761e5a812de4b53a177e1f58cf\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Herbert","last":"Giersch"}],"publisher":"Haufe","isbn":"344802192X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28f5de14981c056b6d9ba4474daffe499\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Kreditmarkt"],"title":"Europa-Banking","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789016799"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2319f794d3cff329cc9854d545239cea0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gr\u00fcnes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Kommission","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282c1bcec990a5cb899a4f32033dce98f\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Sozialpolitik","Wirtschaftstheorie:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1993","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428073185"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c311695f04b26b171f188b1050e06779\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Zwischenbilanz Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789004758"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/203af9a3e86a7aecb139825e64f40e72c\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Raumordnung","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 2000","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":"9282633160"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2735080b58a383d1fe57d8e6cbf4c3383\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa Newsletter","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e8cf6559804108d5c31633c831c31585\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa newsletter","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29d5977056d3d593a99d52d5794f27b1e\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Unternehmen"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"3409132090"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26297b8d99ca5fb79f44f0ee80ab42338\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Newsletter Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ab81865679ef10cfb6787d6810575fab\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa '92","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"F\u00f6rderges. Marketing an der Univ. Augsburg","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a1fa2f342922a00fc698a78d201cb185\/fbw_hannover","tags":["Materialwirtschaft","Beschaffung"],"title":"Europa vernetzen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Huss-Verl","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a509541bc7f2b33cb3e51d4808c6758\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Gemeinschaftsaufgaben","Kostensenkung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Europa '92","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Paolo","last":"Cecchini"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789016012"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b2439bcc45eee94468c2b32759f3ee21\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Sozialraum Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Heinz","last":"Salowsky"},{"first":"Klaus","last":"Sch\u00e4fer"}],"publisher":"Dt. Inst.-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b6bdb23e2dc738e82480f7bb89ccc859\/fbw_hannover","tags":["Sozialrecht","Europapolitik","Internationales_Arbeitsrecht","Arbeitsrecht","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Internationales_Sozialrecht"],"title":"Arbeitsmarkt Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Economica-Verl.","isbn":"392683157X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/233bfd2dcf601046e9050462a649e9a2f\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa konkret","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789020516"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f46f523c3cb82c6e0fcad0ee45656de4\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Politik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaft"],"title":"Europa konstitutionell","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Holm A.","last":"Leonhardt"}],"publisher":"Leonhardt-Verl.","isbn":"3924126003"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b3bcefe8a561a2de316252f8e1dc3fa3\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa-Forum","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Gen.Dir. Information","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d4f5815997e6dd94188f8930083c6c64\/fbw_hannover","tags":["EU-Staaten","Verkehrs\u00f6konomik"],"title":"Europa-Transport","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ec021c2fa06ef6595804502a9823277a\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsintegration","Neue_\u00f6konomische_Geographie","Regionale_Arbeitsteilung","Wirtschaftsstruktur","Regionale_Wirtschaftsstruktur","Europa","Regionale_Konzentration","EU-Staaten","Regionale_Disparit\u00e4t","Internationale_Arbeitsteilung"],"title":"Die Entwicklung realwirtschaftlicher Strukturen in Europa - ein aktueller \u00dcberblick \u00fcber die empirische Literatur","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"Jens M.","last":"Heine"}],"publisher":"Ruhr-Univ., Fak. f\u00fcr Wirtschaftswiss.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/276543d537ad33fcdc96849c26f97f1e1\/meneteqel","tags":["europa","internationaler_vergleich","solo-selbst\u00e4ndige"],"title":"Neue Selbstst\u00e4ndige im europ\u00e4ischen Vergleich. Struktur, Dynamik und soziale Sicherheit. Europa und Globalisierung","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-12-16 14:47:39","authors":[{"first":"Karin","last":"Schulze Buschoff"}],"publisher":"Hans-B\u00f6ckler-Stiftung","isbn":"978-3-86593-081-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27f2cbf55953270b5e5c0b77d764ab840\/svance","tags":["CHAOS;","BIOMASS;","OCEAN;","ENERGY;","ORGANISMS;","ICE","MODEL;","LIFE;"],"title":"Tirez lake as a terrestrial analog of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"O.","last":"Prieto-Ballesteros"},{"first":"N.","last":"Rodriguez"},{"first":"J. S.","last":"Kargel"},{"first":"C. G.","last":"Kessler"},{"first":"R.","last":"Amils"},{"first":"D. F.","last":"Remolar"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/232d5cd1704613302b22e70f5672c7bba\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa-Wahlgesetze","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b66aedd1e1f7090c5dd811622c1a4e3d\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Nicholas","last":"Colchester"},{"first":"David","last":"Buchan"}],"publisher":"Wirtschaftswoche u.a.","isbn":"3923520107"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d41724a20f017e8cfdf43c57fd98dd3a\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Politische_Kultur","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","EU-Staaten"],"title":"Europa - wohin?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":null,"publisher":"Europ. Komm., Vertretung in der Bundesrepublik Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/247b3abe333f64191dc0acb451da04a62\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Vision Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"Horst W.","last":"Opaschowski"},{"first":"Ulrich","last":"Reinhardt"}],"publisher":"Stiftung f\u00fcr Zukunftsfragen","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b89de0f950e949e2a44e2319d4b4e4d0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Landwirtschaftsverl.","isbn":"3784313477"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/278d48328278ec6662fce022293f0d172\/iww","tags":["Condition","(condition-type),","Alter","(feature{\\_}two{\\_}browse-bin),","Normale","Ausgabe,","Gr{\\\"o}se","AAS,","General","Ausenpolitik,","Gebundene","{\\\"U}berblick,"],"title":"Maastricht - Europa","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"Karl","last":"Jurka"}],"publisher":null,"isbn":"385128075X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/235ece1037eaef2211555a01d7bfeb334\/iww","tags":["Condition","(condition-type),","Alter","(feature{\\_}two{\\_}browse-bin),","Normale","Ausgabe,","Gr{\\\"o}se","AAS,","General","Gebundene"],"title":"Europa-Chauvinismus","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"Roland","last":"Vaubel"}],"publisher":"Universitas Verlag","isbn":"3800414244"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e5823ef24c3930623aae5c41c6cdd757\/iww","tags":["Gesellschaft,","Condition","Allgemein,","Jahrhundert,","Gr{\\\"o}se","Zeitgeschichte","J{\\\"u}rgen,","ins","{\\&}","suhrkamp,","Blick","Alter","Normale","General","(feature{\\_}two{\\_}browse-bin),","Habermas,","Politik","AAS,","edition","Buch,","21.","USA,","(condition-type),","Europas,","Geschichte","Taschenbuch,"],"title":"Ach, Europa","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Habermas"}],"publisher":"Suhrkamp Verlag","isbn":"3518125516"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/250e1ff566a0bf1a7b8a9612327382421\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa-Fokus","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/213e19d0dd92bb8c6fafe7734912c1811\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Sozialpolitik","Beitrittsstaaten","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Osteuropa"],"title":"Sozialraum Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":null,"publisher":"Waxmann","isbn":"3830915772"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/206ee67d729017919b711b93cb9b6b6ae\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 2006","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":null,"publisher":"Europ\u00e4isches Parlament, Informationsb\u00fcro f\u00fcr Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bdbc19aefe24b553a7f6e24c0a0b60e6\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Skandal Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Harald","last":"Hotze"}],"publisher":"Ullstein","isbn":"3548342620"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2acec135fedcc7bfde7e4e9da7461a9eb\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Wirtschaftsunion Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Dietmar","last":"Stutzer"}],"publisher":"Facta-Oblita-Verl.","isbn":"3926827173"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2641136cb12c7a88fb05dc9d756a8ab27\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Recht"],"title":"Europa-Recht","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":null,"publisher":"Dt. Taschenbuch-Verl.","isbn":"3423050144"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27df163a05c4801702e6f62228d2ddfe0\/fbw_hannover","tags":["Versorgungswirtschaft","Stromnetz","Europ\u00e4ische_Union","Energieverbund","Netzinfrastruktur","EU-Staaten","Elektrizit\u00e4tsversorgungsnetz","EU-Energiepolitik","Gasleitungstransport"],"title":"Europa vernetzen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-07294-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24721e11d9927af993df9fdff5efa3bc6\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Parlament","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Union_\/_Europ\u00e4isches_Parlament"],"title":"Europa 2009","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"Klaus","last":"L\u00f6ffler"},{"first":"Jens","last":"Pottharst"}],"publisher":"Europ\u00e4isches Parlament, Informationsb\u00fcro f\u00fcr Deutschland","isbn":"978-92-823-2608-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e6e0b663f45009ca7f86a1b3dc9e5f98\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Blickpunkt Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ. Parlament","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c6a985a3e3689628bc59bdd0dc3105da\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Parlament","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Union_\/_Europ\u00e4isches_Parlament"],"title":"Europa 2008","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"Klaus","last":"L\u00f6ffler"},{"first":"Jens","last":"Pottharst"}],"publisher":"Europ\u00e4isches Parlament, Informationsb\u00fcro f\u00fcr Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/228f2de72ee5f0821d5ce870904c2c628\/fbw_hannover","tags":["Politische_\u00d6konomie","Europ\u00e4ische_Gemeinschaft"],"title":"Marktplatz Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:30:14","authors":[{"first":"Kurt P.","last":"Tudyka"}],"publisher":"Kiepenheuer & Witsch","isbn":"3462010832"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29744737347c3c53eda508bd15fc5e6a9\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Marktkonformit\u00e4t","Instrument","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Umwelt Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892040494"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bdd0b7ed6a277589d8efdee2f39bcb4b\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Supermarkt Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Reinhard","last":"B\u00fcscher"},{"first":"Jochen","last":"Homann"}],"publisher":"Ed. Interfrom u.a.","isbn":"3720152251"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26bdaf72ba72826f0b0022c2761210322\/fbw_hannover","tags":["Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Frau_<Soziologie>","Arbeitsflexibilisierung","Arbeitsmarkt","Arbeitsverh\u00e4ltnis","Frau"],"title":"Flexibles Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":null,"publisher":"Lang","isbn":"3631332343"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aa3d9c28dc9548cda26c1f74b2f2c493\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 85","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282545784"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24382afde1bf9541d9da80ae9460a5418\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa kommunal","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Rat der Gemeinden und Regionen Europas, Dt. Sektion","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21ed564947cb464e94f2cf89909a707b8\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europapolitik","Sozialpolitik:_Allgemeines","Soziale_Sicherheit","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Sozialraum Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Lang","isbn":"3631429215"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b172303ca55aff1ecedb3e11dc28dd31\/gottfriedv","tags":["1990-","Dienstboten","Europa","Haushalt","Modernisierung"],"title":"DA SERVA A OPERAIA?:  TRASFORMAZIONI DI LUNGO PERIODO DEL SERVIZIO DOMESTICO IN EUROPA","user":"gottfriedv","description":"","date":"2009-02-04 14:35:54","authors":[{"first":"Raffaella","last":"Sarti"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26520bce4c237f7f1a3482281ecea3546\/svance","tags":["imported"],"title":"Europa Lander","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Gershman"},{"first":"E.","last":"Nilsen"},{"first":"R.","last":"Oberto"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23f3e0ac1a367a79a75e9546428b1f69f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gr\u00fcnes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/273de3d98e4a5bd8acbafade8b9722b56\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Wirtschaftsentwicklung","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","Standortfaktor"],"title":"Standort Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Werner","last":"Weidenfeld"},{"first":"J\u00fcrgen","last":"Turek"}],"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892041776"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/276a27942756624defe1e6e3967358b94\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Zukunftsplanung"],"title":"Europa 2010","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289490551"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d95422f7df6656e722870e1c5b2e1129\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa transparent","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Vertretung der Europ. Komm. in Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25e6127343a93d99944948c19597bf39e\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Gemeinschaftsaufgaben","Europapolitik","Klein-_und_Mittelbetrieb","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Europa 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Frankfurter Allg. Zeitung","isbn":"3924875359"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/226b4424348a036f846634c75320ba3bd\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa heute","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f. amtl. Ver\u00f6ffentl. d. Europ. Gem","isbn":"9282300366"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b094d7ccd89a124572947428314ab9bd\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 2000","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c31154665cd503de0602a77963ae7aed\/fbw_hannover","tags":["Klein-_und_Mittelunternehmen","Industriepolitik","Gewerbepolitik","EU-Staaten","Wirtschaftsf\u00f6rderung"],"title":"Unternehmen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21c155adc7837199fdb4b9dbb1ba497ba\/genealogie","tags":["Architektur","dnb"],"title":"Hauptstadt Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:36:42","authors":[{"first":"Carola","last":"Hein"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27f1239d79d80ba00cda4bf542ee7b332\/svance","tags":["FIELDS","LIQUID","MAGNETOSPHERE;","WATER;","ATMOSPHERE;","INTERACTION;","MAGNETOSPHERIC","JOVIAN"],"title":"Subsurface oceans on Europa and Callisto: Constraints from Galileo magnetometer observations","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"C.","last":"Zimmer"},{"first":"K. K.","last":"Khurana"},{"first":"M. G.","last":"Kivelson"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c03a2f78ea6811470bef968aaf98d55b\/svance","tags":["imported"],"title":"Energy for biologic sulfate reduction in a hydrothermally formed ocean on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"M. Y.","last":"Zolotov"},{"first":"E. L.","last":"Shock"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2da7f34a147add5e42735135d917715d2\/fbw_hannover","tags":["Energiepolitik","Europapolitik","Versorgungswirtschaft","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Die Energie in Europa bis zum Jahre 2020","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:20:32","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282739457"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21617950ff042b2365d9fa76d4479037a\/zukunftarbeit","tags":["International_vergleichende_Studien","Digitalisierung_und_Arbeit_der_Zukunft","Europa"],"title":"Fru\u0308hindikator fu\u0308r Arbeitslosigkeit und Besch\u00e4ftigung in Europa: Startschuss fu\u0308r das \"European Labour Market Barometer\".","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2021-04-05 14:46:50","authors":[{"first":"Christian","last":"Hutter"},{"first":"Enzo","last":"Weber"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28c5e0da28cb06816a75fd86ce475b99b\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Energie in Europa bis zum Jahre 2020","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:20:32","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282752690"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27dd886287de309c02a06009e89d4e733\/sophistes","tags":["Transportrecht","p2008","Vertragsrecht","TranspR","Europa","IPR","Transportvertrag"],"title":"Neues aus Europa zum Internationalen Privatrecht f\u00fcr Transportvertr\u00e4ge: Art. 5 Rom I-VO 2008","user":"sophistes","description":"","date":"2008-12-23 10:43:22","authors":[{"first":"Peter","last":"Mankowski"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/228208c977291015c692932f7b240791a\/robotrecht","tags":["Robotrecht","europa","datenschutz","privatsph\u00e4re"],"title":"Ist ein Schutz der Privatsph\u00e4re noch zeitgem\u00e4\u00df? Probleme und Perspektiven des Datenschutzes in Europa","user":"robotrecht","description":"","date":"2018-07-03 13:40:34","authors":[{"first":"Eric","last":"Hilgendorf"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24172dc199b2ae778d2695b3cff34a56d\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Souver\u00e4nit\u00e4t","Demokratie","Supranationalit\u00e4t"],"title":"Wieviel Demokratie vertr\u00e4gt Europa? Wieviel Europa vertr\u00e4gt die Demokratie?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Leske + Budrich","isbn":"3810013021"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25c15fa6aadb3115965ef8278f03c9c84\/powidl","tags":["Altenbetreuung","Roboter","Altenhilfe","Autonomer_Roboter","Senile_Demenz"],"title":"Dr\u00fcck mich! : der Kuschelroboter \"Paro\" kommt nach Europa ; ein Altenheim hat ihn schon getestet","user":"powidl","description":"","date":"2008-10-25 17:30:33","authors":[{"first":"Jens","last":"Uehlecke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e3a1bdfa2eda8d526b05606b1912ac73\/svance","tags":["imported"],"title":"Episodic plate separation and fracture infill on the surface of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"K.","last":"Homan"},{"first":"J.","last":"Klemaszewski"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"M. H.","last":"Carr"},{"first":"C. R.","last":"Chapman"},{"first":"R.","last":"Tufts"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R.","last":"Pappalardo"},{"first":"J.","last":"Moore"},{"first":"P.","last":"Thomas"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a2986fedd08755bb435e9b693f24cc50\/svance","tags":["imported"],"title":"Locating potential biosignatures on Europa from surface geology observations","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"P. H.","last":"Figueredo"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"S.","last":"Neuer"},{"first":"L.","last":"Irwin"},{"first":"D.","last":"Schulze-Makuch"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e32a685a5cb76d526b1f825a7bd3c113\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","2004>","Verfassungsreform","Europ\u00e4ische_Union_\/_Verfassungsvertrag_<Entwurf"],"title":"Vertrag \u00fcber eine Verfassung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282430987"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d8390e4b7238609526a4bad29432f969\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Arbeitsorganisation in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d5af749c89dcff1676df37e04725370f\/fbw_hannover","tags":["Marktwirtschaft","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Theorie_der_Wirtschaftspolitik","Au\u00dfenpolitik","Soziale_Marktwirtschaft","Theorie","Wohlfahrtstheorie","Internationale_Politik","Europ\u00e4ische_Integration","Deutschland","Wertordnung","Alfred","M\u00fcller-Armack","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Europa als Wertegemeinschaft","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":null,"publisher":"Sinus-Verl.","isbn":"3882894199"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26e652685e98571603d330c5c189be621\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Sch\u00e4tzung","Investition","\u00d6ffentlichkeitsarbeit","Publizit\u00e4tspflicht","Informationswert","EU-Staaten","Effizienzmarktthese","Aktiengesellschaft","Finanzierung","Deutschland","Frankreich","Gesch\u00e4ftsbericht","B\u00f6rsenkurs","Rechnungslegung","Zwischenbericht"],"title":"Zwischenberichtspublizit\u00e4t in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Christian","last":"Federspieler"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631348606"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22a50f879fd3a1dc860a4feb6f4b11734\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Erweiterung","EU-Staaten","Verfassungsreform"],"title":"Dialog \u00fcber Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d92da23c64ff5b950b17be4c4968e388\/fbw_hannover","tags":["Innenrevision","Finanzkontrolle","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Pr\u00fcfung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Verl. \u00d6sterreich","isbn":"370461355X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/241426e1586d4dd1224b8572b726f6907\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Besch\u00e4ftigung","Arbeitsmarktpolitik","Einkommen","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitsmarkt"],"title":"Europa ohne Arbeit?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":null,"publisher":"Kohlhammer","isbn":"3170153218"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e9fe5551d3879aed6dba12f4ed0028a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Managementkarrieren in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Horst F.","last":"Br\u00f6cker"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2946e0bc5ea20900490c0f12e48afa5a9\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Marketinglogistik","Materialwirtschaft","Distributionslogistik","Entsorgungswirtschaft","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Beschaffung"],"title":"Logistik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Verl. T\u00dcV Rheinland","isbn":"3885856859"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24b7436fb1c23cd158b447f1205c844eb\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Parallelw\u00e4hrung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Ernst-Moritz","last":"Lipp"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789004278"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26f57296d255cdb364907eb8de85a5fe9\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Leben in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Bundesanzeiger-Verl. u.a.","isbn":"9282609588"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21f74d45e3cff5e53ad78dd41123d539f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Tourismus in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fde357d58f29becfd3ed1a312c2c132c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa und Japan","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9277866837"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e3a54c07a0d4c26c33dcafd028eaf55a\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsrecht:_Allgemeines","Sozialpolitik","Besch\u00e4ftigung","Deutschland","Arbeitsmarktpolitik","Einkommen","Europarecht:_Allgemeines","Arbeitsmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa und Deutschland","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Kohlhammer","isbn":"3170118226"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c3f2e607e94d798453d2c2bbe1d0a6fc\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Sozialpolitik","Sozialreform","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","EU-Sozialpolitik"],"title":"Das soziale Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Kommission, Vertretung in Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f9f9273f3e5839d06024f0d13432251c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Umweltpolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:35:02","authors":null,"publisher":"BLV-Verl.-Ges.","isbn":"3719304434"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2680d03f91e1c0f0d67e0e9c5496e216f\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Stabilit\u00e4tspolitik","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Stabilit\u00e4t in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:30:14","authors":null,"publisher":"Econ-Verl.","isbn":"3430169003"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/280dfa08b3d8f01bcfe914233d2502444\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Neun f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:04","authors":null,"publisher":"Diederichs","isbn":"3424004723"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b78b180a2dea91732dd1deb838cdb41f\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Statistik","Bericht","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Europa in Zahlen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c721c7c4fb9d9c1021ca49ef4978a299\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Handelsvertretung","Wettbewerb","Wettbewerbspolitik","Vertriebsbindung"],"title":"Wettbewerbspolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289439033"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/293fc809c95731c178f3a3899255e01d2\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Konzernabschl\u00fcsse in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"E. G.","last":"Bartholomew"},{"first":"Andrew","last":"Brown"},{"first":"Jules W.","last":"Muis"}],"publisher":"Gabler","isbn":"3409167315"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2eed40930b96e1ef6180774ba2c5f06c9\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Kulturelle_Aspekte_von_Wirtschaft_und_Arbeitswelt_<Volkskunde>","Unternehmenskultur","Unternehmensf\u00fchrung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Made in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Rudolf","last":"Affemann"}],"publisher":"Straube","isbn":"3927491373"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2925d58ed46e6d0610168ca8d542d72ed\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Etappen nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282573443"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bdc08768286b5e0c6819f382786ed94e\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Reiserecht in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 10:21:18","authors":[{"first":"Klaus","last":"Tonner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a8ad36d156e0badb6845df1239a3737e\/iww","tags":["imported"],"title":"Europa will leben","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"Werner","last":"Haas"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/280d8098e02d999369960e131e020fae1\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Europa durch Menschenrechte.","user":"dblp","description":"","date":"2019-10-19 00:00:00","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"Schmale"},{"first":"Marie-Theres","last":"Tinnefeld"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2705ee6e5815b9f2fe9ad1b981ddbbe87\/fbw_hannover","tags":["Frauenpolitik","Europapolitik","Gender_Mainstreaming","Gleichstellungspolitik","Gleichberechtigung","Europ\u00e4ische_Union","Frau_<Soziologie>","EU-Staaten"],"title":"Frauen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f25a605108466fd259b9bdd7e2c42381\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa C - Finm","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:33:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Hall","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ed4f2f07a1a4c3b12b0991e622a595af\/fbw_hannover","tags":["Unternehmenskooperation","Klein-_und_Mittelunternehmen","EU-Staaten"],"title":"Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:51:32","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f63d8b2f393c379592a9ee37cb026206\/fbw_hannover","tags":["Marketing"],"title":"Kundenkarten in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":[{"first":"Sarah","last":"Sch\u00e4fer"}],"publisher":"EHI","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f89775de5074f5f18c1e72a804a7d31b\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Innovation","Statistik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Innovationsstatistik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/276cc4df66af7f75e2fe131f677bcd839\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa, USA, Japan","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282581659"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ea9c0b74c0a8a60c357ad065cab47f1b\/fbw_hannover","tags":["Fiskalpolitik","Finanzwissenschaft","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Fiskalf\u00f6deralismus in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"Stefan","last":"Homburg"},{"first":"Hans-Werner","last":"Sinn"},{"first":"Ewald","last":"Nowotny"}],"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428092546"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bfaa965dbcde3d3f5925c37fa71c20fb\/fbw_hannover","tags":["EU-Staaten","Dienstleistungssektor"],"title":"Dienstleistungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f. Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2006e3910296310e0c038d0c3e78e011c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_<Motiv>"],"title":"Europa unterm Strich","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"K\u00f6nigsteiner Wirtschaftsverlag","isbn":"3923281218"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ee88e604ae0742bf7bc5fb1031b58358\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","EU-Staaten"],"title":"Europa ohne Grenzen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e3f12314c59dd28db7b51859d6c683a3\/fbw_hannover","tags":["EU-Recht","Arbeitszeit","Arbeitsbeziehungen","Arbeitsrecht","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Lohn"],"title":"Arbeitsbeziehungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2de3b124dbb592a5348f3b6fb16c3bb1a\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Wettbewerbsstrategie","Unternehmensf\u00fchrung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa nach 1992","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Poeschel","isbn":"3791005405"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23f6dfd7b3550b2f6dd3cf13ab01e96d6\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Mitbestimmung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Peter","last":"Cressey"},{"first":"Robin","last":"Williams"}],"publisher":"Amt f. Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282602354"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2446a314754af71be4658857a8504d53c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration"],"title":"Europa als Lernziel","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Verl. Wiss. und Politik","isbn":"380468551X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2921d7f2c24d3f467dd881c7b90105f33\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Strategisches_Management","Strukturwandel","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Branchenstruktur"],"title":"Handbuch Europa '92","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Econ-Verl.","isbn":"3430112362"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/280804892a3dadb3ad64200c7d697d174\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Bewerben in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Horst H.","last":"Siewert"}],"publisher":"Verl. Interconnections Beckmann","isbn":"3924586853"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c7bc8e43142a20849ddfb879ef5d3772\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa - Dritte Welt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"Hager"},{"first":"Michael","last":"Noelke"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282518973"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b5508f374b618d6df5ada4d98a28bb96\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europapolitik","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Umbruch in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Klaus","last":"Busch"}],"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"3766324012"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22510401db27b93524f1c97c8ab2769b0\/fbw_hannover","tags":["Westeuropa","Insolvenzrecht"],"title":"Insolvenzen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Economica-Verl.","isbn":"3870811137"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2db6e0314c29e6f12071985f921b7f7b3\/fbw_hannover","tags":["Sozialpolitik","Arbeitsmarktpolitik","Berufsbildung","EU-Staaten"],"title":"Soziales Europa <Luxemburg>","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f. Amtl. Ver\u00f6ffentlichungen d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/243c78ed80a8e94ae30a69bdbaf5288f7\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Energie in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2744e9f6f282a44cd2c2422111aae1d82\/fbw_hannover","tags":["Personalwesen","Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Christliche_Ethik_<Religionswissenschaft>","Arbeitsmarkt"],"title":"Mitbestimmung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Forschungsst\u00e4tte d. Evang. Studiengemeinschaft","isbn":"3882570350"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24557a19b5d2479ff632909760c2303e4\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Mobiliarsicherheiten in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:19:06","authors":[{"first":"Katalin","last":"Le\u0301gra\u0301di"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27b7aaaf2d0343562753e1664a8419785\/schreiweis","tags":["Europ\u00e4ischeUnion\/Aufsatzsammlung\/Europ\u00e4ischeIntegration\/Aufsatzsammlung","secondary","ZEI"],"title":"Ann\u00e4herungen an Europa","user":"schreiweis","description":"","date":"2010-09-23 14:27:24","authors":[{"first":"Andreas","last":"Marchetti"}],"publisher":"Zentrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Integrationsforschung","isbn":"978-3-936183-75-7 : kart."},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2db8e7dd5e3a312af2a51b3b08f4e8de3\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Recht","Medizin"],"title":"Sterbehilfe in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 20:57:31","authors":[{"first":"Thela","last":"Wernstedt"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2eac6a2e52bfc6618bc6d4da58ad178ec\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Gaspreisbildung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 14:33:49","authors":[{"first":"Ralph","last":"Donath"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/231e508a7054c9770c0cd0503619a8e1b\/fbw_hannover","tags":["Entwicklungszusammenarbeit","Entwicklungsl\u00e4nder","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa - Dritte Welt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Bundesanzeiger-Verl.","isbn":"9282589846"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21c763d7b69564f5be241a739055e184e\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Qualit\u00e4tsmanagement","Europ\u00e4ische_Union","Schuldrecht","Produzentenhaftung","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Produkthaftung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Susanne","last":"Hill-Arning"},{"first":"William C.","last":"Hoffman"}],"publisher":"Verl. Recht und Wirtschaft","isbn":"3800511452"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a1cafb5c049e575e03e71e63cec54b32\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europagedanke","Europ\u00e4ische_Union","B\u00fcrger"],"title":"Europa der B\u00fcrger","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282666387"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22f760f845e0ae5860cc434893273a0d3\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Deutschland_<Bundesrepublik>","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Unternehmen"],"title":"Aufbruch nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Poeschel","isbn":"3791004751"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26357d865c32dca5decd8858729162de7\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","Finanzwissenschaft","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Faktormobilit\u00e4t","Europ\u00e4ische_Union","Betriebswirtschaft:_Allgemeines","Theorie","EU-Staaten","Steuerwettbewerb"],"title":"Steuerwettbewerb in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Bolko","last":"Hohaus"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631499906"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28cb5a74224eb33278dc0a4d93d1de367\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Kapitalmarkt","W\u00e4hrungsunion","Geld","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa - eine W\u00e4hrungsunion?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Verl. B\u00f6rsen-Zeitung","isbn":"3921696607"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2533674fb1024c132a80c9d8083237bf1\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Au\u00dfenwirtschaft:_Sonstiges"],"title":"Kapitalstrategien in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"J\u00f6rg","last":"Huffschmid"}],"publisher":"Distel-Verl.","isbn":"3929348047"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2859e9518267de0ccbe92eca31fc73740\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Regionalpolitik","Europ\u00e4ische_Union","Polen_<Geschichte>","Integration_<Politik>","Region"],"title":"Europa der Regionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"Magdalena","last":"Urbanowicz"}],"publisher":"dissertation.de","isbn":"3866240198"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a00fc02810518c7e9b27a7f94f52f9e1\/fbw_hannover","tags":["EU-Vergaberecht","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Gemeinn\u00fctzigkeitsrecht","EU-Staaten","Sozialeinrichtung","Finanzierung","Wohlfahrtsorganisation","Soziale_Werte","Soziale_Dienstleistung","Soziale_Einrichtung","Sozialpolitik:_Allgemeines","Internationaler_Dienstleistungsverkehr","Sozialer_Dienst"],"title":"Europa sozial managen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Nomos","isbn":"3832931902"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b952d31b50f8ddcc59a8f4226fbbcbf1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Das globale Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/283038233961a6ed1e847f9ee70106cd0\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Forschungskooperation","Klein-_und_Mittelunternehmen","Innovation","Wirtschaftsentwicklung","Unternehmenspolitik","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","Interkulturelles_Management","EU-Staaten"],"title":"Vielfalt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-10160-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f2b97e31fb6993af44a53efc9a16e834\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union_\/_Europ\u00e4ischer_Konvent","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Verfassungsreform"],"title":"Ein b\u00fcrgernahes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289501766"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/262f70837313ba5beff4b839649740688\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftswachstum","Forschungspolitik"],"title":"Forschung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":"3881352856"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25d5d55b5df84ce8828dba9cffdfd5b01\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa der B\u00fcrger","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282556352"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/269a7580ec7a507616ce0c57acaa7209b\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Internationales_Wirtschaftsrecht","Gewerblicher_Rechtsschutz","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Verlagsrecht","Recht","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Handelspolitik","Au\u00dfenhandelspolitik"],"title":"Eine \"Festung Europa\"?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"M\u00fcller-Huschke"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789023124"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2423c4a6e12342f48032feddfd031e5f7\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Hinzurechnungsbesteuerung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 22:21:45","authors":[{"first":"Stefanie","last":"Bille"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26195db821df6c6b0e3cf63102139081d\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Grundrechtskultur in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2015-10-09 00:00:00","authors":[{"first":"Marie-Theres","last":"Tinnefeld"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20ad843eb1e4b49c21dc8e1ca0c69ede2\/gesis_dump","tags":["input2016","ISSP","incollection","2014","checked","ISSP_input2016","FDZ_IUP","isspbib2016"],"title":"E Pluribus Europa?","user":"gesis_dump","description":"","date":"2019-03-20 18:49:19","authors":[{"first":"","last":"Jack Citrin"},{"first":"","last":"Matthew Wright"}],"publisher":"Cambridge University Press","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2464d6b5cda33a251fbab3ee9d5aebc03\/erican","tags":["Europ\u00e4ische","Union"],"title":"Europa pl\u00fcndert Afrika","user":"erican","description":"HEIDI","date":"2009-06-23 13:12:13","authors":[{"first":"Annette","last":"Groth"},{"first":"Theo","last":"Kneifel"}],"publisher":"VSA-Verl.","isbn":"978-3-89965-228-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ad74357c4772bf1f524526197c45fc90\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Konvergenz in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"Markus B.","last":"Stiegler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a92ea3b04e3bf8d35313cd0fa544ed81\/fbw_hannover","tags":["\u00d6ffentliche_Meinung","Politische_Kommunikation","Wei\u00dfbuch","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Willensbildung","Kommunikationspolitik","Staatliche_Information","EU-Staaten"],"title":"Europa im Dialog","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ac6c293078d5a21bcf819ec2842eab24\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Wirtschaftsentwicklung","Volkswirtschaft:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","EU-Staaten","Statistische_Schl\u00fcsselzahlen"],"title":"Europa in Zahlen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Bundesanzeiger-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/280507a85ae0ea84c1ecc2bb85680d322\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Regionalpolitik","Siedlungsgeographie","Regionalplanung_<Raumordnung>","Europ\u00e4ische_Union","Stadtgeographie","Regionale_Disparit\u00e4t"],"title":"Disparit\u00e4ten in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:26:09","authors":[{"first":"Heinz","last":"Arnold"}],"publisher":"Birkh\u00e4user","isbn":"3764351918"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26226711c310b2d36f8b68650f8b6145d\/fbw_hannover","tags":["Produzierendes_Gewerbe","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Automobilvertrieb in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Tonio","last":"Kr\u00f6ger"}],"publisher":"G\u00f6ttinger Handelswiss. Schriften","isbn":"3925327312"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23ea633e5e7503c076a504126d5f34d77\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Handel","EWR-Staaten","Europ\u00e4ische_Union","Handelsstatistik","Branchenentwicklung"],"title":"Handel in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. Europ. Gemeinschschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23cc1a84cba347fef1412c2ef4480ba3d\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa ohne Grenzen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29a3d50eaea59612f393be6cc0a7ab620\/fbw_hannover","tags":["Versicherungsbilanz","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Versicherungsbilanzen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Horst","last":"Richter"}],"publisher":"VVW","isbn":"3884873563"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d232b48753fe0f826e878812f6c1e8a5\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa der B\u00fcrger","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282588793"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/214f6a2ad7f60df39cd16b30fe7398ef1\/fbw_hannover","tags":["Fischerei","Deutschland","Norwegen","Erd\u00f6lvorkommen","V\u00f6lkerrecht","Meeresboden","Meeresnutzung","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Erdgasvorkommen","Meeresbergbau","Seerecht"],"title":"Meereswirtschaft in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Mohr","isbn":"3163454909"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/254e2eaa25af5389bda31aef7fdacd6e5\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Pl\u00e4doyer f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Verl. Weltarchiv","isbn":"3878953747"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ab5ca9a797b2d776fb26506d52dfa772\/fbw_hannover","tags":["Direktinvestition","Unternehmensbesteuerung","K\u00f6rperschaftsteuer","\u00d6sterreich","EU-Staaten","EU-Steuerrecht","Gemeinschaftsaufgaben","Grenzsteuersatz","Gebiete_und_V\u00f6lker","Steuerrecht","Recht_einzelner_L\u00e4nder","Steuerbelastung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaft","Rechtsvereinheitlichung","Steuersystem"],"title":"Unternehmensbesteuerung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"Hannes","last":"Winner"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges. u.a.","isbn":"3789066710"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bfb37fbfec0c51e0c458668170a3cb7f\/fbw_hannover","tags":["Politische_Kultur","Konjunktur","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Stabilit\u00e4tspolitik"],"title":"Stabilit\u00e4tskultur in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"Peter","last":"Bofinger"},{"first":"Carsten","last":"Hefeker"},{"first":"Kai","last":"Pfleger"}],"publisher":"Dt. Sparkassenverl.","isbn":"3093028957"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23919b4a2d86823ba1e5597db16435836\/fbw_hannover","tags":["Sozialpolitik","Arbeitsmarktpolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Besch\u00e4ftigung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282817393"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aae06f818ff6bad0a256122fbe5ad788\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Mitbestimmung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Rudolf M.","last":"Staehelin"}],"publisher":"Schulthess Polygraph. Verl.","isbn":"3725519919"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f3485eb685b1ecbe79113853c8e65c75\/fbw_hannover","tags":["Personalwesen"],"title":"Personalmanagement in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"DUV, Dt. Univ.-Verl.","isbn":"3824401827"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fe68c7cebd8614a181b9648155b2e02e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"So funktioniert Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Emile","last":"No\u00ebl"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789004189"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e41589c5118c01184e122b65d48e95e2\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Unternehmensplanung","Strategische_Planung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Marketing"],"title":"M\u00e4rkte in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Hartmut","last":"Berg"},{"first":"Hans G\u00fcnther","last":"Meissner"},{"first":"Wolfgang B.","last":"Sch\u00fcnemann"}],"publisher":"Poeschel","isbn":"3791005103"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2961106dcdb7c02f40d025a862ba67195\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Umbruch in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Klaus","last":"Busch"}],"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"3766322540"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23be7da5973ce66009201111bc7e7ad45\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Kleinwasserkraft in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"B.","last":"Pelikan"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ffb945904b3b75f194cb1c1c81650420\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"\u00dcbernahmeangebote in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 13:43:12","authors":[{"first":"Ralph","last":"Beckmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25f46c92dee9fe989d9fc855b1c8cf48d\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Aufopferungshaftung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 00:42:12","authors":[{"first":"Lars","last":"R\u00f6mermann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2af628aa61d58ce944cd5d219e960988f\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Rundfunkfreiheit in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 13:55:36","authors":[{"first":"Gregor","last":"Ku\u0308htreiber"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e829422b2b18c48e548fd8cbc976b876\/fbw_hannover","tags":["Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Arbeitsmarkt","EU-Staaten"],"title":"Besch\u00e4ftigung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2107396e00e70bd80db42234b993e5bf7\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa als Aufgabe","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Heinrich","last":"Matthes"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282604799"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28a976a9ef16708e616b376153ae10187\/fbw_hannover","tags":["Volkswirtschaftliche_Ressourcen","Nationale_Planung","Europa_<Geographie>","supranationale_Planung_<Raumordnung>","Europ\u00e4ische_Union","Umwelt\u00f6konomie","Arbeitsmarkt","Raumentwicklung","Altersstruktur"],"title":"Laufende Raumbeobachtung Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Bundesforschungsanst. f\u00fcr Landeskunde und Raumordnung","isbn":"3879948747"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27917478b62f1213af5abbb984a6c436c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Demokratiedefizit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Otto","last":"Schmuck"}],"publisher":"Friedrich-Ebert-Stiftung","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25cb69028ae221fdf57deb2d4a4c4696e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Deutschland in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Univ.","isbn":"3927816086"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24b3d1256e3622d5a21533b15f4074e02\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa der B\u00fcrger","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c16ab2fbbbaaa76953007edfe15f3034\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Zeitschrift","Statistik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Union_\/_Statistisches_Amt","Methoden_und_Techniken_der_Volkswirtschaft"],"title":"Europa in Zahlen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2351c7076b92da5a2bb9241437265508a\/fbw_hannover","tags":["Telekommunikationspolitik","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Telekommunikation in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Herbert","last":"Ungerer"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282582078"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ce0b21e1f19dbf9a029bef8b415677c8\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Wohin treibt Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"SP-Verl. Sch\u00fcren","isbn":"3924800677"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ce301f2dc17a17381db34c5142150fac\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration"],"title":"Was trennt Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378901320X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23270506e930975d9a6602409b9d25459\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Deutschland","Multinationales_Unternehmen","Strategisches_Management","Osteuropa","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Marketing"],"title":"Marktstrategien f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Gunter","last":"Stahr"}],"publisher":"Behr","isbn":"3925673814"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b2df4a69725faa490dcc46220eedc75a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Aktiv f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Gaston E.","last":"Thorn"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282547612"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d34b07d12dbc99c3a376d5720435fbc1\/\ub9cc\ud558\uc784","tags":["PS","\uc0ac\ubbfc\ub2f9","\ucc45","SPD","UBMA","LABOuR"],"title":"Sozialdemokratie und Europa","user":"\ub9cc\ud558\uc784","description":"Die Europapolitik von SPD, Labour Party und Parti Socialiste","date":"2009-09-19 17:44:39","authors":[{"first":"Christian","last":"Krell"}],"publisher":"VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften \/ GWV Fachverlage GmbH, Wiesbaden","isbn":"978-3-531-91611-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d436852a8c5a18dd764ba36ecb34dfaf\/fbw_hannover","tags":["Frau_<Soziologie>"],"title":"Lohnemanzipation in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"Ger\u00df"}],"publisher":"Fachbereich 1 - Soziologie, Univ.-GH","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cab5ede66a4a4cc3684be7279da7b4ea\/fbw_hannover","tags":["Funktionale_Beh\u00f6rden","Deutschland","Versorgungswirtschaft","Kommunale_Energiepolitik","Beh\u00f6rdendienststellen"],"title":"Energie f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":null,"publisher":null,"isbn":"3875790642"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/220e68611c0606bd3fd34ca810053b0c2\/fbw_hannover","tags":["Marktwirtschaft","Europapolitik","Sozialpolitik","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Subsidiarit\u00e4tsprinzip","Politische_Systeme:_Sonstiges","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Sozialunion f\u00fcr Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":null,"publisher":null,"isbn":"389015056X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23f3e9088d9197e550a58fac503bca61c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Belgien in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/286d3de368570f1b21cf47f11b44cf775\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Besch\u00e4ftigung","Westeuropa","Arbeitslosigkeit","Strukturkrise","Einkommen","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitsmarkt","Besch\u00e4ftigungspolitik"],"title":"Besch\u00e4ftigungskrise in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":null,"publisher":"Metropolis-Verl.","isbn":"3895181412"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/285d831dd8a604c4fe04e38ce33b8a058\/fbw_hannover","tags":["Rentenpolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Alterssicherung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ac78c2b3ad53a5f410be3a878adffbe5\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Verbraucherschutz","Europ\u00e4ische_Union","Schuldrecht","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Verbraucherschutz in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":null,"publisher":"Verl. \u00d6sterreich","isbn":"3704638560"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29bec15dde380e98190fc428952d01cfc\/fbw_hannover","tags":["EU-Recht","Europapolitik","Wirtschaftsverfassung","EU-Politik","F\u00f6deralismus","Wirtschaftsordnung","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","\u00d6konomische_Theorie_der_Verfassung","Ordnungspolitik","Europ\u00e4ische_Integration","Wirtschaftliche_Integration","Verfassungspolitik","Europarecht:_Allgemeines","Sozialordnung","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Osteuropa","EU-Sozialpolitik","Verfassungsreform","Erweiterung"],"title":"Europa der B\u00fcrger?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":null,"publisher":"Hanns-Martin-Schleyer-Stiftung","isbn":"3761616511"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d603d30b54da0b7ec325d995c33e536f\/fbw_hannover","tags":["Prognose","Wirtschaftsprognose","Sozialer_Wandel","Politische_Integration","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten"],"title":"Szenarien Europa 2010","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/275e4cdc394387a1d40c87afe9b75b195\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Europapolitik","Geldpolitik","Kapitalmarkt","Wirtschaftliche_Integration","Geld","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung"],"title":"W\u00e4hrungsstabilit\u00e4t f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Hans","last":"Tietmeyer"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789042714"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2de5c324a2e02b8a39de19e9df13af4a7\/fbw_hannover","tags":["Saar-Lor-Lux","Baden-W\u00fcrttemberg","Europapolitik","Grenzgebiet","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Regionalpolitik","Grenz\u00fcberschreitende_Kooperation","Euregio_Maas-Rhein","Katalonien","Internationale_Zusammenarbeit","Rhone-Alpes","Lombardei"],"title":"Grenz\u00fcberschreitende und interregionale Zusammenarbeit in einem \"Europa der Regionen\"","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"Silvia","last":"Raich"}],"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789036579"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/215842fbe9c757c74554c498a4c947ab9\/svance","tags":["imported"],"title":"Tidal dissipation within large icy satellites: Applications to Europa and Titan","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"G.","last":"Tobie"},{"first":"A.","last":"Mocquet"},{"first":"C.","last":"Sotin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2438c4edcf17e470b69f3816ee6e5a4fc\/zukunftarbeit","tags":["Plattform\u00f6konomie","Digitalisierung_und_Arbeit_der_Zukunft","Europa"],"title":"Eine Vision fu\u0308r das digitale Europa. Von der widerspenstigen Z\u00e4hmung der Plattformen zu einem digitalen Humanismus.","user":"zukunftarbeit","description":"","date":"2020-12-21 17:25:49","authors":[{"first":"Thomas","last":"Gegenhuber"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/255cc472b5a21872b7e5125ac638c11d5\/pedocs","tags":["Rezension","Europa","Fr\u00fchf\u00f6rderung"],"title":"Peterander, F.\/Speck, O. (Hg.) (1996): Fr\u00fchf\u00f6rderung in Europa. M\u00fcnchen: Reinhardt (178 Seiten; DM 44,80) Rezension","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:33:37","authors":[{"first":"Lothar","last":"Unzner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21550207f1a667b6ffba3dfe909caca76\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Wirtschaftsverband","Europa","Aufsichtsbeh\u00f6rde","Ausbildung","Beruf","Organisationen_<Volkswirtschaft>"],"title":"Verb\u00e4nde, Beh\u00f6rden, Organisationen der Wirtschaft","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Hoppenstedt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e423d554d43466e2a3ac5bcfe4214d96\/svance","tags":["imported"],"title":"Evolution of lineaments on Europa: Clues from Galileo multispectral imaging observations","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"P. E.","last":"Geissler"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G.","last":"Hoppa"},{"first":"A.","last":"McEwen"},{"first":"R.","last":"Tufts"},{"first":"C.","last":"Phillips"},{"first":"B.","last":"Clark"},{"first":"M.","last":"Ockert-Bell"},{"first":"P.","last":"Helfenstein"},{"first":"J.","last":"Burns"},{"first":"J.","last":"Veverka"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"M. J. S.","last":"Belton"},{"first":"T.","last":"Denk"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23253514db8d23ba483197e6ca5c1323d\/gesis_surveydoc","tags":["transfer22","zsextract","LFS","2022","text","tmd","FDZ_GML","LFS_input2022","other","LFS_pro","article","rp"],"title":"La segregaci\u00f3n ocupacional de mujeres y hombres inmigrantes en Europa desde una perspectiva comparada entre pa\u00edses","user":"gesis_surveydoc","description":"","date":"2023-01-19 15:54:01","authors":[{"first":"Amaia","last":"Palencia-Esteban"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21f1387b356ac38eb648c90b5bf328d72\/svance","tags":["imported"],"title":"Impact Features on Europa: Results of the Galileo Europa Mission (GEM)","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Jeffrey M.","last":"Moore"},{"first":"Erik","last":"Asphaug"},{"first":"Michael J. S.","last":"Belton"},{"first":"Beau","last":"Bierhaus"},{"first":"H. Herbert","last":"Breneman"},{"first":"Shawn M.","last":"Brooks"},{"first":"Clark R.","last":"Chapman"},{"first":"Frank C.","last":"Chuang"},{"first":"Geoffrey C.","last":"Collins"},{"first":"Bernd","last":"Giese"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25f45644bfb46ee160e3ca9940e7be951\/genealogie","tags":["Politik","dnb","Wirtschaft"],"title":"Regionalisiertes Europa - demokratisches Europa?: eine Untersuchung am Beispiel der europ\u00e4ischen Strukturpolitik","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 20:32:59","authors":[{"first":"Katrin","last":"Auel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/242d5c51f42bfa053e75f9457f22f952a\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft","Publizistik"],"title":"Programmintegrierte Fernsehwerbung in Europa: zum Stand der kommunikationsrechtlichen Regulierung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:22:36","authors":[{"first":"Oliver","last":"Schaar"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2be50d98dea293ce04c0aa959606161c7\/novaesium","tags":["R\u00f6misches_Reich","Asia","Europa","Afrika","Stra\u00dfenwesen","Stra\u00dfe"],"title":"Le strade dell'antica Roma : dal IV secolo a.C. al V secolo d.C. in Europa, Asia e Africa","user":"novaesium","description":"","date":"2009-06-23 16:25:41","authors":[{"first":"Aldo Mario","last":"Tazzi"}],"publisher":"Ed. Librerie Dedalo","isbn":"88-86599-16-1, 978-88-86599-16-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25426e697e343cdc6ad5d34a748f28c8d\/svance","tags":["imported"],"title":"Impact Features on Europa: Results of the Galileo Europa Mission (GEM)","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J.M.","last":"Moore"},{"first":"E.","last":"Asphaug"},{"first":"M.J.S.","last":"Belton"},{"first":"B.","last":"Bierhaus"},{"first":"H.H.","last":"Breneman"},{"first":"S.M.","last":"Brooks"},{"first":"C.R.","last":"Chapman"},{"first":"F.C.","last":"Chuang"},{"first":"G.C.","last":"Collins"},{"first":"B.","last":"Giese"},{"first":"","last":"others"}],"publisher":"Elsevier","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a22315ece9586312defdea7d5686ff31\/julieabbou","tags":["imported"],"title":"Le Genre f\u00c3\u00a9minin en indo-europ\u00c3\u00a9en: examen fonctionnel du probl\u00c3\u00a8me","user":"julieabbou","description":"","date":"2013-12-01 23:31:53","authors":[{"first":"Andr\u00c3\u00a9","last":"Martinet"}],"publisher":"Librairie C. Klincksieck","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d6683b5d11a1a917b283c8657dab5903\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Regionalplanung_<Raumordnung>","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Regionen in Europa - Gewinner oder Verlierer des europ\u00e4ischen Einigungsprozesses?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"Norbert","last":"H\u00f6lcker"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20c1ac6c84d8b232c91ffd19558a27328\/svance","tags":["imported"],"title":"Origin and evolution of Castalia Macula, an anomalous young depression on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Louise","last":"Prockter"},{"first":"Paul","last":"Schenk"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2241a348828697dbc373058435f974038\/svance","tags":["STRESSES;","PATTERNS","TIDAL","FEATURES;","ROTATION;","NONSYNCHRONOUS"],"title":"Crack azimuths on Europa: the G1 lineament sequence revisited","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"A. R.","last":"Sarid"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"D. M.","last":"Brown"},{"first":"P.","last":"Geissler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cd2f5e08a075d326c4b7e1783c04e87b\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Wirtschaftsunion","Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","EU-Staaten"],"title":"Europa in 10 Lektionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282833224"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2882bde71b4b30784fd2bacc9cb171051\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Luftreinhaltung","Umweltschutz:_Allgemeines","Umweltforschung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Dicke Luft in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"M\u00fcller","isbn":"3811406884"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e820b22789518eed11998bd0c34e57a9\/fbw_hannover","tags":["Neue_Technologie","Europapolitik","Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Technologiepolitik","Forschungs-_und_Technologiepolitik","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftswachstum","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Wettbewerb"],"title":"Europa im globalen Technologiewettlauf","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892040540"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b15298290d9b967228701abf7eb389bc\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Lage in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282583007"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2eee591395a1889f423f89ed3a7937fc4\/fbw_hannover","tags":["Personalwesen"],"title":"Personalmanagement im neuen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Herwig","last":"Kressler"}],"publisher":"Ueberreuter","isbn":"3901260374"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ac5cd5a33ceb10e4142aa0387ee8cbbe\/fbw_hannover","tags":["Einzelhandelsbetrieb","Westeuropa","Handelsbetrieb","Strategisches_Management","Einzelhandel","Internationalisierung","Osteuropa"],"title":"Handel im integrierten Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"3409133941"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f5309a2be111f8fd15d6ec0e933cfb2f\/fbw_hannover","tags":["Marktwirtschaft","Umweltpolitik","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","\u00d6kologische_Marktwirtschaft"],"title":"\u00d6kologische Marktwirtschaft in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789026360"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d6216cca487cfba222334026d69444a5\/fbw_hannover","tags":["Statistik","EU-Staaten","Betriebliche_Weiterbildung"],"title":"Betriebliche Weiterbildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":null,"publisher":"Europ\u00e4ische Kommission","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2240e50681c2f5afa0684c3b3b0b26b00\/fbw_hannover","tags":["Pressefreiheit","Frankreich","Schweden","England"],"title":"Innere Pressefreiheit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789001430"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f0c77e6ab1c7dbc6cde94eb716119bed\/fbw_hannover","tags":["Direktinvestition","Finanzierung","Deutschland","Investition","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Wirtschaftswachstum","S\u00fcdkorea"],"title":"Koreanische Direktinvestitionen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Ki-Chul","last":"Choi"}],"publisher":"Cuvillier","isbn":"3928815016"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2977a8b51cb47866585d39e18885dc24f\/powidl","tags":["Deutschland","Film","Geschichte_1929-1936","Dreharbeit","Mehrsprachigkeit","UFA"],"title":"Deutsche Filme f\u00fcr Europa","user":"powidl","description":"","date":"2010-04-05 08:01:12","authors":[{"first":"Chris","last":"Wahl"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2925c69c6202a4409b0097c9d6f8fcf86\/genealogie","tags":["Psychologie","dnb","Gesundheit","Recht","Medizin"],"title":"Der Gef\u00e4ngnissuizid in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:13:46","authors":[{"first":"Uli","last":"Braun"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23070ecb68026a71013fa992266de56ff\/powidl","tags":["Kritik","Bewusstsein","Gehirn","Computermodell","Computersimulation","Human_Brain_Project"],"title":"Europa baut das Superhirn","user":"powidl","description":"","date":"2013-08-07 19:32:07","authors":[{"first":"Philipp","last":"H\u00fcbl"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fa4f3cccbf99f04b25d6e9b22655f64a\/genealogie","tags":["Rum\u00e4nisch","Andere_Sprachen","Spanische_und_portugiesische_Literatur","r\u00e4torom\u00e4nische_Literatur","Andere_germanische_Sprachen","Englisch","Spanisch","Griechisch","rum\u00e4nische","Griechische_Literatur","Deutsch","Literatur","Literaturwissenschaft","Franz\u00f6sisch","Englische_Literatur","Naturwissenschaften","Literatur_in_anderen_Sprachen","Italienische","Englische_Literatur_Amerikas","Sprach_und_Literaturwissenschaft","Lateinische_Literatur","Linguistik","Sprache","romanische_Sprachen_allgemein","R\u00e4toromanisch","Franz\u00f6sische_Literatur","Rhetorik","dnb","Portugiesisch","Latein","Italienisch","Deutsche_Literatur","Literatur_in_anderen_germanischen_Sprachen"],"title":"Arabische Sternnamen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 13:34:33","authors":[{"first":"Paul","last":"Kunitzsch"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b1369e74a765d6354c811e86363e07bd\/robotrecht","tags":["Europa.","Biomedizinische","Forschung"],"title":"Biomedizinische Forschung in Europa","user":"robotrecht","description":"","date":"2018-07-03 13:12:25","authors":[{"first":"Susanne","last":"Beck"},{"first":"Eric","last":"Hilgendorf"}],"publisher":"Nomos Verlag, Baden-Baden","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23806e6706391e71785a56c83fb6e51c7\/pedocs","tags":["Misserfolg","Arbeit","Jugendhilfe","Qualifikation","Internationaler_Vergleich","Erfolg","Europ\u00e4ische_Kommission","Europ\u00e4ische_Union","Jugendpolitik","Bildungspolitik","Jugendlicher","Deutschland","Akteur","Arbeitsmarktpolitik","Mann","Motivation","Selbstverantwortung","Europa","Aktivierung","Berufseinm\u00fcndung","Frau"],"title":"Aktivierung als neues Paradigma der Lebenslaufpolitik in Europa. Varianten aktiver Arbeitsmarktpolitik und ihre biographische Relevanz f\u00fcr junge Erwachsene","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:29:00","authors":[{"first":"Andreas","last":"Walther"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20d58371aa7c1d185bc105f182424121b\/svance","tags":["imported"],"title":"The Rotation of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J.","last":"Henrard"}],"publisher":"Springer","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2864cc427a6b3e98ffffaa0af4bf3ae38\/fbw_hannover","tags":["EU-Verkehrspolitik","Europ\u00e4ische_Union","Nachhaltige_Entwicklung","Verkehrspolitik","EU-Staaten","Verkehr"],"title":"F\u00fcr ein mobiles Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9279023101"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26e7c45240254e95b47ea94865f11a238\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Reiseziel Europa f\u00fcr Behinderte","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282772993"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fca612af857a420efeb8feacc781741c\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Europapolitik","Raumordnung","Kommunalverwaltung","Stadt\u00f6kologie","Europ\u00e4ische_Union","St\u00e4dtebau:_Allgemeines","EU-Staaten","Stadtentwicklung","Kommunalplanung"],"title":"Zukunftsf\u00e4hige St\u00e4dte in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282841979"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24d87db2a88bd0911ce3e57efd5093cf1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa und die ECU","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":null,"publisher":"Knapp","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/281f47125a2a5f8ea0df5b74c6717a3a4\/fbw_hannover","tags":["Unternehmer","EU-Staaten"],"title":"Gr\u00fcnbuch Unternehmergeist in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d727a396fd501d7c89a11e389208d689\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Wachsende Regionen, wachsendes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2af738a3a494a341b3d478eec48a030b4\/fbw_hannover","tags":["Armutspolitik","Europapolitik","Sozialpolitik","Sozialstaat","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","EU-Sozialpolitik","Besch\u00e4ftigungspolitik","Vergleich"],"title":"Soziales und gerechtes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":null,"publisher":"Lambertus","isbn":"3784113672"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f94cda906b31088ee8f005c01c8a5e7b\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsforschung","EU-Staaten"],"title":"Ein Europa der Forscher","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"927733973X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f7431d638d13ccdb821bf5fea5300e00\/fbw_hannover","tags":["EU-Bildungspolitik","Wirtschaftspolitik","Wirtschaftsrecht","Europ\u00e4ische_Union","Standortwettbewerb","Wettbewerbsrecht","EU-Staaten","Kartellrecht","Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Infrastrukturpolitik","Europ\u00e4ische_Forschungs-_und_Technologiepolitik","Gemeinschaftsaufgaben","Arbeitsmarktflexibilisierung","Gewerbepolitik","Internationaler_Wettbewerb","Rechtsvereinheitlichung","Unternehmen"],"title":"Europa im globalen Wettbewerb","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789058211"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b029cf62c97623de7889f8d8f7c24ab0\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Geldnachfrage","Kapitalmarkt","Aggregation","W\u00e4hrungsunion","Geld","Geldmengensteuerung","Europ\u00e4ische_Union","Geldnachfragefunktion"],"title":"Die Geldnachfrage in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"Katrin","last":"Wesche"}],"publisher":"Physica-Verl.","isbn":"3790810592"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f2940814a9c1b11c8b914fcb6bfc18c3\/sgiersig","tags":["imported"],"title":"Europa, wir brauchen dich","user":"sgiersig","description":"","date":"2009-04-26 12:47:14","authors":[{"first":"Jeremy","last":"Rifkin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20d0408989a4ddb56cd79a1dfdb0893aa\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Monet\u00e4re Integration in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Norbert","last":"Berthold"}],"publisher":"Dt. Inst.-Verl.","isbn":"3602240029"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27e09503a58feb4c0977142d7c99a2531\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Gemeinschaftsaufgaben","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Rechtsvereinheitlichung","Gewerkschaftspolitik"],"title":"F\u00fcr ein soziales Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"3766331817"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/292522d57c761492454defb6380de9771\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"\"Dritte Welt\" in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Express-Ed.","isbn":"3885484501"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d77b507d23b6d4019581446b0e754331\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europawahl","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa vor der Wahl","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Hermann","last":"Bohle"}],"publisher":"Verl. Bonn aktuell","isbn":"3879590699"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f5b1b3396d0b9da737381e18b68101a4\/fbw_hannover","tags":["Volkswirtschaftliche_Ressourcen","Umweltbewusstsein","Mitgliedsstaaten","Umwelt\u00f6konomie","Verbraucherverhalten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Marketing"],"title":"Umweltorientiertes Konsumentenverhalten in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Raphaela","last":"Schuster"}],"publisher":"Kova\u00ff\u00e9c","isbn":"3860640550"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27f252ce440c00626ae87cc33da104a6f\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Unternehmensplanung","Strategische_Planung","Strategisches_Management","Unternehmensf\u00fchrung","Unternehmenskontrolle","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Management der Europa-Strategie","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"340919665X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/219f4521c3804407d3ad44bf30fa545b6\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Neue Datenschutzstrukturen in Europa?","user":"dblp","description":"","date":"2012-05-12 00:00:00","authors":[{"first":"Marie-Theres","last":"Tinnefeld"},{"first":"Benedikt","last":"Buchner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/278b5bff04c861011309ac0f0dede7d2f\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Arabische Sternnamen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 13:59:01","authors":[{"first":"Paul","last":"Kunitzsch"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a579f37903d042a87e9036828d45b1a\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die Europa-Union Deutschland","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 15:41:31","authors":[{"first":"Christel","last":"Ruppert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/277bdf2bb785e2e63711b3b761da42ef7\/genealogie","tags":["Vor_und_Fr<U+0081>hgeschichte","dnb","Arch\u00e4ologie"],"title":"Europa und der Stier","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 04:36:10","authors":[{"first":"Eva","last":"Zahn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c361901282003b1530d9cd6eb16b6e73\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Software- Ingenieure f\u00fcr Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2019-07-17 00:00:00","authors":[{"first":"Rudolf","last":"Haggenm\u00fcller"}],"publisher":"Teubner","isbn":"3-519-02684-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a6463bc275cd2b5563b46ce2a0fb9a99\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Grenz\u00fcberschreitende Verlustverrechnung in Deutschland und Europa: eine \u00f6konomische, europa- und verfassungsrechtliche Analyse","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 01:26:13","authors":[{"first":"Ansas","last":"Wittkowski"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23ecec129437681d4e246d9146e74a0df\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen"],"title":"Europa-Markt und Wettbewerb","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:33:40","authors":[{"first":"Werner","last":"Hofmann"}],"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2735fcff115e093ddfecca53a0e89db3d\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa f\u00fcr die B\u00fcrger","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/236cbc746cdf0a859c4b3ae68a2eba66d\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gr\u00fcnbuch Unternehmergeist in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:53:53","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25ec739575a23c24492ff3985a9d037d3\/fbw_hannover","tags":["Soziale_Sicherung","EU-Staaten"],"title":"Soziale Sicherheit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/236d50808d7eed798ad5543bd1cdb2fe0\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Soziale_Sicherung","EU-Staaten"],"title":"Soziale Sicherheit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2be8531127dd0b8493ac7d693e936028c\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines"],"title":"\u00d6sterreich und Europa 1993","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Manz","isbn":"3214069985"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e5b68dc2efd663963fc6aedc6f4fdd41\/fbw_hannover","tags":["Beitritt","\u00d6sterreich","Recht","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Europ\u00e4ischer_Wirtschaftsraum"],"title":"Wieviel Europa vertr\u00e4gt \u00d6sterreich?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"\u00d6sterr. Studien-Verl.","isbn":"3901160248"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2db5ec905084fa70b329ac681ad627d71\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Markteintrittsstrategie","Japan","Auslandsmarkt","Marketing","Kraftfahrzeugindustrie"],"title":"Japanische Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":[{"first":"Claudia","last":"Burger"}],"publisher":"Dt. Univ.-Verl. u.a.","isbn":"3824467267"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/279765d5b93d6510fa41edbd10ac1ce91\/fbw_hannover","tags":["Finanzverfassung","Deutschland","Finanzf\u00f6deralismus","Finanzwissenschaft","F\u00f6deralismus","Standortwettbewerb","Finanzausgleich","EU-Staaten","Steuerwettbewerb"],"title":"Fiskalischer F\u00f6deralismus in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428099893"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f583d6fec0f765b565b498098b6a065d\/fbw_hannover","tags":["Eisenbahnpolitik","EU-Verkehrspolitik","Verkehrswirtschaft","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Moderne Eisenbahn, modernes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-07607-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e93c6ee0659417e4cd6873d1f58fe506\/fbw_hannover","tags":["Regionaler_Lastenausgleich","Europapolitik","Finanzpolitische_Aufgabenverteilung","Finanzf\u00f6deralismus","Finanzwissenschaft","Public_Choice","Simulation","Finanzreform","Europ\u00e4ische_Union","Koh\u00e4sionspolitik","Finanzausgleich","EU-Staaten"],"title":"Welchen Finanzausgleich braucht Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"Holger","last":"Niermann"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631500858"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c69a33f9016e3d084c56df1aeb2378fb\/fbw_hannover","tags":["Klein-_und_Mittelunternehmen","Gewerbepolitik","EU-Staaten"],"title":"Ein unternehmerisches Europa schaffen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20d13ab9439b78d5835602488c81e935b\/fbw_hannover","tags":["Regionale_Umweltprobleme","Europa_<Geographie>"],"title":"Die Umwelt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f. Amtl. Ver\u00f6ff. d. EG","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21c762dedd2f69cad4a46dd47cd2cfb8c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Integration","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten"],"title":"Europa in 12 Lektionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9279028626"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d33f988a8ad342a30e7f491814dd9f4c\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Statistisches Panorama von Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/273585ac5a36e18dae838d8abcb409e79\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Eine W\u00e4hrung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Giovanni","last":"Magnifico"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378900278X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2703d06c5014ee328ae6e94372aa64202\/fbw_hannover","tags":["\u00d6ffentlichkeit_<Kommunikationswissenschaft>"],"title":"Public Relations f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Meinolf E.","last":"Sprengelmeier"}],"publisher":"Brockmeyer","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c4c813a8aa619233f5d878a4c257fbe6\/fbw_hannover","tags":["Geschlechter_und_ihr_Verhalten"],"title":"Die Arbeitnehmerinnen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Cath\u00e9rine","last":"Delcroix"}],"publisher":"Kommission der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften, Generaldirektion Information","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f8bc1f5086cbd73e9c67d63ac048b4b1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa und die Multis","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Uwe","last":"Holtz"}],"publisher":"Nomos Verl.-Ges","isbn":"3789003778"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23cbb451e44f7703730657335a785e869\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Der MBA in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"William H.","last":"Cox"},{"first":"Ingrid","last":"Cox"}],"publisher":"Frankfurter Allg. Zeitung","isbn":"3924875227"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/217d44abd80fd5dc92361047e1e999d28\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Insolvenzbezogene Gesch\u00e4ftsleiterhaftung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 19:05:04","authors":[{"first":"Thomas","last":"Strau\u00df"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e516af2f4200644c0c712e139cdb488e\/genealogie","tags":["Handel","Umweltschutz","Landschaftsgestaltung","Soziologie","Raumordnung","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","dnb","Gesellschaft","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Umweltorientiertes Konsumentenverhalten in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 11:10:21","authors":[{"first":"Raphaela","last":"Schuster"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a4fd86c4d7006a0eb695267b890d0f8e\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Vertragliche Gewinnhaftung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:14:22","authors":[{"first":"Irina","last":"Soeffky"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2311efd54282aa1dc44b62b24d7ada212\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Regionale Arbeitsmarktprobleme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Wolfgang J.","last":"Steinle"}],"publisher":"Bundesforschungsanst.","isbn":"3879948089"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/218d74aa02e324dbdb9fc77d5c7c6dac1\/fbw_hannover","tags":["Steuerharmonisierung","Deutschland","Auslandsinvestition","Finanzwissenschaft","Europ\u00e4ische_Union","Kapitalertragsteuer"],"title":"Effektive Kapitalsteuerbelastung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"Barbara","last":"Schaden"}],"publisher":"Physica-Verl.","isbn":"3790808318"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b03ff9393a26d63e4a08d37254a85d53\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung"],"title":"Ein Geld f\u00fcr Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Michael","last":"Tolksdorf"}],"publisher":"Leske + Budrich","isbn":"3810013056"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28ce65ba64fe3be99f0ff5e542cbd3fdf\/fbw_hannover","tags":["Verbraucherschutz","Europ\u00e4ische_Union","Produktsicherheit","EU-Staaten"],"title":"Die Verbraucher in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Kommission, Vertretung in Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2134c27364e448c8311d335785749558b\/fbw_hannover","tags":["Europarecht:_Allgemeines","2003>","EU-Staaten","2004>","Verfassungsreform","Europ\u00e4ische_Union_\/_Verfassung_<Entwurf","Europ\u00e4ische_Union_\/_Verfassungsvertrag_<Entwurf"],"title":"Eine Verfassung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289407506"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2784de55053b03bbf0038e6de57a38f5a\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Deutschland","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Marketing","Industriebetrieb"],"title":"Deutsches Industriemarketing f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Christian Vries","last":"Hassel"}],"publisher":"Verl. Moderne Industrie","isbn":"3478211301"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27c81e002214c6ebc2f0f06e086c5de8d\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dfenwirtschaft","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa - Partner der Welt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282614638"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2276c4a52d61c7a7767fe48e2307cabe1\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europa in zehn Lektionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282748421"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2341e3a4de3732ea4c6565d5519108fed\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Lebensbedingungen im st\u00e4dtischen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Paul","last":"Burton"},{"first":"Ray","last":"Forrest"},{"first":"Murray","last":"Stewart"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282570525"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26b070c3abc40c89ac60ac8fe967c8ddc\/fbw_hannover","tags":["Strategisches_Management","Europ\u00e4ische_Union","Betriebswirtschaft:_Allgemeines","Corporate_Identity","Unternehmensf\u00fchrung","Marktverhalten","Hannover_\/_Henriettenstiftung","Unternehmen"],"title":"Corporate Identity in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593351625"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29fb60c4fe3483bbf37f0d0c7db6e13ee\/fbw_hannover","tags":["Geldpolitik","Sch\u00e4tzung","Europ\u00e4ische_Union","Regionaler_Strukturwandel","EU-Staaten","Regionaler_Konjunkturzyklus","Konjunkturzyklus","Konjunktur","Neue_\u00f6konomische_Geographie","Konjunkturdiagnose","Konjunkturzusammenhang","Regionale_Wirtschaftsstruktur","Schock"],"title":"Regionale Konjunkturzyklen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"Jens Michael","last":"Heine"}],"publisher":"Eul","isbn":"3890129463"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/253468888c26ad26aa302ab893271793e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"GALILEO: unverzichtbar f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/253dde19c2672760b4747eb372ec7aef8\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Deutsch A - Europa B","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:33:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Hall","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a4c1548fd7c4d27fffb966993e1dd6f1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Industrielle Demokratie in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Karlheinz","last":"Nagels"},{"first":"Arndt","last":"Sorge"}],"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593321947"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f26387a98479e5a860a2585569542720\/fbw_hannover","tags":["Steuerrecht"],"title":"Steuerberater - bereit f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Stollfuss","isbn":"3083712022"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29954d845f06b75a98aecf53f96f0b406\/fbw_hannover","tags":["Lebensmittelrecht","Gesundheitsrecht"],"title":"\u00d6ffentliches Auftragswesen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282681866"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2637eb7e50535e98ed04c570782e91e8b\/genealogie","tags":["dnb","Recht","Wirtschaft"],"title":"Private Immobilienfinanzierungen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 01:53:37","authors":[{"first":"Britta Beate","last":"Sch\u00f6n"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22c69684429f65f23a2416d04c70fa7a9\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Der\u009c Rauschbrand in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 21:26:19","authors":[{"first":"Ernst","last":"Schlegel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2696ed20e5bd7a9017339147dc5c70bb7\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Die\u009c Nationalbudgetpraxis in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 23:28:10","authors":[{"first":"Dieter","last":"Unverzagt"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2345e2511d1db7e3f02c4675f37c368da\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Frozen orbits around Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-10-26 00:00:00","authors":[{"first":"J. P. S.","last":"Carvalho"},{"first":"D. C.","last":"Mour\u00e3o"},{"first":"Antonio","last":"Elipe"},{"first":"R. Vilhena","last":"de Moraes"},{"first":"A. F. B. A.","last":"Prado"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dd24972bbb3123c2ac7003f27d7d1dff\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Sektorspezifischer Datenschutz in Europa.","user":"dblp","description":"dblp","date":"2003-11-25","authors":[{"first":"Ulf","last":"Br\u00fchann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/253343f3d125e0d1d949db3d393b1452f\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Rechtsvereinheitlichung","Sozialversicherung"],"title":"Soziale Sicherung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Axel","last":"Weber"},{"first":"Volker","last":"Leienbach"}],"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789018368"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b6012381f7fbbab7a876e52631f975e6\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Integration","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Integration","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten"],"title":"Europa in 12 Lektionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289467819"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bcd64baa69ef279bd55e9248bf5d3275\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Entwicklungskonvergenz","Regionalwirtschaft","EU-Regionalfonds","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Wachstumspolitik"],"title":"Wachsende Regionen, wachsendes Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-05702-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2185188b049a5755982722e7a3f029fcc\/fbw_hannover","tags":["Soziale_Sicherheit","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten","Sozialversicherung"],"title":"Soziale Sicherung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Axel","last":"Weber"},{"first":"Volker","last":"Leienbach"},{"first":"Anne","last":"Dohle"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378902466X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20014d4efb2b3e2275cd8099b8de65008\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Entwicklungs\u00f6konomie","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Eine Ordnungspolitik f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789013846"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ab5a7ee38d9aac1d171f8ebad959e7d4\/fbw_hannover","tags":["Technologiepolitik","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschaftswachstum","Wettbewerb","Ordnungspolitik"],"title":"Technologische Innovationen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:21:56","authors":[{"first":"J\u00f6rg","last":"Jasper"}],"publisher":"Dt. Univ.-Verl. u.a.","isbn":"3824467399"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20bcf97deaf64358b225af12a795f5865\/fbw_hannover","tags":["Besteuerungsgrundsatz","Steuerharmonisierung","Betriebswirtschaftliche_Steuerlehre","Mitgliedsstaaten","Steuerrecht","Betriebliches_Pr\u00fcfungswesen","Europ\u00e4ische_Union","K\u00f6rperschaftsteuer","EU-Staaten","K\u00f6rperschaftsteuerrecht","EU-Steuerrecht"],"title":"Die K\u00f6rperschaftsteuersysteme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"Claudia","last":"Jaeger"}],"publisher":"Eul","isbn":"3890128653"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23a470876aa84994124fbfbbd175f2e5a\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Regionalpolitik","Entwicklungskonvergenz","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Regionale_Disparit\u00e4t"],"title":"Territorialer Zusammenhalt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289501987"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26d0e8e71ca6773650cb1ff3d436f9561\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Gesundheitsf\u00f6rderung"],"title":"\u00d6ffentliche Gesundheit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282803899"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2df206ae37ecf4d624726aabd0d12d393\/fbw_hannover","tags":["Westeuropa","Jugendliche","Umweltbewusstsein","Kinder","Konsumentenverhalten","Europ\u00e4ische_Union","Jugend","Verbraucherverhalten","EU-Staaten","Vergleich"],"title":"Junge Verbraucher in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Julia","last":"Fauth"}],"publisher":"Wehle","isbn":"3895730874"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ae34d2b5b3e0547d65c32a8947da34a5\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Pflanzliche Erzeugnisse in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282816753"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ee3ddcc7b91b5356dc174d07cfb1fb36\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Versicherungen","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten","Euro","Banken"],"title":"Der Euro f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Investitionsbank","isbn":"9282887154"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/206ef5be80dd80c64e26ae9933f851025\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Unsere Zukunft hei\u00dft Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"ECON","isbn":"3430194555"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a57d44eab45c4a76f7e75c0ebdc125e4\/genealogie","tags":["Geschichte_und_Historische_Hilfswissenschaften","Christliche_Religion","dnb","Philosophie"],"title":"Europa im Denken Nietzsches","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:57:11","authors":[{"first":"Ralf","last":"Witzler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f1006191bb7cd92a604868d8f5eb169a\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","Umweltschutz","Landschaftsgestaltung","Raumordnung","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Kommunaler Umweltschutz in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 10:37:08","authors":[{"first":"Andreas","last":"Schr\u00f6er"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f816e1ff36734ba70894c7e4459f1e32\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Focus: Europa: life elsewhere?","user":"dblp","description":"","date":"2015-09-10 00:00:00","authors":[{"first":"Dick","last":"Price"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26b73e75288d0d511ab1c2a9b0cb36615\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Die Vorratsdatenspeicherung in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-04-24 00:00:00","authors":[{"first":"Thea","last":"Riebe"},{"first":"Jasmin","last":"Haunschild"},{"first":"Felix","last":"Divo"},{"first":"Matthias","last":"Lang"},{"first":"Gerbert","last":"Roitburd"},{"first":"Jonas","last":"Franken"},{"first":"Christian","last":"Reuter"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/299f57147019470c3e75f0dcadf54c611\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Die Energiewende in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"G\u00fcnther","last":"Brauner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2636b237948dec2e1d730fe7c8cc67df1\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Europa und der Datenschutz.","user":"dblp","description":"","date":"2017-03-15 00:00:00","authors":[{"first":"Helmut","last":"Reimer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/299ad590f2b865690aed188c212411288\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Seminario Internacional sobre el Mercado de Trabajo Rural en el Sur de Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e6143bf49a8112382e26cfd36fa1d8a1\/meneteqel","tags":["europa","abh\u00e4ngig-selbst\u00e4ndige","arbeitsrecht","solo-selbst\u00e4ndige"],"title":"Arbeitnehmer\u00e4hnliche Personen in Europa : die Behandlung wirtschaftlich abh\u00e4ngiger Erwerbst\u00e4tiger im Europ\u00e4ischen Arbeitsrecht sowie im (Arbeits-)Recht der EU-Mitgliedstaaten","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-08-28 16:56:45","authors":[{"first":"Daniela","last":"Pottschmidt"}],"publisher":"Nomos","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cc18a477552c7800ec99d87c5ba6edb8\/gesis_surveydoc","tags":["transfer22","2019","german","jak","book","FDZbericht","FDZ_PIAAC","AES_input2022","AES_pro","AES"],"title":"Die Bedeutung von Institutionen f\u00fcr die Weiterbildung \u00c4lterer: Eine vergleichende Studie erwerbsbezogener Weiterbildungsteilnahme in Europa","user":"gesis_surveydoc","description":"","date":"2023-01-19 15:54:01","authors":[{"first":"Veronika","last":"Philipps"}],"publisher":"Springer Fachmedien","isbn":"9783658280048"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2eebd7aba15fcbc64ffad59286637a8d7\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Europ\u00e4ische Union, das Europa der B\u00fcrger und der Wirtschafts- und Sozialausschu\u00df","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Gerd","last":"Muhr"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9283000668"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2965e529316894e97440790a8cc9558c0\/svance","tags":["SATELLITES;","TEMPERATURE;","ENERGY","INFRARED","SPECTROMETER;","0.65-2.5","MU-M;","DESORPTION;","NANO3","SPECTRA;","MAPPING","SPECTROSCOPY;","GALILEAN","SINGLE-CRYSTALS;","STIMULATED","ICY"],"title":"Thermal and radiation stability of the hydrated salt minerals epsomite, mirabilite, and natron under Europa environmental conditions","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"T. B.","last":"McCord"},{"first":"T. M.","last":"Orlando"},{"first":"G.","last":"Teeter"},{"first":"G. B.","last":"Hansen"},{"first":"M. T.","last":"Sieger"},{"first":"N. G.","last":"Petrik"},{"first":"L. Van","last":"Keulen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e06429590710619a846c621a9323f239\/svance","tags":["imported"],"title":"Surface-bounded atmosphere of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"V. I.","last":"Shematovich"},{"first":"R. E.","last":"Johnson"},{"first":"J. F.","last":"Cooper"},{"first":"M. C.","last":"Wong"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28d58365855f9518554f6d83c14c5cf68\/svance","tags":["imported"],"title":"ON THE HABITABILITY OF EUROPA","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R. T.","last":"Reynolds"},{"first":"S. W.","last":"Squyres"},{"first":"D. S.","last":"Colburn"},{"first":"C. P.","last":"MCKAY"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2675e8b29a91a0f7466c87b7b582fb34f\/svance","tags":["imported"],"title":"The tidal response of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"W. B.","last":"Moore"},{"first":"G.","last":"Schubert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d8ed0866cf364a3b1d55aece0731a72e\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Streitschlichtung in den Europa-Abkommen","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 15:16:03","authors":[{"first":"Christiane","last":"Hamacher"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2355b34f6fdc2ce9b264b4b1708205765\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Geldpolitik","Sch\u00e4tzung","Transmissionsmechanismus","Kapitalstruktur","Finanzintermedi\u00e4r","Asymmetrische_Information","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Theorie","EU-Staaten","Bankensystem","Vergleich","Inflation","Deutschland","Frankreich","Kapitalmarkt","W\u00e4hrungsunion","Geld","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Italien"],"title":"Transmission monet\u00e4rer Impulse in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"Martina Johanna","last":"M\u00fcller-Kamp"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c2f031656a4c34379bea2c5c259cc23b\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Wirtschaftsverfassung","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Subsidiarit\u00e4tsprinzip","Rechtsvereinheitlichung","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines","Wirtschaftsverwaltung","Ordnungspolitik"],"title":"Europa zwischen Ordnungswettbewerb und Harmonisierung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Springer","isbn":"3540602771"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/225e3bb6532c5415bb2ff9b6d199c8e5a\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Soziale_Sicherheit","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Soziale Sicherheit in Europa 1997","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Evang. Akad.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fc2f1244a8f3065f161fb5112ff7e230\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Aktionsplan f\u00fcr Innovation in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f56ed2479aee26b8a8aea30175972f0d\/fbw_hannover","tags":["Luxemburg","Sozialversicherungsrecht","Deutschland","Niederlande","Rechtsprechung","EU-Staaten","Private_Krankenversicherung","EU-Sozialpolitik","Krankenversicherung"],"title":"Perspektiven der PKV in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22ad555890e551f5a208b054a49e55c1c\/fbw_hannover","tags":["Wettbewerbsvorteil","Europ\u00e4ische_Freihandelsassoziation","Klein-_und_Mittelbetrieb","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Wettbewerbsfaktoren mittelst\u00e4ndischer Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Dieter-J\u00fcrgen","last":"Moraw"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631429010"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2de179ad77a41c5ac422476b172642432\/fbw_hannover","tags":["Technischer_Fortschritt","Forschungs-_und_Technologiepolitik","Industrielle_Forschung","Sozialer_Wandel","EU-Staaten"],"title":"Europa und die neuen Technologien","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Wirtschafts- u. Sozialausschuss, Abt. Presse, Information, Ver\u00f6ff.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21bee72fed4228cdc18717c42a7f02197\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Drei-Sektoren-Hypothese","Informationsgesellschaft","Dienstleistungsgesellschaft","Dienstleistungssektor","Deutschland","Frankreich","Dienstleistungen:_Allgemeines","Arbeitslosigkeit","IT-Industrie","\u00d6konometrisches_Modell","Strukturwandel","Italien","Informatik_in_Beziehung_zu_Mensch_und_Gesellschaft","VAR-Modell"],"title":"Tertiarisierung und Informatisierung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"Nora","last":"Lauterbach"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631521987"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b43476b56178d9ce81b0bc9bc04d1b34\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Betriebswirtschaftliche_Steuerlehre","Ertragsteuer","Finanzwissenschaft","Konzern","Unternehmensbesteuerung","Steuerrecht","Betriebliches_Pr\u00fcfungswesen","Europ\u00e4ische_Union","Steuerbelastung","EU-Staaten","EU-Steuerrecht"],"title":"Konzernbesteuerung in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"Elke","last":"Sievert"}],"publisher":"IDW-Verl.","isbn":"978-3-8021-1214-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ce00fba58151edcb35c9c2e5364f9475\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Kulturelle_Beziehungen","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Nachbarschaftspolitik","EU-Staaten","Entwicklungshilfe","Internationale_Wirtschaftsbeziehungen"],"title":"Europa als Partner der Welt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Kommision","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2493f9aeff80af4a2f6b707805f580dfe\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Union","Geschichte","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten","Euro"],"title":"Eine W\u00e4hrung f\u00fcr ein Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-07714-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fdf16801ad3b5453e8d38062b0d3e500\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Union","Geschichte","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","EU-Staaten","Euro"],"title":"Eine W\u00e4hrung f\u00fcr ein Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-79-11406-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d1187ad9cd3e803a8110ebdd9b4bcf1c\/fbw_hannover","tags":["Rauchen","EU-Staaten"],"title":"Gr\u00fcnbuch F\u00fcr ein rauchfreies Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2148e4c677f0d2349394c086718b758c0\/fbw_hannover","tags":["Euro_<W\u00e4hrung>","Wirtschaftsentwicklung","W\u00e4hrungsunion","Geschichte","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","EU-Staaten"],"title":"Eine W\u00e4hrung f\u00fcr ein Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9279044745"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bd7e6ed42902752eabacc3840b664364\/fbw_hannover","tags":["Bildungsforschung","Qualifikationsanforderung","Europ\u00e4ische_Union","Personalentwicklung"],"title":"Fr\u00fcherkennung von Qualifikationserfordernissen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":null,"publisher":"Bertelsmann","isbn":"3763930841"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/284f6954a789ac588bb8d547735e2aae5\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Anerkennung von Patenten in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 02:28:52","authors":[{"first":"Franziska","last":"Schmalenberg"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2355b34f6fdc2ce9b264b4b1708205765\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","Politik","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Transmission monet\u00e4rer Impulse in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:42:21","authors":[{"first":"Martina Johanna","last":"M\u00fcller-Kamp"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fe38f4f22d526840fd8df12461ed8d6b\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die Europa-Erfahrung Thomas Wolfes","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:48:00","authors":[{"first":"Ferdinand","last":"Oertel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2657e2d8e575f6b8c1a2325a8bdef8dec\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Seuchenkarte der Schweinepest in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:57:17","authors":[{"first":"G\u00fcnter","last":"B\u00fcsing"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25cc7a6f790d0db6e4355ef31015fe728\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","Politik","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Geldmengenpolitik in Deutschland und Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 16:53:33","authors":[{"first":"Martin","last":"Leschke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28dbc4e86da8a7186b3245d26e2814b53\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Internationale Konferenz zu Perspektiven sozialdemokratischer Wirtschafts- und Finanzpolitik zur Bek\u00e4mpfung der Arbeitslosigkeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":null,"publisher":"Georg-von-Vollmar-Akademie","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/299720de2cf741446afa85b8c8826c663\/fbw_hannover","tags":["EU-Vergaberecht","EU-Binnenmarkt","EU-Recht","Europapolitik","Dienstleistung","Europ\u00e4ische_Union","Gesundheitswesen","EU-Staaten","Dienstleistungsfreiheit","Markt","Dienstleistungssektor","Deutschland","Dienstleistungen:_Allgemeines","Internationaler_Dienstleistungsverkehr","Deregulierung","Wettbewerb"],"title":"Dienstleistungsm\u00e4rkte in Europa weiter \u00f6ffnen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":null,"publisher":"Stiftung Marktwirtschaft","isbn":"3890151019"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2440ee9674470bf05d7975ba5ee04ee83\/fbw_hannover","tags":["Neue_Medien","Neue_elektronische_Medien_<Kommunikationswissenschaft>","Europ\u00e4ische_Union_\/_Rat","Informatik_in_Beziehung_zu_Mensch_und_Gesellschaft","Kommunikation_und_Gesellschaft","Medienpolitik","Telekommunikation"],"title":"Europa und die globale Informationsgesellschaft","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:51:32","authors":null,"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23c4a219457bcb999ed2f5c488b5c3108\/fbw_hannover","tags":["Industriepolitik","EU-Erweiterung","EU-Staaten","Internationaler_Wettbewerb"],"title":"Industriepolitik in einem erweiterten Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25f32ad14978bb51d5073fca6d4001714\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Umweltrichtlinien","Umweltnormen","Arbeitsbeziehungen","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitswissenschaft"],"title":"Umweltschutz und Arbeitsbeziehungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Eckart","last":"Hildebrandt"},{"first":"Eberhard","last":"Schmidt"}],"publisher":"Ed. Sigma","isbn":"3894041358"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dcc2b8e11f555f076b7e8cd75135e143\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Wirtschaftliche_Integration","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa - Einheit in der Vielfalt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Haupt","isbn":"325803964X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282cd39a852339ffa7856ea06665010b9\/fbw_hannover","tags":["Hochschulstatistik","EFTA-Staaten","Bildungswesen","Osteuropa","Schulstatistik","EU-Staaten","Zypern"],"title":"Schl\u00fcsselzahlen zum Bildungswesen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/233d6e832de127e79832c2cdadfe2e43a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa in der weltwirtschaftlichen Entwicklung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Weltwirtschaft","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a9350536d86a37539222eb9e55d43d0\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","EU-Recht","Subsidiary_corporations_--_Europe","Konzernrecht","Gesellschaftsrecht","Holding_companies_--_Europe","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","EU-Wirtschaftsrecht","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Ein einheitliches Konzernrecht f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"Johannes","last":"L\u00fcbking"}],"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789069213"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a8035ac6371a97b6e054dd30ee571d5e\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Deutschland","Politik","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","L\u00e4nder","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Die deutschen L\u00e4nder in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789026484"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fc81d579500aa1f5364fa4e3044f2c03\/dezent_zivil","tags":["Energiewende.","erneuerbare","Energien"],"title":"Europa beim Klimaschutz weiterhin Vorreiter","user":"dezent_zivil","description":"","date":"2014-07-31 23:43:06","authors":[{"first":"Silke","last":"Karcher"},{"first":"Georg","last":"Maue"},{"first":"Ingrid","last":"Hanhoff"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21306ab264a534282df8aa53ffa1f0f67\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Auslandsfinanzierung deutscher Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Horst-Dieter","last":"Laubscher"}],"publisher":"Toeche-Mittler","isbn":"3878200447"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/227887fca778a714b2f0b074f45f03007\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Konzernabschluss","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Harmonisierung der Konzernrechnungslegung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"3409130101"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26b1085890d27832505a309f1fda226b2\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Bildungsurlaub und Arbeitsmarkt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"G\u00fcnther","last":"Degen"},{"first":"Ekkehard","last":"Nuissi"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282535940"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/258834ca029245e72e4ac3f030b1d6b74\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Industrieg\u00fctermarketing und Einkauf in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Michael","last":"Kutschker"},{"first":"Werner","last":"Kirsch"}],"publisher":"Kirsch","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2afc4f680cfa7320f7d0118258cf91f72\/fbw_hannover","tags":["Direktinvestition","Gro\u00dfbritannien","Deutschland","Multinationales_Unternehmen","Japan","Standortplanung"],"title":"Standortentscheidungen japanischer Produktionsunternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Thorsten","last":"Truijens"}],"publisher":"Univ.-Verl. Konstanz","isbn":"3879404445"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d8fa5738ba37f08cdc99bec6a87c410d\/meneteqel","tags":["europ\u00e4ischer_aktiengesellschaft","societas_europaea","mitbestimmung"],"title":"SE zwischen Eiszeit und Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-11 14:51:35","authors":[{"first":"Roland","last":"K\u00f6stler"},{"first":"Frank","last":"Werner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/253b88530595c7f1886f45357ff7cf149\/hspeer","tags":["R{\\\"o}misches","Recht"],"title":"Europa und das r\u00f6mische Recht","user":"hspeer","description":"","date":"2012-11-22 07:25:09","authors":[{"first":"Paul","last":"Koschaker"}],"publisher":"Beck","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ea84f973e50c74c79232775ce1cc57d0\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Der\u009c internationale Energieverkehr in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 10:12:56","authors":[{"first":"Werner","last":"Kittler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21d263440750983a1468e291ebf1b699c\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Wiesengesellschaften aus dem su\u0308do\u0308stlichen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 22:14:33","authors":[{"first":"Hans","last":"Zeidler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c9ced8ddf3bf6f41800cd4e2c2e040ce\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Findet Ada zur\u00fcck nach Europa?","user":"dblp","description":"","date":"2003-01-09 00:00:00","authors":[{"first":"Horst","last":"H\u00fcnke"}],"publisher":"Springer","isbn":"3-540-11204-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26f1e4d79c507f664957ef04fabe7980b\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Wettbewerbsfaktoren mittelst\u00e4ndischer Unternehmen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 09:01:01","authors":[{"first":"Dieter-J\u00fcrgen","last":"Moraw"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c2f5db7b38793d511f1efdab0b24f5d9\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Wirtschaftswissenschaften","Kommunikation"],"title":"Auslandsfinanzierung deutscher Unternehmen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 03:31:08","authors":[{"first":"Horst-Dieter","last":"Laubscher"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/212c543c58d9da9a784062977e044a7db\/droessler","tags":["zwangsprostitution","menschenrechte","organisierte","polizei","sklaverei","kriminalit\u00e4t","ok","frauenhandel"],"title":"Frauenhandel und Zwangsprostitution. Tatort: Europa","user":"droessler","description":"","date":"2014-03-04 22:02:15","authors":[{"first":"Manfred","last":"Paulus"}],"publisher":"VDP, Verl. Dt. Polizeiliteratur","isbn":"9783801105839 3801105830"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21eed057d3c5b1c7f7b520c47a3bc3e91\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die neuen W\u00e4hrungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:32:50","authors":[{"first":"Fritz","last":"Machlup"}],"publisher":"Enke","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a606c576d1448096375dfd896ed203ba\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa - Weltmacht auf der Startrampe","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:35:02","authors":[{"first":"Hermann","last":"Bohle"}],"publisher":"Lutzeyer","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2095d0936b6b631b6972533b395e76552\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Verfassung oder Technokratie f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":null,"publisher":"Athen\u00e4um Fischer Taschenbuch Verl.","isbn":"3807260137"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ce8e516b7a81c3eb4fa2977f4be7f788\/fbw_hannover","tags":["Geldtheorie","Inflation","Geldpolitik","Kapitalmarkt","Geld","Europ\u00e4ische_Union","Theorie","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Geldtheorie und Geldpolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Springer","isbn":"354064833X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d6bc308bfe64cde8398b9312a0ca0ddd\/fbw_hannover","tags":["Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Arbeitnehmer","Migration","Bev\u00f6lkerungsentwicklung","Europ\u00e4ische_Union","Szenario","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten","Demographie_<Geographie>","Arbeitsmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Internationale_Migration"],"title":"Europa im Zeichen der Migration","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Bernd","last":"Hof"}],"publisher":"Dt. Inst.-Verl.","isbn":"3602348628"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/292f9f673c658dac032181c442b332853\/fbw_hannover","tags":["Bank","Versicherungen","Strategisches_Management","Europ\u00e4ische_Union","Banken","Betriebswirtschaft:_Sonstiges"],"title":"Bankstrategie und Bankpolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:21:56","authors":[{"first":"Joachim","last":"K\u00f6ppen"}],"publisher":"Bankakad.-Verl.","isbn":"398051899X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c1c5fd03fdb57d6a716536522aee4810\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Einheitliche_Europ\u00e4ische_Akte","Vertrag","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa zwischen gestern und morgen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":[{"first":"Horst","last":"Teske"}],"publisher":"Bundesanzeiger","isbn":"3887841514"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20f3532a1af0069bd2d9e90afa5f1ea00\/fbw_hannover","tags":["Entwicklungskonvergenz","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Theorie","Finanzausgleich","EU-Staaten","Regionale_Disparit\u00e4t","\u00d6ffentliches_Gut","Europ\u00e4ische_Integration","Spillover-Effekt","Finanzwissenschaft","Internationaler_Transfer","Internationaler_Finanzausgleich","Wohlfahrtseffekt","Wirtschaftspolitisches_Ziel"],"title":"Zwischenstaatliche Finanzzuweisungen im zusammenwachsenden Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"Steffen","last":"Meyer"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631360770"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22ec56a56c740af06c60b0cc64e4b4cd1\/fbw_hannover","tags":["EU-Staaten","Gesundheitskosten","Drogenkonsum","Droge","Gesundheitspolitik"],"title":"Stand der Drogenproblematik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"EBDD","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b75cbc9ae24d15e624a4f82a8dbfafa3\/fbw_hannover","tags":["Weiterbildung","Interaktive_Medien","Europ\u00e4ische_Union","Berufsausbildung","Internet","EU-Staaten"],"title":"eLearning und Ausbildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":"9289601051"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dfa65215439ff63f245d43576e8d4e73\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Besch\u00e4ftigung und Arbeitszeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"Harald","last":"Bielenski"},{"first":"Gerhard","last":"Bosch"},{"first":"Alexandra","last":"Wagner"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"928970120X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28c220d0abdad36b729c0871cc96903ee\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Verfassung","Europ\u00e4ische_Union","2003>","EU-Staaten","Verfassungsreform","Europ\u00e4ische_Union_\/_Verfassung_<Entwurf"],"title":"Entwurf einer Verfassung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26a05f1d11895bdc6e5cf6912fe9931b1\/fbw_hannover","tags":["Obdachlosigkeit","EU-Staaten"],"title":"Messung der Obdachlosigkeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Ver\u00f6ff.","isbn":"978-92-79-05642-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cf84dcc15ef2468b01c4de05629a970c\/fbw_hannover","tags":["Staatsgr\u00fcndung","Wirtschaftsunion","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Einheitliche_Europ\u00e4ische_Akte","Politische_Integration","EU-Staaten"],"title":"Europa und die einheitliche Akte","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Jacques","last":"Delors"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ca1aa3a558c7cac4ad0900170dd42531\/fbw_hannover","tags":["Internationaler_Vergleich","Steuerberater","Mitteleuropa","Steuerberatung"],"title":"Steuerberatungspraxis und Steuerberatungslehre in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Peter","last":"Dahl"}],"publisher":"Eul","isbn":"3890120652"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2448975576867d9c3479adc2e0c8bfd9c\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Bilanzrecht","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Harmonisierung der Rechnungslegung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"3409137165"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cf382aa26e467a6dc45c54771e9b9c64\/fbw_hannover","tags":["Strategische_Handelspolitik","Industriepolitik","Wachstumstheorie","Protektionismus","EU-Staaten","Hochtechnologiesektor"],"title":"Braucht Europa eine neue Industriepolitik?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Georg","last":"Bletschacher"},{"first":"Henning","last":"Klodt"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Weltwirtschaft","isbn":"3894560169"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28367933d92c0d04364d2ee11db67f75f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gewerkschaften im Europa der Krise","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"Lecher"}],"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"3766305107"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d2529d28f72c2b64ed62c0f460036d0d\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Ver\u00e4nderungen des Einzelhandelsapparats in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282529371"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ea790659aa008401850595245d2b9b03\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Ziele der Aktiengesellschaft in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 13:35:25","authors":[{"first":"Julia","last":"Ko\u0308ster"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e71463c343c988ee6124b79a53deab43\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Sachaufkl\u00e4rung und Zwangsvollstreckung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 02:03:36","authors":[{"first":"Carolin","last":"Holzapfl"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dc44b8ffe5fbe51e08c22670567bd238\/svance","tags":["imported"],"title":"The hidden ocean of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R. T.","last":"Pappalardo"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R.","last":"Greeley"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f552140a2f370d861992fba7c7a12dd1\/powidl","tags":["Meeresstr\u00f6mung","Klimawandel","Klima\u00e4nderung","Golfstrom","Agulhasstrom"],"title":"Kann ein Killerstrom Europa retten?","user":"powidl","description":"","date":"2010-05-02 14:10:25","authors":[{"first":"Martin","last":"Tzschaschel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29919e9aebd2a6d2cefd7a155bd4f42e6\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Grundlinien der Zwangskartellierung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 19:51:29","authors":[{"first":"Marga","last":"Kellermann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b6005ccefd4662c3efa3db14357fc5e0\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die Br\u00fccknersche Niederschlagsschwankung \u00fcber Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 12:51:50","authors":[{"first":"Ernst","last":"Trautmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25cfef4ea3b680fe0f01aa213c5fe6590\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Ziele der Aktiengesellschaft in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:09:26","authors":[{"first":"Julia","last":"K\u00f6ster"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/294fa2aabc957bd961d6fe4edcb070868\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Ein einheitliches Konzernrecht f\u00fcr Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 17:46:30","authors":[{"first":"Johannes","last":"L\u00fcbking"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22fa6000ef9c9f8100ff8f067cb782f9d\/privtec","tags":["imported"],"title":"Eine Datenschutz-Grundverordnung f\u00fcr Europa?","user":"privtec","description":"","date":"2014-05-27 19:25:15","authors":[{"first":"Gerrit","last":"Hornung"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/293141276e550b36302edd28ca4c50e13\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Ein neues Datenschutzschild f\u00fcr Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-04-25 00:00:00","authors":[{"first":"Andreas","last":"B\u00f6rding"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b6494bb420c03b3d25c67682b6ae65ed\/svance","tags":["imported"],"title":"Distribution of hydrate on Europa: Further evidence for sulfuric acid hydrate","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.W.","last":"Carlson"},{"first":"M.S.","last":"Anderson"},{"first":"R.","last":"Mehlman"},{"first":"R.E.","last":"Johnson"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d6a11e72a4493e1a39122438f02fd300\/jelias","tags":["imported"],"title":"Meningokokkeninfektionen in Europa und weltweit","user":"jelias","description":"","date":"2011-03-11 10:05:34","authors":[{"first":"Johannes","last":"Elias"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b4cd68032b087554e948dbff79a29299\/fbw_hannover","tags":["Hochschulstatistik","EFTA-Staaten","Bildungswesen","Osteuropa","Schulstatistik","EU-Staaten","Zypern"],"title":"Schl\u00fcsselzahlen zum Bildungswesen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24bd08c044beeb187ff76aeb3fcf1c282\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Low-Cost Airlines in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"Matthias","last":"Schreiber"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25b1fda1c3f23bb71aa25f06d32a7f04a\/fbw_hannover","tags":["EU-Strukturfonds","Regionalpolitik","EU-Staaten"],"title":"Europa f\u00f6rdert die regionale Entwicklung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282763625"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f54d4537f5f93fa19c7a06a79749509a\/fbw_hannover","tags":["Steuerharmonisierung","Betriebswirtschaftliche_Steuerlehre","USA","Mitgliedsstaaten","Betriebliches_Pr\u00fcfungswesen","Europ\u00e4ische_Union","Unternehmen"],"title":"Harmonisierung der Unternehmensbesteuerung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:37:37","authors":[{"first":"Johanna","last":"Hey"}],"publisher":"Schmidt","isbn":"3504641088"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/244ad157faca017694ea30e2bcc581989\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Ordnungstheorie","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","\u00d6konomische_Theorie_des_F\u00f6deralismus"],"title":"Ein neuer F\u00f6deralismus f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":[{"first":"Bruno S.","last":"Frey"}],"publisher":"Mohr Siebeck","isbn":"3161467906"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2940d44965c8cb2bf5343f546beb0f6da\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Euro_<W\u00e4hrung>","Europapolitik","Kapitalmarkt","W\u00e4hrungsunion","Geld","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung"],"title":"Euro - neues Geld f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593361728"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20a988149cc51c58f1ddabee2784737f6\/fbw_hannover","tags":["Hochschule","Europ\u00e4ische_Integration","Deutschland","Hochschulen","Fachhochschulen","Europarecht:_Sonstiges"],"title":"Europa in Forschung und Lehre","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Vertretung der Europ\u00e4ischen Kommission in Deutschland","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28a992b1ba559da9ddaa5b82d9731b7fd\/fbw_hannover","tags":["Kommunalverwaltung","Europ\u00e4ische_Union","Wettbewerb","Gemeindewirtschaft"],"title":"Kommunalwirtschaft im Europa der Regionen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428114558"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24ee981cbafc9d9a59bd3333b61e321fb\/fbw_hannover","tags":["Tarifpolitik","Besch\u00e4ftigung","Arbeitsbeziehungen","Einkommen","Europarecht:_Allgemeines","Tarifautonomie","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten","Arbeitsmarkt"],"title":"Tarifpolitik und Tarifsysteme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Bund-Verl.","isbn":"376632425X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2310b0a111bc8e322e7afee386a7012f8\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Unternehmensverfassung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Mitbestimmung"],"title":"Unternehmensverfassung und Mitbestimmung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Gabler","isbn":"3409138501"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/239d0b47a641757b2c7b032e73e2d7fda\/fbw_hannover","tags":["Agrarpolitik","Regionalpolitik","Agrarwirtschaft","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Regionalpolitik und Agrarpolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428035526"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a606a22773c0509ca28ee6f41a2a991f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa zwischen Politik und Wirtschaft","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Dieter","last":"Grosser"},{"first":"Beate","last":"Neuss"}],"publisher":"Olms","isbn":"3487066939"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2daa02a8aabab959f2bf5307083c4d4d7\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Soziale_Bewegungen","Europ\u00e4ische_Union","Frau_<Soziologie>","Geschlechter_und_ihr_Verhalten","Familienpolitik"],"title":"Das unsichtbare Geschlecht der Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Campus-Verl.","isbn":"3593350920"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20c31504b69b80bbabd9f28fdadbcf25e\/fbw_hannover","tags":["Neue_Technologie","Forschungsprogramm","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa und die neuen Technologien","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9283001400"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/260866d6c410331cc0e1f00eb94eaac4b\/fbw_hannover","tags":["Fiskalpolitik","Europapolitik","Geldpolitik","W\u00e4hrungsunion","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"W\u00e4hrungspolitische Probleme im integrierten Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428074211"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24e4f6804d02da52b25d8a9561a63c841\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"F\u00fcr eine humane Gesellschaft: Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Georges DeKerchove","last":"d'Exaerde"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282613526"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2849d2505fa667c88953ec73c3b46f67b\/genealogie","tags":["dnb","Recht","Wirtschaft"],"title":"Der Soziale Dialog in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:36:25","authors":[{"first":"Dagmar","last":"Zeppenfeld"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29368d2a931df7f06ad975738467139a5\/genealogie","tags":["Garten","Landwirtschaft","dnb","Wirtschaft","Veterin\u00e4rmedizin"],"title":"Wettbewerbsanalyse ausgew\u00e4hlter Weinbaustandorte in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 14:27:57","authors":[{"first":"Uwe","last":"Matheus"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26cc26af4f11daccefe00f9f540a33f1d\/genealogie","tags":["Biowissenschaften","dnb","Pflanzen_Botanik","Biologie","Tiere_Zoologie"],"title":"Die Flechtengattung Biatora in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 13:53:51","authors":[{"first":"Christian","last":"Printzen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c83321b04168181b8ee4f9ee83580f9d\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Marketingorganisation internationaler Unternehmungen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 16:48:51","authors":[{"first":"Murielle","last":"Texeraud"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2caa3f03c175d8e2268c11308627b614b\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Seuchenz\u00fcge von Asien nach Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 17:17:22","authors":[{"first":"Rotraut","last":"Pf\u00e4fflin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2df091a64095532eb6d228cf1b0acba91\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Ausbreitungswege der Dermatophyten in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:38:20","authors":[{"first":"Otto","last":"Spohr"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22e6e5e29ed76b4fcdb9f3f2fc239ffda\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Wiesengesellschaften aus dem s\u00fcd\u00f6stlichen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:29:40","authors":[{"first":"Hans","last":"Zeidler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2141881107f7b283401005e5f730bb249\/svance","tags":["imported"],"title":"Observational selection effects in Europa image data: Identification of chaotic terrain","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"J.","last":"Riley"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bd6ed8c43f32e69d2af2d0f6e77b8396\/privtec","tags":["imported"],"title":"Eine Datenschutz-Grundverordnung f\u00fcr Europa?","user":"privtec","description":"","date":"2013-10-20 10:18:20","authors":[{"first":"Gerrit","last":"Hornung"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/240d21de0bc2c84999747235d98859e72\/dezent_zivil","tags":["Raumordnung","Planungs-","und","Genehmigungsverfahren."],"title":"Perspektiven der Raumordnung in Europa","user":"dezent_zivil","description":"","date":"2013-08-21 14:43:36","authors":[{"first":"Wilfried","last":"Erbguth"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a3d301cc17ff2a43777d2773906ad4b2\/fbw_hannover","tags":["Schulverwaltung","Schulfinanzierung","EFTA-Staaten","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Schl\u00fcsselthemen im Bildungsbereich in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 15:25:31","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2798cab5e77d0b70c7f9c6a470fa470fa\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Finanzierung","\u00d6ffentlicher_Haushalt","Finanzwissenschaft","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa finanzieren - ein f\u00f6deralistisches Modell","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":null,"publisher":"Verl. Bertelsmann-Stiftung","isbn":"3892040281"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/226fbc00ab93cd7abb52ade4aa1975cee\/fbw_hannover","tags":["Einrichtung","Adre\u00dfb\u00fccher","Organisation","Internationale_Organisation","Anthropogeographie:_Allgemeines","L\u00e4nderforschung","Welt","Statistische_Schl\u00fcsselzahlen","Geographie"],"title":"The Europa world year-book","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Routledge, Taylor & Francis Group","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2358b384de6712e134606be90d7c886a6\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Eurokreditmarkt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa 1992 und der Kapitalmarkt","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Knapp","isbn":"3781925439"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bc6f1d4e4c085a019f646187324c5cfb\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Unternehmensbesteuerung","Steuerrecht","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Rechtsvereinheitlichung","Unternehmen"],"title":"Aspekte der Unternehmensbesteuerung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378904279X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bd202773164b313d0411465ff0b2362e\/fbw_hannover","tags":["Lissabon_Strategie","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Statistische_Schl\u00fcsselzahlen"],"title":"Europa in Zahlen und Fakten","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ffadf18d43f44f71c5c7237151eb8aa2\/fbw_hannover","tags":["EU-Staaten","Gesundheitskosten","Drogenkonsum","Droge","Gesundheitspolitik"],"title":"Stand der Drogenproblematik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"EBDD","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b082c206d9cade5b6cf34209ae878118\/fbw_hannover","tags":["Energiesparen","Energieversorgung","Europapolitik","Erneuerbare_Energien","Regenerative_Energie","Versorgungswirtschaft","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","F\u00f6rderungsprogramm","Energieeinsparung","\u00d6ffentliche_Finanzkontrolle"],"title":"Das Programm Intelligente Energie - Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"978-92-9207-048-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/269ea4731f6cad3d051b681e2fb4a765c\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Deutschland","Kindersoziologie","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Jugendpolitik","EU-Staaten","Jugendsoziologie","Deutschland_\/_Statistisches_Bundesamt","Familienpolitik"],"title":"Jugend und Familie in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"Johanna","last":"Mischke"}],"publisher":"Statistisches Bundesamt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20b576a53554b4abf229d3e66cc068d6b\/fbw_hannover","tags":["Schweiz","Beitritt","Neutralit\u00e4t","\u00d6sterreich","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Auf dem Weg nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Trauner u.a.","isbn":"3853204767"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20ee84e20b4f4489b61f1665ee3b9246a\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Europapolitik","Wirtschaftliche_Integration","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Recht","Wirtschaft","Maastrichter_Vertrag","Harmonisierung","Internationale_Organisationen_<Politologie>"],"title":"Einheit und Vielfalt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Frankfurter Inst. f\u00fcr Wirtschaftspolitische Forschung","isbn":"3890150365"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2399b3f46a055f0e6fe74edd3f7926f0a\/fbw_hannover","tags":["F\u00f6deralismus","Verfassungsrecht"],"title":"F\u00f6deralismus und Regionalismus in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"378901933X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/226005c1b8ede69045691a190113f50f0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Eine neue Ordnung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Pascal","last":"Fontaine"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"928261218X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d8ed3117843a8a59084c95808e7dcada\/fbw_hannover","tags":["Geldnachfrage","Europ\u00e4ische_Zentralbank","Sch\u00e4tzung","Transmissionsmechanismus","Inflation_Targeting","Geldmengensteuerung","EU-Staaten","Inflation","Deutschland","Kapitalmarkt","Geld","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Inflationsrate","Inflationsbek\u00e4mpfung","Geldmengenpolitik"],"title":"Geldmengenpolitik in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":[{"first":"Martin","last":"Leschke"}],"publisher":"Dt. Univ.-Verl. u.a.","isbn":"3824470306"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/226763be3c44bd461ade674f28d96af1b\/fbw_hannover","tags":["EU-Recht","Tarifvertrag","Deutschland","Arbeitsmarktflexibilisierung","Europ\u00e4ische_Union","Tarifautonomie","EU-Sozialpolitik","Kollektivarbeitsrecht"],"title":"Tarifautonomie in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":null,"publisher":"Mohr Siebeck","isbn":"3161480228"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/243b4a74bf18d90469077b4d196a7a690\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"F\u00fcr ein Europa des Wissens","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9278276472"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2237248db8e3a2e42106cd824f3cdd32b\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die amerikanische Automobilindustrie in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 19:44:47","authors":[{"first":"Rudolf","last":"Hoenicke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2059f171f5301ba351a7fd91cf59c53d2\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Seuchenkarte des Malleus in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:57:21","authors":[{"first":"Hermann","last":"Sackmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2811fcae52422cb3099fa19cf8dd14977\/genealogie","tags":["Umweltschutz","Landschaftsgestaltung","Bautechnik","Raumordnung","Bergbau","Politik","Raumplanung","dnb","Geowissenschaften","Umwelttechnik"],"title":"Umweltaussenpolitik: grenz\u00fcberschreitende Luftverschmutzung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 05:06:26","authors":[{"first":"Volker","last":"Prittwitz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2374067c66ef24985d3fbdde877405bae\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Darstellung der Bev\u00f6lkerungsverteilung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 23:03:19","authors":[{"first":"Ludwig","last":"Weise"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2532f3dbd921d5c0208bbd5714cdfa8f2\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Integration","Wirtschaftliche_Integration","Europ\u00e4ische_Wirtschaftsgemeinschaft","\u00d6sterreich"],"title":"Krise der Integration","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:35:02","authors":[{"first":"Friedrich","last":"Wlatnig"}],"publisher":"Europa-Verl.","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2091c6c2ca6d1103341fa21a35eb54ba9\/svance","tags":["imported"],"title":"Putative ice flows on Europa: Geometric patterns and relation to topography collectively constrain material properties and effusion rates","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Hideaki","last":"Miyamoto"},{"first":"Giuseppe","last":"Mitri"},{"first":"Adam P.","last":"Showman"},{"first":"James M.","last":"Dohm"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24a9a3ec9387eea261105340d8b5e3f5e\/svance","tags":["STRESSES;","FRACTURE","PATTERNS;","TIDAL","ROTATION;","NONSYNCHRONOUS"],"title":"Crack azimuths on Europa: time sequence in the southern leading face","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"A. R.","last":"Sarid"},{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"G. V.","last":"Hoppa"},{"first":"P.","last":"Geissler"},{"first":"B.","last":"Preblich"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24e333d328249b4edb7759f2a642c323a\/miri","tags":["Migration"],"title":"Migration in Europa: Historische Entwicklung, aktuelle Trends und politische Reationen","user":"miri","description":"Deutsche Migranten in Gro\u00dfbritannien - Google Scholar","date":"2008-10-26 13:10:48","authors":[{"first":"H.","last":"Fassmann"},{"first":"R.","last":"M\u00fcnz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c9014d9f7e7546a9a60a7568ea7234f9\/svance","tags":["imported"],"title":"Resurfacing history of Europa from pole-to-pole geological mapping","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"P. H.","last":"Figueredo"},{"first":"R.","last":"Greeley"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24e333d328249b4edb7759f2a642c323a\/andreasy","tags":["german","Migration","sample"],"title":"Migration in Europa: Historische Entwicklung, aktuelle Trends und politische Reationen","user":"andreasy","description":"Deutsche Migranten in Gro\u00dfbritannien - Google Scholar","date":"2008-11-05 14:37:00","authors":[{"first":"H.","last":"Fassmann"},{"first":"R.","last":"M\u00fcnz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f172bed067063236386b040cf68da62e\/svance","tags":["imported"],"title":"Tectonic processes on Europa: Tidal stresses, mechanical response, and visible features","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.","last":"Greenberg"},{"first":"P.","last":"Geissler"},{"first":"G.","last":"Hoppa"},{"first":"B. R.","last":"Tufts"},{"first":"D. D.","last":"Durda"},{"first":"R.","last":"Pappalardo"},{"first":"J. W.","last":"Head"},{"first":"R.","last":"Greeley"},{"first":"R.","last":"Sullivan"},{"first":"M. H.","last":"Carr"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20342d3658343b75a700f7d5cfbba1fda\/svance","tags":["imported"],"title":"A revised model for cycloid growth mechanics on Europa: Evidence from surface morphologies and geometries","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Scott T.","last":"Marshall"},{"first":"Simon A.","last":"Kattenhorn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21f61953521b8607c5941ea679ec9091f\/genealogie","tags":["Geografie","Volkskunde","Geschichte_Afrikas","Reisen","Geschichte_Deutschlands","Arch\u00e4ologie","Geschichte_Europas","Alte_Geschichte","Genealogie","Etikette","Kulturgeschichte","Geschichte_der_\u00fcbrigen_Welt","dnb","Geschichte","Geschichte_Nordamerikas","Br\u00e4uche","Biografie","Folklore","Geschichte_S\u00fcdamerikas","Geschichte_Asiens","Heraldik"],"title":"Oriens-Occidens-Europa: Begriff u. Gedanke Europa in d. sp\u00e4ten Antike u. im fr\u00fchen Mittelalter","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 13:32:54","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Fischer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21910877f327ae3a07ffb1d96bf180a40\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Oriens-Occidens-Europa: Begriff u. Gedanke \"Europa\" in d. spa\u0308ten Antike u. im fru\u0308hen Mittelalter","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 21:56:52","authors":[{"first":"Ju\u0308rgen","last":"Fischer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21628ab0e1c55d280df2d44830485dc08\/droessler","tags":["seminarxy"],"title":"Staat, Nation, Europa: Studien zur Staatslehre, Verfassungstheorie und Rechtsphilosophie (suhrkamp taschenbuch wissenschaft)","user":"droessler","description":"Staat, Nation, Europa: Studien zur Staatslehre, Verfassungstheorie und Rechtsphilosophie suhrkamp taschenbuch wissenschaft: Amazon.de: Ernst-Wolfgang B\u00f6ckenf\u00f6rde: B\u00fccher","date":"2011-03-18 10:29:48","authors":[{"first":"Ernst-Wolfgang","last":"B\u00f6ckenf\u00f6rde"}],"publisher":"Suhrkamp Verlag","isbn":"3518290193"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/223249d25955a82791914b56d11062556\/dhvspeyer","tags":["digibib_export"],"title":"Europa-Skeptiker oder Europa-Pragmatiker?. die isl\u00e4ndische Europapolitik zwischen Machtpolitik, nationalen Interessen und normativen Orientierungen","user":"dhvspeyer","description":"Datensatz exportiert aus der DigiBib (www.digibib.net)","date":"2012-04-02 11:11:44","authors":[{"first":"Meike","last":"Stommer"}],"publisher":"Kova\u010d","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/217bb9f76659e3de476f5a0f4e7fceb96\/genealogie","tags":["dnb","Geschichte_Deutschlands"],"title":"Das Europa der Deutschen: Ideen von Europa in Deutschland zwischen Reichstradition und Westorientierung (1920 - 1970)","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 22:37:27","authors":[{"first":"Vanessa","last":"Conze"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a8003557195817bdd1637bd3094c4bfd\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Oriens-Occidens-Europa: Begriff u. Gedanke Europa in d. sp\u00e4ten Antike u. im fr\u00fchen Mittelalter","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 14:02:01","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Fischer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fa1d6352b477e6a66bbbae738f239aaf\/genealogie","tags":["Politik","dnb"],"title":"Europa-Skeptiker oder Europa-Pragmatiker?: die isl\u00e4ndische Europapolitik zwischen Machtpolitik, nationalen Interessen und normativen Orientierungen","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 00:38:15","authors":[{"first":"Meike","last":"Stommer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28b9566cfce6f3bf62030717ae39e164e\/meneteqel","tags":["nationalismus","europa","eurokrise","ideologie","b\u00fcrokratisierung","postdemokratie"],"title":"Die letzten Tage Europas : wie wir eine gute Idee versenken","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-12-02 11:36:17","authors":[{"first":"Henryk M.","last":"Broder"}],"publisher":"Knaus","isbn":"978-3-8135-0567-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f7fb45f4c0159e81d1411a8159e7d8f1\/svance","tags":["imported"],"title":"Secondary and Sesquinary Craters on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Kevin","last":"Zahnle"},{"first":"Jose L.","last":"Alvarellos"},{"first":"Anthony","last":"Dobrovolskis"},{"first":"Patrick","last":"Hamill"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b1610f13303b69ce4dc7f595280c584a\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Soziale Vergu\u0308nstigungen und Arbeitnehmerfreizu\u0308gigkeit in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 10:58:58","authors":[{"first":"Ralf","last":"Lippert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27ad0822376722eab76796126242ea8d2\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"\u0098Das\u009c Scha\u0308del-Hirn-Trauma in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 21:13:44","authors":[{"first":"Stefan","last":"Ro\u0308hrer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ddbf48fcd3a083a0b864a320746eb98c\/fbw_hannover","tags":["Gebiete_und_V\u00f6lker","Reorganisation","Arbeitsbeziehungen","Recht_einzelner_L\u00e4nder","Europ\u00e4ische_Union","Pressure-groups","Gewerkschaft","Arbeitsrecht:_Sonstiges"],"title":"Die Modernisierung der Gewerkschaften in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Westf\u00e4lisches Dampfboot","isbn":"3929586673"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/272d4b206d4cad31cc93caec93528c853\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Besch\u00e4ftigung","Einkommen","Europ\u00e4ische_Union","Arbeitsmarkt","Innovationsplanung","Besch\u00e4ftigungspolitik"],"title":"Erster Aktionsplan f\u00fcr Innovation in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282801993"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27b94b82a361f9632b73f6336c7a5797c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Bev\u00f6lkerung, Haushalte und Wohnungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ffentl. d. Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282788377"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28f1252e2e79fb68a09cab6d06515e388\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Wettbewerbspolitische Leitbilder f\u00fcr Europa (incl. Fusionspolitik)","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"Erhard","last":"Kantzenbach"},{"first":"Reinald","last":"Kr\u00fcger"}],"publisher":"HWWA-Inst. f\u00fcr Wirtschaftsforschung","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ccf8c7e310af97d6da7219b28825c22c\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Au\u00dfenpolitik","Europ\u00e4ische_Union","Internationale_Politik"],"title":"Europa in einer Welt im Wandel","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282660443"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2279757abc4c7a5eec185155f44f45c79\/fbw_hannover","tags":["W\u00e4hrungsunion","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Europa auf dem Weg zur W\u00e4hrungsunion","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Wiss. Buchges.","isbn":"3534115724"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/231ad24bb9a15769187d580d5976b3262\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Gemeinschaftsaufgaben","Europapolitik","Kapitalmarkt","W\u00e4hrungsunion","Geld","W\u00e4hrungspolitik","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Europ\u00e4isches_W\u00e4hrungssystem","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Europa auf dem Weg zur W\u00e4hrungsunion","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Inst. \"Finanzen und Steuern\"","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c3a0a5d952df6573630e7cc48f217e4e\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","2003>","EU-Staaten","Verfassungsreform","Europ\u00e4ische_Union_\/_Verfassung_<Entwurf"],"title":"Vertrag \u00fcber eine Verfassung f\u00fcr Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Gemeinschaften, Amt f\u00fcr Ver\u00f6ffentlichungen","isbn":"9282430227"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a140bb438ac47e746e251065226d8544\/fbw_hannover","tags":["\u00d6ffentliche_Dienstleistung","Europapolitik","Dienstleistungen:_Allgemeines","Dienstleistung","EU-Politik","Europ\u00e4ische_Union","Schuldrecht","Gemeinschaftsaufgabe","EU-Staaten"],"title":"Dienstleistungen von allgemeinem Interesse in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289503661"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28b681eddbcb6be8a6c429616d5313ecf\/fbw_hannover","tags":["Verkehrswirtschaft"],"title":"Die Subventionierung des Verkehrs in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":null,"publisher":null,"isbn":"978-92-9167-918-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c7a283df2f99c83c8c8a79e31521dd8e\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Stadtplanung","Europ\u00e4ische_Union","Nachhaltige_Entwicklung","Stadtregion","Stadt-Land-Beziehung","EU-Staaten","Stadtentwicklung","Kommunale_Wirtschaftspolitik","Kommunalplanung","Stadtsoziologie","kommunale_Planung"],"title":"F\u00f6rderung der nachhaltigen Stadtentwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":null,"publisher":null,"isbn":"978-92-79-09492-7"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24735397001e849a115412ee56f10f2a9\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Institutioneller_Wettbewerb","Finanzf\u00f6deralismus","Finanzwissenschaft","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","Theorie","Fiskalf\u00f6deralismus","EU-Staaten"],"title":"F\u00f6deralismus in Deutschland und in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"Charles B.","last":"Blankart"}],"publisher":"Nomos","isbn":"978-3-8329-2404-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ae94ae1392d2753083cfd45346672f7c\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Versicherungs- und Risiko-Wirtschaftslehre in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"Henri","last":"Louberg\u00e9"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Versicherungswirtschaft","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d893542c2afe285c14bc38c5f931058a\/dhvspeyer","tags":["imported"],"title":"Qualit\u00e4tsmanagement in Europa -- Entwicklungen, Probleme, Ausblick","user":"dhvspeyer","description":"","date":"2010-09-24 08:40:21","authors":[{"first":"Christian","last":"Jock"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"9783832952082"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cd8d52cecc05b7e0edf9dbf359be5996\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Pr\u00e4valenz des M. Scheuermann in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 19:29:15","authors":[{"first":"Melanie","last":"Ganswindt"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/254d658a128f54e48692019aec2afa848\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Kapitalmarktintegration in Europa: Konsequenzen f\u00fcr Verm\u00f6gensverwalter","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 23:03:41","authors":[{"first":"Iris","last":"Uhlmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ee32eaf4aa368644bb3621b06b89c5e9\/genealogie","tags":["Architektur","dnb"],"title":"Geb\u00e4udeintegration von Photovoltaik (GIPV) in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 20:13:47","authors":[{"first":"Silke","last":"Krawietz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c0d2637403ef5cefdcf6cbd36e162648\/genealogie","tags":["Volkskunde","Sozialwissenschaften","V\u00f6lkerkunde","Politik","Soziologie","Anthropologie","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Gesellschaft","Soziale_Probleme","Nichtchristliche_Religionen","Allgemeine_und_vergleichende_Religionswissenschaft"],"title":"Kurden in Europa: Ethnizit\u00e4t und Diaspora","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:28:04","authors":[{"first":"Birgit","last":"Ammann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f082fe06b892bc244d222c931b60f000\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Die Brucellose in Europa und Vorderasien","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 15:50:05","authors":[{"first":"Mohsen","last":"Rokn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2024d465f55eca0bcd693294d3bbe835c\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Kann Europa von Kalifornien Datenschutz lernen?","user":"dblp","description":"","date":"2014-09-18 00:00:00","authors":[{"first":"Matthias","last":"Orthwein"},{"first":"Katrin Anna","last":"R\u00fccker"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2feb1e005a8b73c0fa22008159cf98e63\/genealogie","tags":["Geschichte_Afrikas","Geschichte_Deutschlands","Arch\u00e4ologie","Geschichte_Europas","Geschichte_und_Historische_Hilfswissenschaften","Alte_Geschichte","Genealogie","Geschichte_der_\u00fcbrigen_Welt","dnb","Geschichte","Geschichte_Nordamerikas","Biografie","Geschichte_S\u00fcdamerikas","Geschichte_Asiens","Heraldik"],"title":"Robert Schuman - Architekt des neuen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 04:50:36","authors":[{"first":"Rudolf","last":"Mittendorfer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/296836c5988ee0a8bb41797981ad23b76\/genealogie","tags":["Arbeit","Christliche_Religion","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Europa und das Arbeitsrecht der Kirchen","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 16:44:35","authors":[{"first":"Gerd","last":"M\u00fcller-Volbehr"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22e4d13c050409b11a7135f2f4dd97401\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Der Ausschlu\u00df des Bezugsrechts in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 17:01:15","authors":[{"first":"Friderike","last":"Bagel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27fa6f268450e77e8f87b26de92d0d723\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","Politik","dnb","Milit\u00e4r","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Friedenssicherung durch regionale Organisationen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 16:01:55","authors":[{"first":"Hartmut","last":"K\u00fchne"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e6923921f24d9cd34b812e60e1f2da53\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Die Entwicklung des Berufsbeamtentums in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 11:36:23","authors":[{"first":"Thomas","last":"Rieckhoff"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e18287b69a3216e4da78f383d46c6afd\/abertino","tags":["Nietzsche","philosophy"],"title":"Europa im Geisterkrieg. Studien zu Nietzsche","user":"abertino","description":"","date":"2019-11-15 09:50:59","authors":[{"first":"Werner","last":"Stegmaier"}],"publisher":"Open Book Publishers","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c025230998c4d0499ace44296f6a0b43\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Netzszenario Europa - Was ist heute anders?","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"K.","last":"Kleinekorte"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f8e7848e5609015748c7a03074f27bef\/dblp","tags":["dblp"],"title":"K\u00fcnftige Integration der Windenergie in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"W.","last":"Winter"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26a0ebe85db4ad46c2218fa68a07eb018\/dblp","tags":["dblp"],"title":"F\u00fcr ein verfassungsgem\u00e4\u00dfes Datenschutzrecht in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-04-25 00:00:00","authors":[{"first":"Thomas","last":"Giesen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/270b0d49d01ba7f5cabdeb08638e8a8ca\/orcival","tags":["Arbeiterbewegung-katholische","PT-Die_Nachkriegslinke_in_Italien","Arbeiterbewegung-Italien","Besorgen"],"title":"Christliche Arbeiterbewegung in Europa 1850-1950","user":"orcival","description":"","date":"2009-09-04 11:05:43","authors":null,"publisher":"Kohlhammer","isbn":"3170181246"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c5528937ac062e4bd1ffc2960c0d50ea\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wettbewerbsf\u00e4higkeit","Au\u00dfenwirtschaft:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Standortfaktor"],"title":"Europa in der Weltwirtschaft von morgen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":null,"publisher":"Sch\u00e4ffer-Poeschel","isbn":"3791009311"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cebc4942f1054e174035c8e4f7a84b56\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","Verwaltungsreform","EU-Staaten","Arbeitsverwaltung"],"title":"Die Modernisierung der Arbeitsverwaltungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282876934"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2620c9db989fa500190a2798a596557fd\/fbw_hannover","tags":["Finanzverfassung","Finanzpolitik","Europapolitik","Theorie_der_Wirtschaftspolitik","Finanzwissenschaft","Institutionen\u00f6konomie","Finanzreform","Europ\u00e4ische_Union","Politische_Willensbildung","Wohlfahrtstheorie","EU-Staaten","Haushaltsrecht"],"title":"Probleme der finanzpolitischen Willensbildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"Antje","last":"Draheim"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631519834"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2241444730e5bc10db07c3aa42e7649ae\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsbeziehungen","EU-Staaten"],"title":"Die Entwicklung der Arbeitsbeziehungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:18:06","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c7b874dda2ce15fb9bd7e7c1a2c8ed8d\/fbw_hannover","tags":["Finanzverfassung","Deutschland","Institutioneller_Wettbewerb","Finanzwissenschaft","F\u00f6deralismus","Allokationseffizienz","Europ\u00e4ische_Union","Theorie","EU-Staaten","EU-Sozialpolitik"],"title":"Der deutsche F\u00f6deralstaat im zusammenwachsenden Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Klaus-Dirk","last":"Henke"},{"first":"Oliver D.","last":"Perschau"}],"publisher":"Techn. Univ., Wirtschaftswiss. Dokumentation","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2869a1c6ef66fd3caaffa3fd28531cc7e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Entwicklung des Kurzstreckenseeverkehrs in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e06db0e70a414ed4086669fe2462a71a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa-Parlamentets indflydelse p\u00ff\u00eaa F\u00e6llesskabets politik","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a03fabc20c09e69d8dccbb8f7b87921d\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","Institutioneller_Wettbewerb","Soziale_Sicherheit","Europ\u00e4ische_Union","Soziale_Sicherung","EU-Staaten","EU-Sozialpolitik","Freiz\u00fcgigkeit","Internationale_Arbeitsmobilit\u00e4t","EU-Sozialrecht"],"title":"Freiz\u00fcgigkeit und soziale Sicherung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Stollfu\u00df","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a42a4f65f4f0e8888fe5771b2fb884b4\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Entstaatlichung, Verstaatlichung, Status quo - Europa wohin?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges","isbn":"3789008206"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21a859c267423f257f0236a592ec6f075\/fbw_hannover","tags":["Geschlechter_und_ihr_Verhalten"],"title":"Frauen und M\u00e4nner in Europa 1983","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Komm. der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23c9a0ec293423c335794c5129094d0e4\/iww","tags":["Gesellschaft,","Condition","(condition-type),","Alter","(feature{\\_}two{\\_}browse-bin),","Normale","Gr{\\\"o}se","Taschenbuch,"],"title":"Vertrag \u00fcber eine Verfassung f\u00fcr Europa","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"Europ\u00e4ische","last":"Gemeinschaften"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Ver\u00f6ffentlichungen","isbn":"9282430987"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fd9d023e555dd704b1382841f9274fbb\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"F\u00f6rderung grenz\u00fcberschreitender beruflicher Mobilit\u00e4t in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 22:13:47","authors":[{"first":"Barbara","last":"Scheel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2625ea428367776fa5e30b5daa46f968e\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Geographie der winterlichen Kaltlufteinbr\u00fcche in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 12:48:34","authors":[{"first":"Joachim","last":"Bl\u00fcthgen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c48100f306f14d232cb0cde71195e85c\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb"],"title":"Hotel Glamour: venezolanische Transformistas in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:29:56","authors":[{"first":"Katrin","last":"Vogel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2813c17df115924ece01ab851d91720a1\/genealogie","tags":["dnb","Philosophie"],"title":"Hegels Geschichtsphilosophie und das moderne Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:06:39","authors":[{"first":"Leonhard","last":"Weiss"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/261ef59eedc940929c3fe2212d3055284\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Sanktionierung von rauschmittelbeeinflusstem Fahren in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 23:29:41","authors":[{"first":"Michael","last":"Krismann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e574fb808b04c40fdab30d6caacff90c\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb"],"title":"Gro\u00dfeltern in Europa: Generationensolidarita\u0308t im Wohlfahrtsstaat","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 18:55:37","authors":[{"first":"Corinne","last":"Igel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2782606c36852eaccb7eefc8f301f5697\/genealogie","tags":["dnb","Geowissenschaften"],"title":"Geochemische Charakterisierung von Goldvorkommen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 03:03:27","authors":[{"first":"Alexander","last":"Schmiderer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f9bff143834c03bec5602a742ccc06a6\/genealogie","tags":["dnb","Recht","Ingenieurwissenschaften_und_Maschinenbau"],"title":"Umweltstandards in Europa nach der Osterweiterung","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 23:01:22","authors":[{"first":"Karolin","last":"Hartmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24072f12c6f785014bc809e5f01bd2a5b\/genealogie","tags":["Arbeit","Soziologie","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Gesellschaft","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Soziale Verg\u00fcnstigungen und Arbeitnehmerfreiz\u00fcgigkeit in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 12:56:50","authors":[{"first":"Ralf","last":"Lippert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25d60b4cbe78a24cf799df04812ddce42\/fg_hornung","tags":["itegpub"],"title":"Rechtliche Perspektiven des Identit\u00e4tsmanagements in Europa","user":"fg_hornung","description":"","date":"2016-12-01 17:13:01","authors":[{"first":"Gerrit","last":"Hornung"}],"publisher":"Nomos Verlagsgesellschaft","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e97c49b893c6ef7733f0d405d35f3e1e\/transsos","tags":["socialwork","socialpractice","education"],"title":"Ausbildung f\u00fcr Soziale Berufe in Europa","user":"transsos","description":"","date":"2014-04-09 13:23:06","authors":null,"publisher":"SS-Pontifex\/Institut f\u00fcr Sozialarbeit und Sozialp\u00e4dagogik","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c61c642251fed7e6bf06e3b1d338d404\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Besch\u00e4ftigung und wirtschaftliche Dynamik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:26:09","authors":null,"publisher":"Kammer f\u00fcr Arbeiter und Angestellte f\u00fcr Wien","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2636ec35a6a48567561ab28fa851c16d6\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Wirtschaftsverfassung","Finanzwissenschaft","Europarecht:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","\u00d6ffentliches_Unternehmen","Wirtschaftsverwaltung"],"title":"Perspektive der \u00f6ffentlichen Wirtschaft in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789034231"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/221bdbb6bb9c0390940fac99585b549e7\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Alternative_Wirtschaftspolitik"],"title":"Bewegung in Europa, Blockade in Deutschland","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:21:56","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"PapyRossa-Verl.","isbn":"3894381515"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28785ef7993f7a899c163de723ff3e961\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Energiem\u00e4rkte Deutschlands im zusammenwachsenden Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":null,"publisher":"Sch\u00e4ffer-Poeschel","isbn":"3791010700"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24a4f46d6d731972cd7269139d218bac0\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"\"Harte\" oder \"geh\u00e4rtete\" ECU f\u00fcr Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Wolfgang","last":"Filc"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21462a3986a14160ea6c5e9005d0c9f3a\/fbw_hannover","tags":["Verfassungs\u00f6konomik","EU-Binnenmarkt","EU-Recht","Europapolitik","Rechtspolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Politische_Ordnung","Gemeinschaftsaufgaben","Verfassung","Privatrecht","Europarecht:_Allgemeines","EU-Wirtschaftsrecht","Regulierung","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"\"Ein Europa - ein Markt - ein Recht?\"","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":[{"first":"Axel","last":"Wehmeier"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Wirtschaftspolitik","isbn":"3933812011"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28ad1e8940e98bad5a9473a9c9eccc7d9\/fbw_hannover","tags":["EU-Binnenmarkt","EU-Recht","Deutschland","Grundrecht","Unternehmensbesteuerung","Steuerrecht","Europ\u00e4ische_Union","Verfassungsrecht","Staatsrecht","EU-Staaten","EU-Steuerrecht","Unternehmen"],"title":"Europa- und verfassungsrechtliche Grenzen der Unternehmensbesteuerung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":null,"publisher":"O. Schmidt","isbn":"3504620234"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b2edd5134a4ed94c67c27e22cfaa82a5\/fbw_hannover","tags":["Soziale_Situation","Sozialpolitik:_Allgemeines","Europ\u00e4ische_Union","Demographie_<Geographie>"],"title":"Beschreibung der sozialen Lage in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ffentlichungen der Europ\u00e4ischen Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/218d3b9856b78a0b7a7dfd92357642a2f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Auf dem Weg zum Unternehmen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Europ\u00e4ische Kommission","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bcde52191aaa18e786bc725805d1ef9e\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","Bildungspolitik","Verkehrspolitik","Subsidiarit\u00e4tsprinzip","EU-Staaten","Besch\u00e4ftigungspolitik","Europ\u00e4ische_Union_\/_Ausschuss_der_Regionen","Umweltpolitik","Sozialpolitik","Zust\u00e4ndigkeit","Regionalpolitik","Berufsbildungspolitik","Arbeitsmarktpolitik","Sozialpolitik:_Allgemeines"],"title":"Regionale und lokale Kompetenzen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"928950014X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2284a2412e6aaec26d8d7f9b2aabcce79\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Der Markt f\u00fcr Unternehmensberatungsleistungen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Kohr"},{"first":"Andreas","last":"Romankiewicz"},{"first":"Christoph","last":"Weyrather"}],"publisher":"BDU","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/203269a9d186d221ea251545b6ee9e7ac\/fbw_hannover","tags":["Spanien","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Spanien auf dem Weg nach Europa?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Ernst","last":"D\u00fcrr"},{"first":"Hermann","last":"Kellenbenz"},{"first":"Wigand","last":"Ritter"}],"publisher":"Haupt","isbn":"3258034583"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/295bcfebaedb6c18257cbaf4d9b64d4c1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"\u00dcberbetriebliche Partizipation von Arbeitnehmern in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Karlheinz","last":"Nagels"}],"publisher":"Campus Verl.","isbn":"3593322374"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f2703b1146ca118bf44d7d7381794abf\/powidl","tags":["Meer","Ozean","Meeresschutz","Europ\u00e4ische_Union","Gew\u00e4sserschutz","EU"],"title":"Verkrustete Strukturen reformieren : Meerespolitik in Europa","user":"powidl","description":"","date":"2009-01-07 22:22:53","authors":[{"first":"Astrid","last":"Klug"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25209fd8d265d8f12dd276c739f4538b3\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Einlagensicherung: Rechtsfragen in O\u0308sterreich und Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 14:10:17","authors":[{"first":"Matthias","last":"Schroth"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29159ddc406ae30d957f620f572f6e57f\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme"],"title":"Ausbau der zwischenstaatlichen Verbrechensbeka\u0308mpfung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 13:39:47","authors":[{"first":"Peter","last":"Macheiner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cae28ae896f277fb91a7f495b1ac45db\/genealogie","tags":["Handel","dnb","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Kooperationen der deutschen Flugh\u00e4fen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 23:04:58","authors":[{"first":"Peter","last":"Meincke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2829c988f2f84be6e33daccfb6f646e20\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Europol: grenz\u00fcberschreitende polizeiliche T\u00e4tigkeit in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:28:50","authors":[{"first":"Thomas Bernhard","last":"Petri"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20b3d1e1629d53bd7203f2efdba09e1a0\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Rechtsschutz gegen verzo\u0308gerte Gerichtsverfahren in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 21:01:45","authors":[{"first":"Heike","last":"Berth"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cdc58da002a568b9d756c81f3527ad26\/svance","tags":["imported"],"title":"Europa as an abode of life","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"C. F.","last":"Chyba"},{"first":"C. B.","last":"Phillips"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a616babd6f677e86fe33d16b45dac203\/svance","tags":["ICE","SHELL"],"title":"Planetary explorationSighting the seas of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"W. B.","last":"McKinnon"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2200aa0eda6259f9c8110b9c23251ce4c\/genealogie","tags":["Druckgrafik","Handel","Drucke","dnb","Wirtschaft","Verkehr","Nachrichten_und_Verkehrswesen","Kommunikation"],"title":"Zur Liberalisierung des Luftverkehrs in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 12:07:49","authors":[{"first":"Wolf R\u00fctger","last":"Teuscher"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9cbdc9f1dd90b1bf003d4b42e79f2f0\/genealogie","tags":["Druckgrafik","Landwirtschaft","Hauswirtschaft","Lebensmitteltechnologie","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","Hotel_und_Gastst\u00e4ttengewerbe","Medizin","Garten","Technische_Chemie","Drucke","Computerkunst","Textiltechnik_und_andere_Technologien","dnb","Kochen","Video","Fotografie"],"title":"Multielementanalyse in verschiedenen Milchfertignahrungen aus Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 08:34:16","authors":[{"first":"Monika","last":"Heil"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a3139b9b7563b1b0784f647b6002dc2\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","Sozialdienste","Versicherungen","Politik","dnb","Datenverarbeitung","Informatik","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Grenz\u00fcberschreitender Datenverkehr und Datenschutz in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 13:41:43","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Taeger"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f31261180a835aa020ba0328f1e37e1a\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Das neue Rumaenien im neuen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 22:50:44","authors":[{"first":"George","last":"Ciorogaru"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2936d980db31b997b3616d1bf91d66bd1\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Die Harmonisierung des Urheberpers\u00f6nlichkeitsrechts in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:24:33","authors":[{"first":"Torben","last":"Asmus"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c4f2f9543043af7b988ab6d2ac6f354f\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Gesundheitstourismus in Europa: Entwicklungstendenzen und Diversifikationsstrategien","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:08:56","authors":[{"first":"Monika","last":"Rulle"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/243e463e395abf61d3b8b1670c62ae35f\/giedenbacher","tags":["Europa;Geschichte","1900-1914"],"title":"Der taumelnde Kontinent: Europa 1900 - 1914","user":"giedenbacher","description":"","date":"2014-08-12 16:44:19","authors":[{"first":"Philipp","last":"Blom"}],"publisher":"Hanser","isbn":"978-3-446-23292-1"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21198e2c9f68c88929da746b293b699d4\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Smart Cities - aktuelle Energieforschungstrends in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"B.","last":"Bach"},{"first":"R.","last":"Sch\u00fctz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20ecadf450663e2ba0fe120d3309dd31c\/sofiagruiz92","tags":["de","la","Historia","traducci{\\'{o}}n,Siglo","19,Traducci{\\'{o}}n"],"title":"Las traducciones del relato sobre el viaje por Europa del obispo armenio M\u00e1rtir (1489-1496): texto, paratextos y p\u00fablico lector.","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Ignacio","last":"I\u00f1arrea Las Heras"}],"publisher":null,"isbn":"1130-5509"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/294a5d9f679ba0384ef7caebd658e2968\/ios-bib_hb","tags":["imported"],"title":"Unzivilisierte Kriege im zivilisierten Europa? die Balkankriege und die \u00f6ffentliche Meinung in Deutschland, England und Irland ; 1876 - 1913","user":"ios-bib_hb","description":"","date":"2015-07-30 13:24:10","authors":[{"first":"Florian","last":"Keisinger"}],"publisher":"Sch\u00f6ningh","isbn":"978-3-506-76689-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26261714046c20ec01722fe6d831ac8e0\/iww","tags":["imported"],"title":"Soziales Europa zwischen Nostalgie und Zukunftsorientierung","user":"iww","description":"","date":"2011-05-03 17:01:48","authors":[{"first":"Heinrich","last":"Badura"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2214d028a8b430f305088e0746d74cb13\/fbw_hannover","tags":["Transportwesen:_Allgemeines","Mobilit\u00e4t","Verkehr","Verkehrswesen"],"title":"Grenzenloser Verkehr in einem grenzenlosen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Techn. Univ., Fak. Verkehrswiss. Friedrich List","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2547a8b6691d8d79eacf07a28a666d50b\/fbw_hannover","tags":["Frauenpolitik","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Geschlechter_und_ihr_Verhalten","Europ\u00e4ische_Union_\/_Kommission"],"title":"Europa - eine Chance f\u00fcr die Frauen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Hilde","last":"Albertini-Roth"}],"publisher":"Omnia-Verl.","isbn":"3893440437"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/296159f5225810400c66b4c218f8171d9\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Entwicklung des Kurzstreckenseeverkehrs in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9277915021"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d547ddb8ea29c5b0a6bb7a31ee50855c\/fbw_hannover","tags":["Klimaver\u00e4nderung","EU-Staaten","EU-Umweltpolitik"],"title":"Anpassung an den Klimawandel in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27bbd5ca6d9a59de9598a396c180c1aa6\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die Freiz\u00fcgigkeit der Arbeitnehmer in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:29:29","authors":[{"first":"Joachim","last":"Nelhans"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789001279"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27aba8acd0e97505807f61639340af08f\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftspolitik","EU-Staaten","Wachstumspolitik"],"title":"F\u00f6rderung des wirtschaftlichen Aufschwungs in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9277550406"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/277314301b3cd22f8f3a0303c3036c547\/fbw_hannover","tags":["Deutschlandfunk","H\u00f6rfunk_<Kommunikationswissenschaft>","K\u00f6ln"],"title":"F\u00fcr Deutschland und Europa: der Deutschlandfunk","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Frank","last":"Capellan"}],"publisher":"Saur","isbn":"3598215762"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2038013c0fd530d5b9f780a2ef84860d8\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Die neue wirtschaftliche Landschaft in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Horst","last":"Siebert"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Weltwirtschaft","isbn":"389456024X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/230d738a555d235fc9f0d9f27645b45fe\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Konjunktur","Wirtschaftsentwicklung","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","EU-Staaten","Weltkonjunktur","Welt","Konjunkturprognose"],"title":"Au\u00dfenwirtschaftliche Belastungen beeintr\u00e4chtigen Konjunktur in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"HWWA-Inst. f\u00fcr Wirtschaftsforschung","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aecea78847f0e51b4c952a5db47947ed\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europ\u00e4isches_System_der_Zentralbanken","Institutionen\u00f6konomie","W\u00e4hrungsunion","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","Subsidiarit\u00e4tsprinzip"],"title":"Subsidiarit\u00e4t und f\u00f6derale W\u00e4hrungsunion in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"Dirk","last":"L\u00fcth"}],"publisher":"DUV","isbn":"382440365X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21760c11c5aa02c9d00a7e745f5c2389c\/fbw_hannover","tags":["Hungersnot"],"title":"Massenarmut und Hungerkrisen im vorindustriellen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:31:04","authors":[{"first":"Wilhelm","last":"Abel"}],"publisher":"Parey","isbn":"3490043154"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20c5715a4460ba0410d9bdb352bda196f\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Zur Koordinierung der Schuldenstrukturpolitik in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:36:33","authors":[{"first":"Volker","last":"Anh\u00e4user"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e5a6d637157d938889ae29661f379f8a\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Landschaftsgestaltung","Geschichte_Afrikas","Recht","Geschichte_Deutschlands","Wirtschaftswissenschaften","Geschichte_Europas","Soziologie","Anthropologie","Sozialdienste","Versicherungen","Raumplanung","Geschichte_der_\u00fcbrigen_Welt","dnb","Geschichte","Soziale_Probleme","Geschichte_Nordamerikas","Geschichte_S\u00fcdamerikas","Geschichte_Asiens","Verwaltung"],"title":"\u00dcberbetriebliche Partizipation von Arbeitnehmern in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 02:09:09","authors":[{"first":"Karlheinz","last":"Nagels"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a1ebdb5ef907e61eeadc26d3e4c32882\/genealogie","tags":["Geschichte_Afrikas","Geschichte_Deutschlands","Arch\u00e4ologie","Geschichte_Europas","Geschichte_und_Historische_Hilfswissenschaften","Alte_Geschichte","Genealogie","Geschichte_der_\u00fcbrigen_Welt","dnb","Geschichte","Geschichte_Nordamerikas","Biografie","Geschichte_S\u00fcdamerikas","Geschichte_Asiens","Heraldik"],"title":"Namens\u00e4nderungen in Herrscherfamilien des mittelalterlichen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 06:22:19","authors":[{"first":"Gertrud","last":"Thoma"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/236444b4f39f96d322eeb3f89018078d3\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Das Fleckfieber als Kriegsseuche in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 20:03:10","authors":[{"first":"Rolf","last":"Lindig"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2237b341df0789ebfd511ecb399cf39e8\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Friedrich von Hardenbergs Christenheit oder Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 19:36:19","authors":[{"first":"Edgar","last":"Hederer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d757edd00d2a282952c8fa87a36aab6f\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme"],"title":"Pflege in Europa: Familie und Wohlfahrtsstaat","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 14:17:15","authors":[{"first":"Klaus","last":"Haberkern"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28e7e8fdc12160dcda1577ca3291f7a2f\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Zur Koordinierung der Schuldenstrukturpolitik in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 13:41:23","authors":[{"first":"Volker","last":"Anha\u0308user"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/267dfe19ebe5315c2abf2562869e8058d\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb"],"title":"Finanzielle Transfers zwischen Generationen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 18:55:29","authors":[{"first":"Christian","last":"Deindl"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2be4801e0fe46e40d09811927610bf43a\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Schweizer Gewerkschaften und Europa 1960 - 2005","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:08:27","authors":[{"first":"Rebekka","last":"Wyler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29ded7c662521a28a357fafb186db7f3d\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Grenz\u00fcberschreitender Datenverkehr und Datenschutz in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2017-03-22 00:00:00","authors":[{"first":"J\u00fcrgen","last":"Taeger"}],"publisher":"Papierflieger","isbn":"978-3-931443-21-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20ea8fef8fb3325b470a0f978d77edcc2\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Europa treibt die IT-Sicherheit voran.","user":"dblp","description":"","date":"2018-04-04 00:00:00","authors":[{"first":"Norbert","last":"Pohlmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d30e60db39ae40b6436cebc3f3a9e1d2\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Polizeiliche Zusammenarbeit und B\u00fcrgerrechte in Europa.","user":"dblp","description":"dblp","date":"2003-12-12","authors":[{"first":"Lode Van","last":"Outrive"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/297fa5b0ed53a33824e6b58c0f8816e7d\/jansc","tags":["denmark","scandinavia","apion","coleoptera","brentidae","fennoscandia"],"title":"The Brentidae (Coleoptera) of Northern Europa","user":"jansc","description":"","date":"2009-12-03 14:59:20","authors":[{"first":"Hans","last":"G\u00f8nget"}],"publisher":"Brill","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282bfca88d066379e57ead05787bc3909\/schreiweis","tags":["Island\/F\u00fchrer"],"title":"Island : Vulkaninsel zwischen Europa und Amerika","user":"schreiweis","description":"","date":"2010-09-23 14:27:50","authors":[{"first":"Achim","last":"Schn\u00fctgen"}],"publisher":"DuMont","isbn":"3-7701-1791-3 : kart. : DM 38.00"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fc4a89eac0018fddb76a2fbe7e02b326\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Die Unternehmensgr\u00fcndung im Europa der Zw\u00f6lf","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"Andr\u00e9","last":"Letowski"},{"first":"Henri","last":"LeMarois"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282669750"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29421a0a18481e6c4ad1857e36f37f417\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europapolitik","Wirtschaftsunion","Wirtschaftspolitik","Europ\u00e4ische_Union","Neue_Bundesl\u00e4nder","EU-Staaten","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften","Wirtschaftliche_Integration","Deutschland_<Westliche_L\u00e4nder>","Wirtschaftsentwicklung","Deutschland_<\u00d6stliche_L\u00e4nder>","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","Wirtschaftliche_Anpassung"],"title":"Die zweifache Integration: Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Mohr","isbn":"3161461703"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/245d756b29e75c9665e7525abae274707\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Vom W\u00e4hrungssystem zur W\u00e4hrungsunion in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20449c48483a310eb41f78916d9208ba1\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Soziale Sicherung im Europa von morgen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:30:14","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"E. Schmidt","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2deb562637ac07b05ec29f961c20a769e\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","Europapolitik","Sozialpolitik","Europ\u00e4ische_Union","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Soziales Europa 1993 - noch eine Illusion","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789019712"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d8302425975571f4e4a1803cc31a54f1\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftliche_Integration","\u00d6sterreich","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"\u00d6sterreichs Integration in Europa 1948 - 1989","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":null,"publisher":"Wirtschafts.-Verl. Orac","isbn":"3700700504"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fe49e0e05918ccb8967e38b5c07387d6\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gro\u00dfunternehmen und regionale Disparit\u00e4ten in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Gerd","last":"Rojahn"}],"publisher":"Lang","isbn":"3820451722"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21952468a5eb56d32e9ebd6f30a3af55c\/fbw_hannover","tags":["Arbeitsbeziehungen","EU-Staaten"],"title":"Bericht Die Arbeitsbeziehungen in Europa - 2000","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21335a23ff9c579dfb5fde7f1a9df934f\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Regionalplanung_<Raumordnung>","Ungarn","Europ\u00e4ische_Union","Polen","Tschechische_Republik","Estland","Slowenien","Regionalpolitik","Regionale_Entwicklung","EU-Erweiterung","Zypern","Erweiterung"],"title":"Ein Europa der Regionen und St\u00e4dte","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289500026"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26cb67ab8c6fa6d1e68e808935c0eeddd\/fbw_hannover","tags":["Berufsbildungspolitik","EU-Bildungspolitik","Europ\u00e4ische_Union","EU-Berufsbildungspolitik","Bildungspolitik","EU-Staaten"],"title":"Allgemeine und berufliche Bildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:12:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289442638"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aecdecbb994f4771918f886510363051\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Union","St\u00e4dtepartnerschaft"],"title":"Ein Europa der St\u00e4dte und Gemeinden","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282782700"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29726a79aac6e1cf97c2d6cf516b6129b\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","Politik","dnb","Wirtschaft"],"title":"Tempor\u00e4re Migration - ein Weg f\u00fcr Europa?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 23:08:05","authors":[{"first":"Karen Antonia","last":"Schaefer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2163017e0cc702ae10678f080b32ddb8f\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme"],"title":"Pflegesicherung in Europa: Sozialpolitik im Binnenmarkt","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 20:30:48","authors":[{"first":"Ralph","last":"Skuban"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25f92d8af98eb98deaf57992cc9246d55\/meneteqel","tags":["kommentar","ebr","europ\u00e4ischer_betriebsrat","ebrg"],"title":"Europ\u00e4ische Betriebsr\u00e4te-Gesetz : Arbeitnehmermitbestimmung in Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2013-11-23 18:29:12","authors":[{"first":"Thomas","last":"Blanke"},{"first":"Ralf-Peter","last":"Hayen"},{"first":"Olaf","last":"Kunz"},{"first":"Sebastian","last":"Sick"}],"publisher":"Nomos","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2174a112b122cdb355e9b9ee08f3eae54\/svance","tags":["CLATHRATE","OCEAN;","SATELLITES;","SUBSURFACE","MODEL","HYDRATE;","INFRARED","SULFURIC-ACID;","SPECTROMETER;","SHELL;","METHANE","SURFACE;","WATER-ICE;","HEAT-FLOW;","MAPPING","GALILEAN","ICY"],"title":"Thermal state and complex geology of a heterogeneous salty crust of Jupiter's satellite, Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"O.","last":"Prieto-Ballesteros"},{"first":"J. S.","last":"Kargel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2318c99086fa525e54debbbbb61020e50\/genealogie","tags":["Politik","dnb","Recht"],"title":"Die Zukunft der Nationen in Europa: ist das Zeitalter der Nationen und Nationalstaaten in Europa vor\u00fcber?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 03:09:24","authors":[{"first":"Jan Drees","last":"Kuhnen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27ec3e941ce41daf01c55819dd827b1b2\/svance","tags":["imported"],"title":"A model for low-temperature biogeochemistry of sulfur, carbon, and iron on Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"M. Y.","last":"Zolotov"},{"first":"E. L.","last":"Shock"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25e79e6e53f07d1a06620764548bced30\/mio","tags":["fachgeschichte"],"title":"Deutsches Altertum, Europa der Zukunft\u0142dots \u00dcber die \u00e4ltere Literatur in einer modernen Germanistik","user":"mio","description":"","date":"2009-04-06 19:01:23","authors":[{"first":"Ulrich","last":"Wyss"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2aa2095d2d3c8a80710c75986c68fd12c\/meneteqel","tags":["europa","stadtentwicklung","stadt","st\u00e4dtebau"],"title":"Die Stadt in der europ\u00e4ischen Geschichte","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-18 15:50:28","authors":[{"first":"Leonardo","last":"Benevolo"}],"publisher":"Beck","isbn":"3406440215 9783406440212"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e4a0cc5b09dc6e7299ce5da90cbb85a6\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Anpassung","Messung","Statistische_Methode","EU-Staaten"],"title":"15. CEIES-Seminar: Inflation in Europa - Unterschiedliche Messkonzepte und Deren Nutzer ; Berlin, 4. und 5. Oktober 2001","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:19:46","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":"9289432861"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9908c83c7826f22c3dae5fd8b0fe923\/svance","tags":["imported"],"title":"Effects of plasticity on convection in an ice shell: Implications for Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Adam P.","last":"Showman"},{"first":"Lijie","last":"Han"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2da3cf916b9b590b6b5be7a0c009041b8\/fbw_hannover","tags":["Kultur","Jugendliche","Berufsbildungspolitik","EU-Bildungspolitik","Berufsbildung","EU-Staaten"],"title":"Das Magazin","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26e76ec58c102ed49bd6db348497ef60b\/fbw_hannover","tags":["Europa","Wirtschaftskriminalit\u00e4t"],"title":"Grenzenlose Gesch\u00e4fte","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Egmont R.","last":"Koch"}],"publisher":"Knesebeck & Schuler","isbn":"3926901020"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/281d9b17432580d2f3ad5d2e862c817cb\/genealogie","tags":["dnb","Milit\u00e4rwesen","Milit\u00e4r","Milit\u00e4rwissenschaft"],"title":"Weltkrieg wider Willen?: d. Nuklearwaffen in u. f\u00fcr Europa ; e. Kr\u00e4ftevergleichsanalyse d. Nuklearwaffen in u. f\u00fcr Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 10:04:15","authors":[{"first":"Dieter","last":"Lutz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/217fe87cf0f1eb65e2c27a3cd7d876a66\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb"],"title":"Profifussball in Europa: eine soziologische Betrachtung des professionellen Clubfussballs in Europa unter besonderer Ber\u00fccksichtigung Deutschlands und Englands","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 21:51:24","authors":[{"first":"Carsten","last":"Schr\u00f6er"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ca13ac4cbf8630f8ba9028be9f4d6ca0\/svance","tags":["imported"],"title":"Thermal and topographic tests of Europa chaos formation models from Galileo E15 observations","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"F.","last":"Nimmo"},{"first":"B.","last":"Giese"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c28e3782c80a1bccf40e5e6d99dcc8f5\/genealogie","tags":["dnb","Milit\u00e4rwesen","Milit\u00e4rwissenschaft"],"title":"Weltkrieg wider Willen?: d. Nuklearwaffen in u. fu\u0308r Europa ; e. Kra\u0308ftevergleichsanalyse d. Nuklearwaffen in u. fu\u0308r Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 21:26:18","authors":[{"first":"Dieter","last":"Lutz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2303614243e0901bb180b3af9747347a0\/svance","tags":["imported"],"title":"Convective-conductive transitions and sensitivity of a convecting ice shell to perturbations in heat flux and tidal-heating rate: Implications for Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Giuseppe","last":"Mitri"},{"first":"Adam P.","last":"Showman"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24fb450be5319917f5c44476512c86add\/svance","tags":["imported"],"title":"Condensed O-2 on Europa and Callisto","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"J. R.","last":"Spencer"},{"first":"W. M.","last":"Calvin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ebd7cff567415299f3ef105d257eaec1\/claas","tags":[],"title":"The Europa-Modell of the Deutscher Wetterdienst","user":"claas","description":"","date":"2009-06-08 21:16:20","authors":[{"first":"D.","last":"Majewski"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/234d1d8c73b0306a6a800cf17f7770b53\/meneteqel","tags":["Euro-Betriebsrats-Richtlinie","Aufsatzsammlung","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Europ\u00e4ische Betriebsr\u00e4te. Wege in ein soziales Europa","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-08-11 14:51:35","authors":null,"publisher":"Campus-Verlag","isbn":"3-593-35839-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bfdaeeb23eaca0461f1f73aaab079d63\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Multimedia in Europa: Fahrversuche auf der Infobahn.","user":"dblp","description":"","date":"2005-03-09 00:00:00","authors":[{"first":"Wulf L.","last":"Bauerfeld"}],"publisher":"Springer","isbn":"3-540-58960-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/231b4985f13f3b4c07523c8424a534780\/genealogie","tags":["Politik","dnb"],"title":"\u0098Die\u009c grenzu\u0308berschreitende Interaktion gru\u0308ner Parteien in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 12:08:09","authors":[{"first":"Thomas","last":"Dietz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b5d3044c4a0c071dbf2400d53ad31985\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Intersystemare Beziehungen in Europa: Bedinggn d. Friedenssicherg","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 18:46:47","authors":[{"first":"Gerda","last":"Zellentin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23203f30dc599b09f04a0fd8fdc17c25f\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Die\u009c Bodenreformideen und ihre Auswirkungen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 17:02:49","authors":[{"first":"Josef","last":"Reinelt"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/204e680df1120496813f918e2707c3ed6\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Gesundheitstourismus in Europa: eine empirische Transaktionskosten-Analyse","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:26:59","authors":[{"first":"Andreas","last":"Klar"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b242fc534fc2b27a9255b8e05b2fbf24\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Monetary_policy_--_European_Union_countries","Europ\u00e4ische_Union","W\u00e4hrung","EU-Staaten","Europe_--_Economic_integration","Monetary_unions_--_European_Union_countries","Inflation","Europ\u00e4ische_Integration","Deutschland","Kapitalmarkt","Monetary_policy_--_Germany","W\u00e4hrungsunion","Geld","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Die Euro-Flagge \u00fcber der Festung Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:11:31","authors":[{"first":"Friedrich","last":"Geigant"}],"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428107829"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27c43208a447f6d4bf633016f67c3d4a0\/fbw_hannover","tags":["Gebietsk\u00f6rperschaft","EU-Staaten"],"title":"Europa: Pr\u00e4sentation des Serveurs der Europ\u00e4ischen Union","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Off. for Off. Publ. of the Europ. Communities","isbn":"9282845222"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e1b6db9e618606841e832da6e4b950bd\/fbw_hannover","tags":["Finanzwissenschaft","Europ\u00e4ische_Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion","Steuerpolitik","EU-Staaten","Steuerwettbewerb","EU-Steuerrecht"],"title":"Steuerpolitik in Europa zwischen Wettbewerb und Harmonisierung","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":[{"first":"Stefan","last":"Bach"}],"publisher":"Friedrich-Ebert-Stiftung","isbn":"3860778099"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23b9fa79476c6759eef7c44a7409a6797\/fbw_hannover","tags":["Westeuropa","Internationaler_Vergleich","Private_Krankenversicherung","Versicherungstechnik"],"title":"Technische Methoden der privaten Krankenversicherung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Verl. Versicherungswirtschaft","isbn":"3884871994"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f98af3313252f1bcbda6f62e3df608c0\/fbw_hannover","tags":["Betriebswirtschaftliche_Steuerlehre","Verbundenes_Unternehmen","Steuerrecht","Betriebliches_Pr\u00fcfungswesen","Auswirkung"],"title":"Generalthema Steuergestaltung bei verbundenen Unternehmen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"IDW-Verl.","isbn":"380210594X"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c0e47f098e838b9446a2ac7246833866\/fbw_hannover","tags":["Wirtschaftsentwicklung","Entwicklungs\u00f6konomie","Lateinamerika"],"title":"Lateinamerika und Europa in den 90er Jahren","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Bundesministeriums f\u00fcr Wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung","isbn":"3923343140"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e807b2e076092979d45c69722f514dd3\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Public-Choice-Theorie","\u00d6ffentliches_Gut","Finanzpolitik","Wohlfahrtsoptimum","Finanzpolitische_Aufgabenverteilung","Zust\u00e4ndigkeit","Finanzf\u00f6deralismus","Public_Choice","Allokationseffizienz"],"title":"Globalisierung, Integration und effiziente Finanzpolitik in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:15:08","authors":[{"first":"Norbert","last":"Geiger"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631509340"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f66f3cb9adbb88b5323f9b2151f7fb6a\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europ\u00e4ische Studieng\u00e4nge und MBA-Programme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"Karin","last":"Ferring"},{"first":"Beate","last":"Oberlack"}],"publisher":"Inst. f\u00fcr Berufs- und Ausbildungsplanung","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dea4fc2aac758fc651e629b1e78ce0cc\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Die deliktische Haftung f\u00fcr Hilfspersonen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 19:56:52","authors":[{"first":"Cornelius","last":"Renner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c51f84f9110409a417d0769d51680787\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Das Schulrecht der nationalen Minderheiten in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 21:46:59","authors":[{"first":"Anselm","last":"Versteyl"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23031a4f86de8d8fdc5433a49ad314e47\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","dnb","Recht","Verwaltung"],"title":"Die ausw\u00e4rtige Gewalt des Europa der Neun","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 02:45:59","authors":[{"first":"Christoph","last":"Vedder"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bd00d20466664451e848dbb7801cff5e\/genealogie","tags":["Arbeit","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Grenz\u00fcberschreitende Betriebsverfassung in Europa: der Europ\u00e4ische Betriebsrat","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 13:56:39","authors":[{"first":"Thomas","last":"Hauss"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23c24821be56aaa61c0ff72919ce8b8da\/genealogie","tags":["Politik","dnb"],"title":"Die grenz\u00fcberschreitende Interaktion gr\u00fcner Parteien in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 15:05:00","authors":[{"first":"Thomas","last":"Dietz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27a37490640622df02fa3a141be4401ff\/elmarmartin","tags":["WKII"],"title":"Deutschland und Europa nach dem Zweiten Weltkrieg","user":"elmarmartin","description":"DigiBib","date":"2019-02-01 10:53:10","authors":[{"first":"Hans-Karl","last":"Biedert"}],"publisher":null,"isbn":"978-3-89449-960-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21f651decf005f4edc5201f608697ed91\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Wie wird die Energiewende in Europa umgesetzt?","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"Willy","last":"Gehrer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2690e41df3a4676e875111542fc59ae14\/msteininger","tags":["imported"],"title":"The Europa-Modell of the Deutscher Wetterdienst.","user":"msteininger","description":"","date":"2022-01-19 10:43:42","authors":[{"first":"Detlev","last":"Majewski"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f500b6dc651a73cc16fe070e9eb70d2d\/novaesium","tags":["R\u00f6misches_Reich","Germanen","Sp\u00e4tantike","Hunnen","V\u00f6lkerwanderung","Germanien","Barbaren"],"title":"Rom und die Barbaren : Europa zur Zeit der V\u00f6lkerwanderung; Katalog zur Ausstellung \"Rom und die Barbaren. Europa zur Zeit der V\u00f6lkerwanderung\" in der Kunst- und Ausstellungshalle der Bundesrepublik Deutschland zu Bonn vom 22. August bis 7. Dezember 2008","user":"novaesium","description":"","date":"2008-12-15 00:11:50","authors":null,"publisher":"Hirmer","isbn":"978-3-7774-4585-4"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24f64a9948e62764d48a59bc4e6dc3d6f\/svance","tags":["imported"],"title":"Geologic mapping of the northern leading hemisphere of Europa from Galileo solid-state imaging data","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"P. H.","last":"Figueredo"},{"first":"R.","last":"Greeley"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28ebbeda16b3baf481c346644966421ae\/jejking","tags":["ernst_j\u00fcnger","europe"],"title":"Ernst J\u00fcnger o la travesia de Europa","user":"jejking","description":"","date":"2009-05-19 23:55:39","authors":[{"first":"Blas","last":"Matamoro"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2178225e547d1bd9c0b3f4501d2c16017\/svance","tags":["imported"],"title":"Ion sputtering and surface erosion at Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"W.H.","last":"Ip"},{"first":"DJ","last":"Williams"},{"first":"RW","last":"McEntire"},{"first":"BH","last":"Mauk"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2beb79f3c02c5b57b159782bb89e6be4d\/fbw_hannover","tags":["Produzierendes_Gewerbe","Markenpolitik","Produktimage","Marketing","Marke","Kraftfahrzeugindustrie"],"title":"Positionierung und Wahrnehmung von Automobilmarken in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:22:28","authors":[{"first":"Michael","last":"Neidhart"}],"publisher":null,"isbn":"3832448217"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2222b9a2c06a78fe8ef86c16e90b7a33e\/fbw_hannover","tags":["Umweltpolitik","Europ\u00e4ische_Union"],"title":"Optionen f\u00fcr eine dauerhafte Entwicklung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:18:40","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282814637"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21fbc8a5f16be3f39b5018a34454cef11\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Wirtschaftliche_Integration","Europ\u00e4ische_Union","Osteuropa","Erweiterung"],"title":"Osterweiterung der EU - neue Chancen f\u00fcr Europa?!","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:23:26","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428095731"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b708181074b1c332bcb40ed15d9c3484\/fbw_hannover","tags":["Ausbildungsf\u00f6rderung","Studienf\u00f6rderung","Ausbildungsfinanzierung","Norwegen","Liechtenstein","Mitgliedsstaaten","EFTA-Staaten","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Island"],"title":"Ausbildungsf\u00f6rderung f\u00fcr Studierende an Hochschulen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:25:58","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282851621"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/200371a34002fa3a85710797e3a5fa019\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftspolitik","EU-Strukturfonds","Entwicklungskonvergenz","Europ\u00e4ische_Union","Nachhaltige_Entwicklung","EU-Regionalpolitik","EU-Staaten","Wettbewerbspolitik"],"title":"Wettbewerbsf\u00e4higkeit, nachhaltige Entwicklung und Zusammenhalt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:16:51","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289460059"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22469e733b545733673ce5aee790dd776\/fbw_hannover","tags":["Luftreinhaltung","Luftverunreinigung","EU-Staaten"],"title":"Das Programm \"Saubere Luft f\u00fcr Europa\" (CAFE)","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21eb8488d2644b5c947fccc122d453cda\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Arbeitszeitpr\u00e4ferenzen in Europa nach Besch\u00e4ftigungsform und Geschlecht","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:34:36","authors":[{"first":"Colette","last":"Fagan"},{"first":"Tracey","last":"Warren"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtl. Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289701153"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f70ae70030b4ff855a69d8f2d71678a0\/fbw_hannover","tags":["Handel","Wettbewerbsrecht","Kartellrecht"],"title":"Handelskooperationen und Franchisesysteme im Distributionswettbewerb in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Ifo-Inst. f\u00fcr Wirtschaftsforschung","isbn":"3885122065"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2ea7f38a1da5a9976868b0aa62f07e152\/fbw_hannover","tags":["Europ\u00e4ische_Geschichte_nach_1945","Fernsehen_<Kommunikationswissenschaft>","Geschlechter_und_ihr_Verhalten"],"title":"Die Frau und das Fernsehen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"Margaret","last":"Gallagher"}],"publisher":"Komm. der Europ. Gemeinschaften, Generaldirektion Information, Kommunikation, Kultur, Fraueninformation","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d780bb3cd183adb53e761a16993ed602\/g1_reklan","tags":["imported"],"title":"Umweltschutz im F\u00f6rderalismus -- Europa, Bund und L\u00e4nder","user":"g1_reklan","description":"","date":"2012-01-18 11:59:19","authors":[{"first":"Helmuth","last":"Schulze-Fielitz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29487bf7533c907684059bdd1a69aa6ae\/prepress","tags":["Renaissance","Buchdruck","Humanismus"],"title":"Die Druckerpresse. Kulturrevolutionen im fr\u00fchen modernen Europa","user":"prepress","description":"HEIDI","date":"2014-07-25 21:46:35","authors":[{"first":"Elizabeth L.","last":"Eisenstein"}],"publisher":"Springer","isbn":"3-211-82848-6 ; 978-3-211-82848-9"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c7d96ceb91fb3703ca24b8ae5bdfdb2f\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Von der freien Gemeinde zum f\u00f6deralistischen Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428054172"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2579d7625475b80a5335f68ec2dfc1167\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Gesundheitswesen:_Allgemeines","Konzertierte_Aktion","Gesundheitswesen","Reform"],"title":"Ausbau in Deutschland und Aufbruch nach Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789026506"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2760684e9ab15785e55c5ff929fe18e9c\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Datenschutzaufsicht im Bundesstaat - ein Vorbild f\u00fcr Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2012-05-12 00:00:00","authors":[{"first":"Alexander","last":"Dix"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282056da389f1f5e42dce0d89d544d53e\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Das Bundesverfassungsgericht und die Vorratsdatenspeicherung in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2012-05-10 00:00:00","authors":[{"first":"Alexander","last":"Ro\u00dfnagel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24ef3719cb6c4ab06d7eae08dc2fa058f\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Bedeutung und St\u00e4rkung der Menschenrechte in Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2013-07-09 00:00:00","authors":[{"first":"Sabine","last":"Leutheusser-Schnarrenberger"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2106ab90d576912e0e789ea3166492183\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"\u0098Der\u009c Schutz der internationalen Klimavertriebenen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:10:27","authors":[{"first":"Eva","last":"Hostettler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28994d6ba69e150cfda429927f6df28cd\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Familienzusammenf\u00fchrung in Europa: V\u00f6lkerrecht, Gemeinschaftsrecht, nationales Recht","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 02:08:13","authors":[{"first":"Anne","last":"Walter"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/268fa74ef16ebdafb35d6025888fd6748\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Die Vereinheitlichung des internationalen Eheg\u00fcterrechts in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 03:19:41","authors":[{"first":"Julia","last":"Burghaus"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2272681951b2106a6466c0216fad9b62c\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Grundlinien und Grenzen der Notwehr in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 14:51:26","authors":[{"first":"Frank","last":"Wittemann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c01da7c7e194d9ffb3a55228da40df41\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Die Entwicklung der zementfreien H\u00fcftgelenkendoprothetik in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 19:17:26","authors":[{"first":"Holger","last":"Unger"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/223e0b9e6209a10ca0e7df6de16291a86\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Internetspezifische Urheberrechtsverletzungen - eine kollisionsrechtliche Herausforderung an Europa?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:02:45","authors":[{"first":"Silvia","last":"Plenter"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d388011c4e01309956b399945eeb64ed\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","dnb","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"F\u00fchrungskr\u00e4fte in Europa: empirische Analyse zuk\u00fcnftiger Anforderungen","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 17:57:30","authors":[{"first":"Laila Maija","last":"Hofmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/242edcbf5353d49aff678dc7acb7d8843\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Erforderlichkeit einer Harmonisierung des Wettbewerbsrechts in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 18:01:31","authors":[{"first":"Anja","last":"Hucke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d7ec3b5b84ff13c22662151d929de695\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","Sozialdienste","Versicherungen","Politik","dnb","Gesellschaft","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Sozialraum Europa: Zentralisierung oder Dezentralisierung der Sozialpolitik?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 11:34:39","authors":[{"first":"Britta","last":"Kuhn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2da24086e0b042312f91dcbe6f0f19bd8\/genealogie","tags":["Theater","Film","dnb","Rundfunk","Musik","Tanz"],"title":"Beitrag zur Entwicklung der Gitarre in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 01:44:21","authors":[{"first":"Heinz","last":"Nickel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b9449160d748cf1c30af845396567a43\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Grenzu\u0308berschreitende Betriebsverfassung in Europa: der Europa\u0308ische Betriebsrat","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 11:32:21","authors":[{"first":"Thomas","last":"Hauss"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22aba364ec23e73fe7a97d8c22fc88f90\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb"],"title":"Schleichende Islamisierung?: Religionsfreiheit versus Religionsausu\u0308bungsfreiheit in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 20:42:11","authors":[{"first":"Michael","last":"To\u0308bbens"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2863f9d30e260cfa318d486ce62de6d78\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Datenschutzreform in Europa: Einigung im EU-Parlament.","user":"dblp","description":"","date":"2020-04-25 00:00:00","authors":[{"first":"Niko","last":"H\u00e4rting"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2735506572aadba80acf83a63fad98de9\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Energiewende in Europa und Rolle der \u00dcbertragungsnetze.","user":"dblp","description":"","date":"2020-06-04 00:00:00","authors":[{"first":"Herbert","last":"Popelka"},{"first":"Stefan","last":"F\u00fchrer"},{"first":"Andreas","last":"Hutterer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29665f713549f1606a50297fee0b47515\/dblp","tags":["dblp"],"title":"EC++ - EUROPA Parallel C++. A Draft Definition.","user":"dblp","description":"","date":"2017-05-22 00:00:00","authors":[{"first":"Denis","last":"Caromel"},{"first":"Peter","last":"Dzwig"},{"first":"R.","last":"Kauffman"},{"first":"Heather M.","last":"Liddell"},{"first":"Alistair","last":"McEwan"},{"first":"Philippe","last":"Mussi"},{"first":"Jonathan","last":"Poole"},{"first":"Malcolm","last":"Rigg"},{"first":"Russel L.","last":"Winder"}],"publisher":"Springer","isbn":"3-540-61142-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d87d869ac39aaa2639427de02e79715d\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Altersu\u0308bergangskulturen in Europa: der Einfluss kulturell gepra\u0308gter Normen und kultureller Werte auf die Erwerbsbeteiligung a\u0308lterer Menschen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-30 19:54:21","authors":[{"first":"Andreas","last":"Jansen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/22f7a92af85a981e3d060c7dc20ec5c25\/genealogie","tags":["\u00d6ffentliche_Verwaltung","Politik","dnb","Recht"],"title":"Polizeipolitik in Europa: eine interdisziplin\u00e4re Studie \u00fcber die Polizeiarbeit in Europa am Beispiel Deutschlands, Frankreichs und der Niederlande","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 16:13:12","authors":[{"first":"Hartmut","last":"Aden"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27d8a6478d1d90e998853fa26db582352\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Zur rechtlichen Anerkennung elektronischer Signaturen in Europa.","user":"dblp","description":"dblp","date":"2003-12-18","authors":[{"first":"Helene Boriths","last":"M\u00fcller"},{"first":"Thomas","last":"Roessler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/231a8eeeeb50abefcad18fbe47cda696b\/fbw_hannover","tags":["Binnenmarkt","EU-Binnenmarkt","Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten"],"title":"Der Binnenmarkt und das Europa von morgen","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:43:30","authors":null,"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften u.a.","isbn":"3887847504"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20ef6aabf2074c4ca54d5ca18c696af71\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Grenzgebiet","Erfolgskontrolle","Projektbewertung","Wirtschaftsrecht","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","Tschechische_Republik","Gemeinschaftsaufgaben","Schweiz","Deutschland","INTERREG","Regionalpolitik","Oberrhein","Internationale_Zusammenarbeit","Regionale_Kooperation","Rechtsvereinheitlichung","Wirtschaftssektoren:_Allgemeines"],"title":"Evaluierung grenz\u00fcberschreitender und interregionaler Vorhaben in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:04:17","authors":null,"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789059641"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29e56c1c7b57ffc03eafc79057b8c8ea3\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Frankreich","B\u00f6rsenrecht","Gesellschaftsrecht","Spanien","Unternehmensf\u00fchrung","Wandelschuldverschreibung","Italien","Bankrecht"],"title":"Wandel- und Optionsanleihen in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":null,"publisher":"de Gruyter","isbn":"3110167735"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/269c628375c27136f89afb338795a66a0\/fbw_hannover","tags":["Steuerharmonisierung","European_Union_countries","Law_and_legislation","Mitgliedsstaaten","Verbrauchsteuer","Europ\u00e4ische_Union","EU-Staaten","EU-Steuerrecht","Gemeinschaftsaufgaben","Steuerhoheit","Umsatzsteuer","Finanzwissenschaft","Steuerrecht","Taxation","Value-added_tax","Indirekte_Steuer","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Die Harmonisierung der indirekten Steuern in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:30:37","authors":[{"first":"Alexander","last":"Hagen"}],"publisher":"Lang","isbn":"3631372086"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21e46fe71489ed5173ad491a106c18565\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Verkehrsrecht","Europ\u00e4ische_Union","Post","Deregulierung","EU-Staaten","Postdienst","Wettbewerb","Regulierung"],"title":"Deregulierung der Postm\u00e4rkte in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:32:45","authors":[{"first":"Berthold","last":"Busch"}],"publisher":"Dt. Inst.-Verl.","isbn":"3602240851"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e4c42d3c8f9041de5521c4e14047ba66\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Tendenzen der Produkthaftung in Europa und Amerika","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":null,"publisher":"Verl. Versicherungswirtschaft","isbn":"3884870157"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e95ad43b6df14d72db7ac0702d11d196\/fbw_hannover","tags":["Langzeitarbeitslosigkeit","Projekt","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften_\/_Mitgliedsstaaten","Lokale_Besch\u00e4ftigungsinitiative"],"title":"Initiativen zur Bek\u00e4mpfung von Langzeitarbeitslosigkeit in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Colin","last":"Ball"}],"publisher":"Amt f. Amtl. Ver\u00f6ff. d. Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282586928"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a73301dc9158759623695829a8f733ae\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europ\u00e4ische Studieng\u00e4nge und MBA-Programme in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Karin","last":"Ferring"},{"first":"Beate","last":"Oberlack-Balmert"}],"publisher":"IBA","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d46a3c8d15de62e88632993e86fd55f9\/fbw_hannover","tags":["Gemeinschaftsaufgaben","Europapolitik","Europ\u00e4ische_Union","Rechtsvereinheitlichung"],"title":"Die ausw\u00e4rtige Gewalt des Europa der Neun","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":[{"first":"Christoph Wilhelm","last":"Vedder"}],"publisher":"Schwartz","isbn":"3509011090"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/24e341220ff545e1ffeecb7eb63543029\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Konvergenz in Europa: Arbeitseinkommen, Produktivit\u00e4t und Lohnst\u00fcckkosten","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 22:21:25","authors":[{"first":"Markus","last":"Stiegler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2fff609dbb6d44c13144bbe733b6fea06\/genealogie","tags":["Film","\u00d6ffentliche_Darbietungen","dnb","Rundfunk"],"title":"Sergio Leone: Es war einmal in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 02:37:01","authors":[{"first":"Harald","last":"Steinwender"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/246fa8003bd6f724756ea03111a8064e0\/genealogie","tags":["Erziehung","Schul_und_Bildungswesen","dnb"],"title":"Interkulturelle Weiterbildung f\u00fcr Multiplikator-innen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 23:20:18","authors":[{"first":"Monika","last":"Rummler"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2f3aa74362deed642d11d8ab882a5f973\/genealogie","tags":["dnb","Wirtschaft"],"title":"Die neue Unverbindlichkeit: wirtschaftspolitische Koordinierung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 22:32:30","authors":[{"first":"Armin","last":"Sch\u00e4fer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27c62dae1b620e0dbef9533f2f7a2d050\/k_steffens","tags":["f\u00f6deralismus","umweltrecht","reklan"],"title":"Umweltschutz im F\u00f6deralismus - Europa, Bund und L\u00e4nder","user":"k_steffens","description":"","date":"2009-04-24 14:17:33","authors":[{"first":"Helmuth","last":"Schulze-Fielitz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21c51dbe7d495a5c8221dad0107430391\/svance","tags":["imported"],"title":"Origin of Europa and the Galilean Satellites","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R.M.","last":"Canup"},{"first":"W.R.","last":"Ward"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/288d4ffa4e88b29d2111c104688fd72da\/svance","tags":["imported"],"title":"Cometary delivery of biogenic elements to Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"E.","last":"Pierazzo"},{"first":"C. F.","last":"Chyba"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25999280a468f0dc68cc334681e8ac6c8\/svance","tags":["imported"],"title":"LIQUID WATER AND ACTIVE RESURFACING ON EUROPA","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"S. W.","last":"Squyres"},{"first":"R. T.","last":"Reynolds"},{"first":"P. M.","last":"Cassen"},{"first":"S. J.","last":"Peale"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2193fdbe689e1bca68e833cf2237ed618\/jakspa","tags":["imported"],"title":"Das Werden der V\u00f6lker in Europa","user":"jakspa","description":"","date":"2012-02-26 12:31:22","authors":[{"first":"Elisabeth","last":"Hamel"}],"publisher":null,"isbn":"3000275169"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2190a6fa2273eef4a4bd078c125dbbbf6\/genealogie","tags":["Handel","Industrielle_und_handwerkliche_Fertigung","Politik","dnb","Recht","Wirtschaft","Management","Verkehr","Kommunikation"],"title":"Geldemission, Staatsbudget und monet\u00e4re Integration in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 12:56:20","authors":[{"first":"G\u00fcnter","last":"Hofner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/27df482bacc715a2eaa972e499607ebca\/genealogie","tags":["dnb","Geowissenschaften","Pal\u00e4ontologie"],"title":"Numerische Simulationen zum interregionalen Spurenstofftransport \u00fcber Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 10:15:50","authors":[{"first":"Ralf","last":"Thehos"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/282e3271ca658c8f825afd60cb08acb9e\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Station\u00e4re warme und kalte Antizyklonen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 21:21:02","authors":[{"first":"Heinz","last":"Runge"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c0b8115e6bc09bb5a19ff5b1c9b52dee\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die Bev\u00f6lkerungsentwicklung der deutschen Volksgruppen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 23:08:39","authors":[{"first":"Herbert","last":"Wolff"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28aabb8c3d182673529f2c5dd9e199a11\/genealogie","tags":["Biowissenschaften","dnb","Pflanzen_Botanik","Biologie","Tiere_Zoologie"],"title":"Die Chemotypen der Flechtengattung Pertusaria in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 05:06:12","authors":[{"first":"Bernd","last":"Hanko"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/208dd82747e39f65efb800f2a9b0e0b93\/genealogie","tags":["Wehrwesen","Politik","dnb","Milit\u00e4r"],"title":"Intersystemare Beziehungen in Europa: Bedingungen d. Friedenssicherung","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 13:46:17","authors":[{"first":"Gerda","last":"Zellentin"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2639ce8a24c6ecb5bcfb00d16153e0b92\/genealogie","tags":["Geschichte_und_Historische_Hilfswissenschaften","Politik","dnb","Wirtschaft"],"title":"Ungarn in Europa: Demokratisierung durch politischen Dialog?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 15:00:41","authors":[{"first":"Susanne","last":"Pickel"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2dc75271fdc03308a76e2cdc52069aba5\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Nach \"Schrems II\": Europa braucht digitale Eigenst\u00e4ndigkeit.","user":"dblp","description":"","date":"2020-08-21 00:00:00","authors":[{"first":"Maja","last":"Smoltczyk"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29638b9e7f9699870c5c8fe3a7cd9b996\/novaesium","tags":["Merowinger","Nationalismus","Germanen","Sp\u00e4tantike","Ethnogenese","Slaven","Fr\u00fchmittelalter","Sachsen","Franken","Identit\u00e4t"],"title":"Die Merowinger : Europa vor Karl dem Gro\u00dfen","user":"novaesium","description":"","date":"2008-12-17 15:17:35","authors":null,"publisher":"Beck","isbn":"978-3-406-56558-8"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2557940255b2ee80831b6566178fdf7bc\/fbw_hannover","tags":["Europapolitik","Au\u00dfenpolitik","Europ\u00e4ische_Union","Selbstverst\u00e4ndnis"],"title":"Europa potenza civile o entit\u00e0 in declino?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:23:46","authors":null,"publisher":"Soc. Ed. Il Mulino","isbn":"978-88-15-11987-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c78737cc3fc0040e92a92161b2353a92\/fbw_hannover","tags":["Betriebliche_Berufsbildung"],"title":"CEDEFOP-Info zur beruflichen Bildung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/290f9e8c142c1fa1913d68d560e124175\/fbw_hannover","tags":["Gro\u00dfbritannien","Europapolitik","Deutschland","Frankreich","Rechtsvergleichung","F\u00f6deralismus","Europ\u00e4ische_Union","Spanien","Recht","Rechtsvereinheitlichung","Region"],"title":"Idee und Gestalt der Region in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:31:17","authors":[{"first":"Thomas","last":"Wiedmann"}],"publisher":"Nomos-Verl.-Ges.","isbn":"3789043427"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28de2697227f505b3ecddbd720407d630\/fbw_hannover","tags":["Internationale_Wirtschaftsorganisationen","Europapolitik","Konvergenz","Europ\u00e4ische_Union","Wirtschafts-_und_W\u00e4hrungsunion"],"title":"Das Konvergenzproblem - Wirtschaftspolitik im Europa von Maastricht","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:05:12","authors":null,"publisher":"Duncker & Humblot","isbn":"3428080181"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bf99e74b466d84c7c96e4f887ce11170\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","Politik","dnb","Wirtschaft"],"title":"Tempor\u00e4re Migration \u00e2 Ein Weg f\u00fcr Europa?","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 00:34:50","authors":[{"first":"Karen Antonia","last":"Schaefer"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26c01437d1d34c8ae451b1b21411bb5f8\/genealogie","tags":["dnb","Recht"],"title":"Das Vollmachtsstatut: eine einheitliche Kollisionsnorm f\u00fcr Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 23:08:50","authors":[{"first":"Nina","last":"Heinz"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e56d1c52f9a8aeb4da3b6d03d0573714\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Datenschutz in Europa - Pl\u00e4doyer f\u00fcr einen Neubeginn.","user":"dblp","description":"","date":"2020-04-25 00:00:00","authors":[{"first":"Jochen","last":"Schneider"},{"first":"Niko","last":"H\u00e4rting"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/20e49fd8fa540084eaaea7dc9f6560fb0\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Untersuchungen an Zahnersatz aus dem s\u00fcd\u00f6stlichen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 19:32:36","authors":[{"first":"Anja","last":"Zacharias"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/203de2fa3770f3f341752895fe522db6a\/genealogie","tags":["Psychologie","Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht"],"title":"Die Urspr\u00fcnge der psychophysiologischen T\u00e4terschaftsermittlung in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 10:49:03","authors":[{"first":"Dorothea","last":"Kohlmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/226e8dd915e4b4b41a5249fe7ff6ac0a6\/genealogie","tags":["Druckgrafik","Handel","Drucke","dnb","Wirtschaft","Verkehr","Nachrichten_und_Verkehrswesen","Kommunikation"],"title":"Wettbewerbsanalyse der Normung der Telekommunikation in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 10:54:32","authors":[{"first":"Frank","last":"Kampmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2875f74422b48a63ece840be88e2b0882\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Die Einf\u00fchrung der Radix Ipecacuanha in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 16:47:50","authors":[{"first":"Sigrun","last":"Engelen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2feaa582ee3157d57d9497c7101e47d26\/genealogie","tags":["Alte_Geschichte","dnb","Geschichte","Arch\u00e4ologie","Vor_und_Fr\u00fchgeschichte"],"title":"Die Gussmodel f\u00fcr T\u00fcllenbeile im s\u00fcd\u00f6stlichen Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 08:16:28","authors":[{"first":"Burger","last":"Wanzek"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29f3bc8887514ebbab2c9228b01dbcf00\/genealogie","tags":["Politik","dnb","Recht"],"title":"Internetgest\u00fctzte Unionsb\u00fcrgerschaft in Europa: Vorschl\u00e4ge der Vermittlung","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-10 02:39:56","authors":[{"first":"Hanna Helene","last":"Kuhlmann"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2677929fc9a6fe613e4bdb0d504726e1e\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u00dcber peripherische und zentrale Funktionen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 20:12:26","authors":[{"first":"Johannes","last":"Moy"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e935ee7d7712b73adc99b6c933a0926b\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Die Entf\u00fchrung der Europa: Eine ikonogr. Unters.","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 16:36:07","authors":[{"first":"Heinz","last":"Hanke"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2bb08d32e17d6136b84f377b4691272ee\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Die\u009c Verwirklichung der freien Arbeitsplatzwahl in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 15:42:10","authors":[{"first":"Werner","last":"Kluge"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/251a45f2d58636f2e0dae37d050b590db\/genealogie","tags":["dnb","Recht","Wirtschaft"],"title":"Grenz\u00fcberschreitende Unternehmensvertr\u00e4ge in Europa: gesellschaftsrechtliche und steuerrechtliche Implikationen grenz\u00fcberschreitender Beherrschungs- und Ergebnisabf\u00fchrungsvertr\u00e4ge in Europa am Beispiel Deutschland - England","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-07 21:46:18","authors":[{"first":"Stefan","last":"Lohn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/202d04774d23619f47293f43114cd2f30\/genealogie","tags":["Sozialwissenschaften","Soziologie","Anthropologie","dnb","Wirtschaft"],"title":"Alters\u00fcbergangskulturen in Europa: der Einfluss kulturell gepr\u00e4gter Normen und kultureller Werte auf die Erwerbsbeteiligung \u00e4lterer Menschen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 07:11:09","authors":[{"first":"Andreas","last":"Jansen"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2079047021714bbbfc3de61301afe54f4\/svance","tags":["imported"],"title":"New Horizons Mapping of Europa and Ganymede","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"WM","last":"Grundy"},{"first":"BJ","last":"Buratti"},{"first":"AF","last":"Cheng"},{"first":"JP","last":"Emery"},{"first":"A.","last":"Lunsford"},{"first":"WB","last":"McKinnon"},{"first":"JM","last":"Moore"},{"first":"SF","last":"Newman"},{"first":"CB","last":"Olkin"},{"first":"DC","last":"Reuter"},{"first":"","last":"others"}],"publisher":"AAAS","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25389f93da6003480a1bc4abf4c755bc0\/svance","tags":["imported"],"title":"Thermal-orbital evolution of Io and Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Hauke","last":"Hussmann"},{"first":"Tilman","last":"Spohn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23014aaeb981ff3ee327ac0473d82eaaf\/svance","tags":["OPTICAL-CONSTANTS;","INFRARED","SPECTROMETER","ATMOSPHERE;","SATELLITES;","JUPITER;","ICES","ULTRAVIOLET;","EXPERIMENT;","SPECTROSCOPY;","GALILEAN"],"title":"Hydrogen peroxide on the surface of Europa","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"R. W.","last":"Carlson"},{"first":"M. S.","last":"Anderson"},{"first":"R. E.","last":"Johnson"},{"first":"W. D.","last":"Smythe"},{"first":"A. R.","last":"Hendrix"},{"first":"C. A.","last":"Barth"},{"first":"L. A.","last":"Soderblom"},{"first":"G. B.","last":"Hansen"},{"first":"T. B.","last":"McCord"},{"first":"J. B.","last":"Dalton"},{"first":"R. N.","last":"Clark"},{"first":"J. H.","last":"Shirley"},{"first":"A. C.","last":"Ocampo"},{"first":"D. L.","last":"Matson"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/25dec54b509074abcd69f84aac5dc1779\/zbiwseminar","tags":["Geschichtsunterricht"],"title":"Hitlers Krieg. Der Zweite Weltkrieg in Europa.","user":"zbiwseminar","description":"zweiter Testupload","date":"2009-02-22 17:22:43","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/288b51b2f516c7cbd9244ba5f41c19349\/pedocs","tags":["Bildungsforschung","Internationaler_Vergleich","Empirische_Untersuchung","Europ\u00e4ische_Union","\u00d6sterreich","Student","Methodologie","Europ\u00e4isches_Bewusstsein","Schweiz","Hochschule","Europ\u00e4ische_Integration","Deutschland","Vergleichende_Erziehungswissenschaft","Befragung"],"title":"Was Studierende der Erziehungswissenschafen mit 'Europa' assoziieren","user":"pedocs","description":"","date":"2010-12-20 19:33:37","authors":[{"first":"Jens","last":"Brockmann"},{"first":"Wilfried","last":"Bos"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26761a80bdf007943da70ced61fb4df34\/fbw_hannover","tags":["Steuerharmonisierung","Europ\u00e4ische_Gemeinschaften"],"title":"Die wirtschaftlichen Konsequenzen der Steuerharmonisierung in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:59:23","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9282302172"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21cbf937472ed5f399a91e032eca8d52a\/fbw_hannover","tags":["Inflation","Kapitalmarkt","\u00d6ffentlicher_Haushalt","Wirtschaftsentwicklung","W\u00e4hrungsunion","Geld","Mitgliedsstaaten","Europ\u00e4ische_Union","Inflationssteuer","Wirtschaftsstruktur:_Allgemeines","Europ\u00e4isches_W\u00e4hrungssystem","M\u00fcnzgewinn"],"title":"Geldemission, Staatsbudget und monet\u00e4re Integration in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 10:18:02","authors":[{"first":"G\u00fcnter","last":"Hofner"}],"publisher":"Wilfer","isbn":"3892491461"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21fc5963cdac8c5e826d115f2633f6cd3\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Multinationale Unternehmen und die Krise in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:55:59","authors":[{"first":"Friedrich","last":"Krosigk"}],"publisher":"Athen\u00e4um-Verl.","isbn":"3761082169"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29f216bb5dd5b6d67c85fcb092142d86b\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Massnahmen zur L\u00f6sung des Arbeitslosigkeitsproblems in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:21:08","authors":[{"first":"Karl-Olof","last":"Fax\u00e9n"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/241f3e1e5cdbf27215b8aca2c61fc4293\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Wettbewerbsf\u00e4higkeit, nachhaltige Entwicklung und Zusammenhalt in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Amt f\u00fcr Amtliche Ver\u00f6ff. der Europ. Gemeinschaften","isbn":"9289460059"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2cde9006c34d2ed5e85a5b636560c1cab\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Gr\u00fcnbuch \u00fcber Arbeitskr\u00e4fte des Gesundheitswesen in Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 12:25:16","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/29b236dedc48178af7ae542e8909d4d03\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Europa 1992 - Chance oder Risiko f\u00fcr Steuerzahler?","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:49:34","authors":null,"publisher":"Bund der Steuerzahler","isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2100273c12add943c9cf4b72e7a5a5e0e\/fbw_hannover","tags":["imported"],"title":"Y. L. P., bene meritus de Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 09:46:50","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21db6df473f34dae92f3c7b76469c0a77\/fbw_hannover","tags":["Kernenergiewirtschaft"],"title":"Nuclear energy in Europa and world wide","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:21:56","authors":[{"first":"","last":"?"}],"publisher":"Office for Official Publ. of the Europ. Communities","isbn":"9282830330"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/23c836743d558f4ea87294fccded62630\/fbw_hannover","tags":["Deutschland","Finanzf\u00f6deralismus","Finanzwissenschaft","Federal_government_--_Europe_--_Congresses","Finanzreform","F\u00f6deralismus","Intergovernmental_fiscal_relations_--_Europe_--_Congresses","Federal_government_--_Germany_--_Congresses","EU-Staaten","Intergovernmental_fiscal_relations_--_Germany_--_Congresses"],"title":"Finanzverfassung und F\u00f6deralismus in Deutschland und Europa","user":"fbw_hannover","description":"","date":"2009-08-21 11:27:57","authors":null,"publisher":"Nomos Verl.-Ges.","isbn":"3789067504"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26b34991f69366b24aad1702049c3a6ea\/genealogie","tags":["dnb","Gesundheit","Medizin"],"title":"Die geographische Verbreitung der Salmonellatypen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 17:09:38","authors":[{"first":"Anneliese","last":"Harrass"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/21d5f98f0595ae0ccec5610677c31658a\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Epizootologie und Seuchenkarte der Gefl\u00fcgelpest in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 15:08:42","authors":[{"first":"Johannes","last":"Eckert"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2a52625b071f0e37e274c6a59beb29604\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"Der Milzbrand in Europa: Eine geomed. Studie","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 21:13:19","authors":[{"first":"Franz","last":"Radewald"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2b1d0480d1768f146f1d5deeca9356bd0\/genealogie","tags":["dnb","Recht","Management"],"title":"Die GmbH & Co. KG als Europa-Holding","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 21:56:15","authors":[{"first":"Michael","last":"M\u00fcller"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/204ac0aceeab28f1a6e32500b86c1aa4c\/genealogie","tags":["Sozialdienste","Versicherungen","dnb","Soziale_Probleme","Recht","Wirtschaft"],"title":"Doppelter F\u00f6deralismus in Europa: eine verfassungs\u00f6konomische Untersuchung","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-09 20:17:11","authors":[{"first":"Gerhard","last":"Schick"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/28ed12a426f0b34ba02c19c7c9f3c767b\/genealogie","tags":["dnb","Geschichte_Europas"],"title":"Revolution\u00e4re j\u00fcdischer Herkunft in Europa 1848\/49","user":"genealogie","description":"","date":"2015-09-08 00:48:31","authors":[{"first":"Heinz","last":"Kapp"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/230ff26a2b18788c35fb16d2afeb3feee\/genealogie","tags":["dnb"],"title":"\u0098Die\u009c Bevo\u0308lkerungsentwicklung der deutschen Volksgruppen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 03:47:57","authors":[{"first":"Herbert","last":"Wolff"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/255b3f7cb1a20e13c67cee717dc002a81\/dblp","tags":["dblp"],"title":"Studienm\u00f6glichkeiten der Umweltinformatik in Deutschland und Europa.","user":"dblp","description":"","date":"2019-03-21 00:00:00","authors":[{"first":"Volker","last":"Wohlgemuth"},{"first":"Alexander","last":"Bock"}],"publisher":"GI","isbn":"978-3-88579-614-5"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/294e54995e09e11be48584324db222c4e\/svance","tags":["imported"],"title":"The great thickness debate: Ice shell thickness models for Europa and comparisons with estimates based on flexure at ridges","user":"svance","description":"","date":"2009-11-03 20:21:25","authors":[{"first":"Sandra E.","last":"Billings"},{"first":"Simon A.","last":"Kattenhorn"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2431d76abcbb8989539792d7a3bcd39c6\/sofiagruiz92","tags":["Espa{\\~{n}}ol,Europa,Identidad","internacionales,Pol{\\'{\\i}}tica","ling{\\\"{u}}{\\'{\\i}}stica,Traducci{\\'{o}}n","cultural,Multiling{\\\"{u}}ismo,Organizaciones"],"title":"La identidad del espa\u00f1ol en Europa: multiling\u00fcismo, pol\\'\u0131ticas ling\u00fc\\'\u0131sticas y traducci\u00f3n.","user":"sofiagruiz92","description":"","date":"2015-12-01 11:33:23","authors":[{"first":"Alejandro","last":"P\u00e9rez Vidal"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2c320185a812571fee13acc37e951bee4\/meneteqel","tags":["Gewerkschaften","Krise","Arbeitsbeziehungen","soziale_Integration","Europa","Europ\u00e4isierung"],"title":"Horizontale Europ\u00e4isierung im Feld der Arbeitsbeziehungen","user":"meneteqel","description":"","date":"2015-01-14 23:38:06","authors":null,"publisher":"Springer VS","isbn":"978-3-658-07555-2"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2d940eacad28015bcc95ae1b83dedfbcf\/meneteqel","tags":["financial_crisis","wirtschaftspolitik","deutschland","Europa"],"title":"Europas verpasste Sternstunde","user":"meneteqel","description":"","date":"2011-07-16 14:02:56","authors":[{"first":"Ulrike","last":"Gu\u00e9rot"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e28555701ae4c70558dbb6f38310ac49\/meneteqel","tags":["europa","gewerkschaft","etuc","neoliberalismus","krise"],"title":"Gewerkschaften f\u00fcr einen europ\u00e4ischen Kurswechsel. Das Ende der europ\u00e4ischen Gem\u00fctlichkeit","user":"meneteqel","description":"","date":"2012-07-11 15:50:20","authors":null,"publisher":"Westf\u00e4lisches Dampfboot","isbn":"978-3-89691-884-0"},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2483ba554b4af5d07e74542d89004d969\/genealogie","tags":["Politik","dnb"],"title":"Vereinigte Staaten von Europa?: Der Einfluss von externen Faktoren auf die Integrationsentwicklung von neun internationalen staatlichen Organisationen in Europa","user":"genealogie","description":"","date":"2016-05-31 10:11:17","authors":[{"first":"Urs","last":"Schaffner"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/2e5ddb2a570163894cb4298c0e8bc090e\/climatewed","tags":["climatewed","Zugverkehr","Europa","Nachhaltigkeit"],"title":"Zugverkehr: Im ICE von Frankfurt nach Barcelona: Mit Schnellzugtrassen durch Europa will die FDP zum Klimaschutz beitragen. Die Strecken gibt es l\u00e4ngst. Warum ist das Angebot bisher keine Konkurrenz zum Fliegen?","user":"climatewed","description":"","date":"2020-01-14 15:02:01","authors":[{"first":"Caspar","last":"Schwietering"}],"publisher":null,"isbn":null},{"type":"Publication","id":"https:\/\/www.bibsonomy.org\/bibtex\/26ba9414318eeb369eb4d34f157946c33\/powidl","tags":["Sonnenenergie","Solarkraftwerk","Sonnenkraftwerk","Stromversorgung","Europa","Afrika_<Nord>","Solarenergie","Elektrizit\u00e4tsversorgung","Sahara","Nordafrika"],"title":"Power aus dem S\u00fcden : Strom f\u00fcr Mitteleuropa \u2013 erzeugt im W\u00fcsteng\u00fcrtel Nordafrikas","user":"powidl","description":"","date":"2009-10-14 10:08:05","authors":[{"first":"Bernd","last":"M\u00fcller"}],"publisher":null,"isbn":null}]